[{"created_at": 1616288113.0, "hashtags": [], "favorite_count": 55835, "retweet_count": 7346, "text": "COVID outbreak at Mar-a-Lago. Pivate plane  falling apart. Buried under an avalanche of Criminal and Civil Law Suit\u2026 https://t.co/C7Q7JnL9gR", "id": 1373392710560673794, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616262298.0, "hashtags": [], "favorite_count": 35367, "retweet_count": 7222, "text": "Aonde foram parar os bilh\u00f5es de reais enviados pelo Governo Federal a estados e a munic\u00edpios para o combate ao COVID?", "id": 1373284436054319107, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260752.0, "hashtags": [], "favorite_count": 140204, "retweet_count": 15558, "text": "Best wishes to Prime Minister @ImranKhanPTI for a speedy recovery from COVID-19.", "id": 1373277949462466560, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616369207.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "yeah my second job got so many covid cases i had to quit. i don't care https://t.co/0Rt4Emeg0E", "id": 1373732844162408455, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616369207.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "WR\u2019s next event is our \u201cCovid Anti-versary Howl!\u201d All our welcome, and don\u2019t forget to bring a piece of writing if\u2026 https://t.co/qYqhCQHmQK", "id": 1373732843164155907, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616369206.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "An export ban hurts the rest of the world but doesn\u2019t gain the EU more than a few days in its halting vaccine progr\u2026 https://t.co/AbXfkL0H2w", "id": 1373732842056863745, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616369206.0, "hashtags": [{"text": "Sorocaba", "indices": [22, 31]}, {"text": "covid", "indices": [78, 84]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Parab\u00e9ns prefeito  de #Sorocaba que mais prefeitos ,toma Senhor como exemplo \n#covid-19 vamos vencer!\nEm nome de Je\u2026 https://t.co/drIH929SoS", "id": 1373732839410241537, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616369206.0, "hashtags": [{"text": "COVID", "indices": [65, 71]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Tuesday will be @CC_Albany 's 100th Drive Thru Food Pantry since #COVID hit. ONE HUNDREDTH, in 54 weeks. 14,000 *to\u2026 https://t.co/KzfRNiANy3", "id": 1373732839229952006, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616369205.0, "hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [34, 42]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Qu\u00e9 inoperancia!! @SwissMedicalG \n#COVID19 \nTodos mezclados en la espera para guardia. Da lo mismo sospecha de covid que dolor de espalda .", "id": 1373732837174738953, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616369205.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Do you want to know what\u2019s COVID-19?\n\nHere it\u2019s &gt; https://t.co/SYjBMaJSxs", "id": 1373732836172206081, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616369205.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "A must read! THE COVID CHARTS CNN FORGOT by Tom Woods https://t.co/ANjXZAiGIc", "id": 1373732835207512064, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616369204.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "If you are around Jozi check out the ranch on 142 Marshall street. COVID regulations observed NO MASK NO ENTRY!!!\u2026 https://t.co/2uDALuKwoy", "id": 1373732833538232325, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616369204.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Lok Sabha Speaker Om Birla Tests Positive For COVID-19, Admitted To AIIMS  https://t.co/hMd8ESO0mT via @GoogleNews", "id": 1373732833336778752, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616369204.0, "hashtags": [{"text": "MedTwitter", "indices": [11, 22]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Post-COVID #MedTwitter IRL meet up and big night out, expectations vs reality: https://t.co/rj5gDGYBuA", "id": 1373732831873146886, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616369202.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Protocolo de tratamento Covid-19 do Governo de West Bengal, \u00cdndia\n\n Hidroxicloroquina e ivermectina em 1\u00aa linha.\u2026 https://t.co/IOCEjfeXEL", "id": 1373732824428187656, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260751.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Yeah you're low-functioning if you got a dog during covid with no thoughts of the world reopening.", "id": 1373277947822411776, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260751.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "\u30ce\u30eb\u30a6\u30a7\u30fc\u306e\u6559\u6388\u30fb\u533b\u5e2b\uff1a\u3000\u30a2\u30b9\u30c8\u30e9\u30bc\u30cd\u30ab\u88fd\u30b3\u30ed\u30ca\u30ef\u30af\u30c1\u30f3\u306e\u63a5\u7a2e\u3092\u53d7\u3051\u305f\u3001\u30ce\u30eb\u30a6\u30a7\u30fc\u306e50\u6b73\u672a\u6e80\u306e\u533b\u7642\u5f93\u4e8b\u80053\u540d\u306b\u8840\u6813\u304c\u3067\u304d\u305f\u306e\u306f\u3001\u30ef\u30af\u30c1\u30f3\u304c\u539f\u56e0\u3067\u3042\u308b\u3068\u8003\u3048\u3089\u308c\u308b\u3002\nhttps://t.co/eeXz0aE67g", "id": 1373277947629477890, "geo": null, "lang": "ja"}, {"created_at": 1616260751.0, "hashtags": [{"text": "NHS", "indices": [72, 76]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "\u201cAn infection control specialist who has been offered a job as a senior #NHS biomedical scientist to help tackle\u2026 https://t.co/QJslThmQiz", "id": 1373277946685820928, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260751.0, "hashtags": [{"text": "AAAL2021", "indices": [23, 32]}], "favorite_count": 8, "retweet_count": 1, "text": "1st live colloquium at #AAAL2021, \"Applied linguistics research in a post-COVID world.\" Li Wei: issues related to m\u2026 https://t.co/saIZeR9VWV", "id": 1373277946283188225, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260750.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "No se us fa estrany sentir COVID-19? En plan 19 \u00e9s com de fa molt de temps", "id": 1373277944165044227, "geo": null, "lang": "ca"}, {"created_at": 1616260750.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 1, "text": "WAPDA and Masha United maintain winning run in National Women's Championship. Group B remaining matches to also res\u2026 https://t.co/XPp7McF0Cf", "id": 1373277942713831429, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260750.0, "hashtags": [], "favorite_count": 17, "retweet_count": 4, "text": "Cancel work: The COVID-19 pandemic has taught us that work is not a virtue https://t.co/JHprimRpYQ", "id": 1373277942688722944, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260750.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "\ud83d\ude4f Scientist behind Covid-19 mRNA vaccine says her team's next target is cancer https://t.co/3j2EPeWHyf", "id": 1373277940872531969, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260749.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Mar\u00e7o registra o maior \u00edndice de mortes pela covid-19 no Brasil, aponta levantamento\nhttps://t.co/R0sn3TISfW", "id": 1373277939870138369, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260749.0, "hashtags": [{"text": "pfizerbiontech", "indices": [27, 42]}, {"text": "lusailcity", "indices": [43, 54]}, {"text": "drivethru", "indices": [55, 65]}, {"text": "vaccineforall", "indices": [66, 80]}], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Covid 19 -Vaccine 2nd Dose #pfizerbiontech #lusailcity #drivethru #vaccineforall https://t.co/ESvyGRlusD", "id": 1373277939580735488, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260749.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Well my peps i have covid that\u2019s just tops isn\u2019t it", "id": 1373277939199016964, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260749.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Conselheiro Sidney Beraldo defende cons\u00f3rcio entre Prefeituras para a compra de vacinas contra COVID-19\nhttps://t.co/r2b8pRWUL0", "id": 1373277938788020225, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260749.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Mumbai Residents Can Go For Vaccination Before Scheduled Date: Civic Body https://t.co/NygCZWveM2 https://t.co/iIWPaNNFyG", "id": 1373277936908869635, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260748.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "\"Covid is airborne like cigarette smoke\" .....make this your mantra and act accordingly! https://t.co/NrFNBCZ0k3", "id": 1373277936212672519, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260748.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Recebi, h\u00e1 pouco, a not\u00edcia do falecimento do vereador de S\u00e3o Jorge, Cl\u00f3vis Vidmar, v\u00edtima da COVID-19.\n\nMeus mais\u2026 https://t.co/UrYROH0icg", "id": 1373277934090346498, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260748.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Prying for a speedy recovery for @ImranKhanPTI from covid, may Allah bless him with health.", "id": 1373277933410848771, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260747.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Siguen las penurias para el Bayer Leverkusen. Uno de sus jugadores clave, el franc\u00e9s Diaby, dio positivo por COVID\u2026 https://t.co/vsB8XOUVLr", "id": 1373277932161011713, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260747.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "PM @ImranKhanPTI Niazi is just \"blackmailing\" the nation by claiming to have got Covid positive.\n~Hazara Community\u2026 https://t.co/2fyWKC4nQK", "id": 1373277930185457669, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260746.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Trump's Mar-a-Lago partially closed due to COVID outbreak https://t.co/llxk1xihUp", "id": 1373277926574153729, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260745.0, "hashtags": [], "favorite_count": 9, "retweet_count": 0, "text": "New club logo to represent our move from a junior club to an all inclusive club. We cannot start senior's training\u2026 https://t.co/PhHXWVbw3N", "id": 1373277922065149955, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260745.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "Banaa this covid thing is no joke....!", "id": 1373277921612337160, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260744.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid: Anti-lockdown protests as MPs call for law change https://t.co/t6yPGjh7HK https://t.co/hNkVVUoeUw", "id": 1373277919498231809, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260744.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "How Sinopharm Vaccine works?\n\nChinese variant of coronavirus INACTIVATED by beta-propiolactone, with adjuvant, inje\u2026 https://t.co/ZSv02tNMMy", "id": 1373277919309660161, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260744.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 1, "text": "From Penn Medicine.\n\u201cWe received an update from Pennsylvania\u2019s Department of Health that despite being approved by\u2026 https://t.co/traJtOouef", "id": 1373277919263531013, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260744.0, "hashtags": [], "favorite_count": 8, "retweet_count": 8, "text": "\ud83d\udea8 Call for Papers: ORDO Yearbook of Economic and Social Order \ud83d\udea8\n\nThis issue is in particular inviting submissions f\u2026 https://t.co/kjcufMnhxt", "id": 1373277918869196801, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260744.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid: l'UE menace AstraZeneca, les Polonais et un tiers des Fran\u00e7ais confin\u00e9s - Boursorama https://t.co/IINAFFkscH https://t.co/BvULaWL9zS", "id": 1373277917732499456, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260744.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Here are the latest COVID-19 numbers in Lakewood. https://t.co/jBxCR5euUd", "id": 1373277917137014787, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260744.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Taiwan to start COVID-19 shots next week with AstraZeneca vaccine - CNA https://t.co/dn9biNlomS", "id": 1373277916025384961, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260743.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "IVC: un 5to a\u00f1o burbuja alumnos y docente aislados por Covid 19", "id": 1373277915329224705, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260743.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Nova remessa de vacinas contra a Covid-19 chegou ao aeroporto da capital neste s\u00e1bado, dia 20\u2026 https://t.co/xbnU1czZXV", "id": 1373277914481844227, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260743.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "'Race against the vaccine' as some states see uptick in Covid-19 cases\n\n\u201cWe knew that by taking restaurants back on\u2026 https://t.co/vyNxFSvyeW", "id": 1373277914138021897, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260742.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Portugal com mais 457 casos confirmados e oito mortes por Covid-19 https://t.co/cE9g8irqO0", "id": 1373277911277445124, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260742.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Comecei a sentir dor no peito e t\u00f4 na d\u00favida se pode ser covid ou se \u00e9 apenas uma crise de ansiedade por estar com medo de estar com Covid", "id": 1373277911260794887, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260742.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 1, "text": "Uma informa\u00e7\u00e3o interessante: QUANTOS SEM TETO, NOIAS OU MORADORES DE RUA EST\u00c3O COM COVID? ZERO!!!!", "id": 1373277909155205121, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260742.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Woman Has 'Major Bleeding', Dies 1 Week After Getting AstraZeneca COVID-19 Vaccine https://t.co/mONbHhqF6M", "id": 1373277908270252040, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260742.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Ass\u00fa: Dos 3.455 pacientes que testaram positivo para Covid 3.096 est\u00e3o curadas https://t.co/ZQb8kk1Y4O", "id": 1373277908215685120, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260741.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 1, "text": "So true! Work-From-Home Burnout Is Real. Here\u2019s How to Recover by @JoYurcaba via @TheMuse --\u2026 https://t.co/67PTxRFC0P", "id": 1373277906525433858, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260741.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "No Acre, ap\u00f3s 17 dias internado, filho descobre que perdeu os pais para Covid-19\n\nsaiba mais em:\u2026 https://t.co/SU3q1CSYbR", "id": 1373277906500214786, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260741.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "CCG co-chair and local GP, Dr Ashwin Ramachandra is encouraging you to get in touch with your GP if you have had a\u2026 https://t.co/MeKdMVf00N", "id": 1373277905002893313, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260741.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "CCG co-chair and local GP, Dr Ashwin Ramachandra is encouraging you to get in touch with your GP if you have had a\u2026 https://t.co/mDtKtIWdlQ", "id": 1373277903862034432, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260741.0, "hashtags": [{"text": "FoxNews", "indices": [120, 128]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Texas Gov. Abbott reports COVID outbreak, no 'usable running water' at migrant holding facility https://t.co/Dc75IQpUJv #FoxNews", "id": 1373277903325179909, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260740.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Fogo contra Fogo: https://t.co/Snrh5EN5wX - FOGO CONTRA FOGO - M\u00daSICA GOSPEL DE LUTO - Morre Irm\u00e3o L\u00e1zaro por compl\u2026 https://t.co/cwQNFeKRsG", "id": 1373277900040986624, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260740.0, "hashtags": [], "favorite_count": 62, "retweet_count": 1, "text": "This morning I am so proud to have received the first dose of the COVID vaccine. Thanks to science, we\u2019re one step\u2026 https://t.co/GpNrggCkwS", "id": 1373277899944517638, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260740.0, "hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [20, 28]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "No Spring break for #COVID19: Experts say higher temperatures and sunnier days are unlikely to do much on their own\u2026 https://t.co/x6yeqdhsOj", "id": 1373277899906748418, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260740.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Karena Jokowi sayang para ojek online makanya mereka menjadi prioritas dalam vaksinasi massal Covid-19 https://t.co/uWIwgZnNKO", "id": 1373277899298508802, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260740.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Walking back from the city centre (essential travel), along Bedford Street, I\u2019d to cross the road as I was being su\u2026 https://t.co/cxgJqw5TF8", "id": 1373277899202174981, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260739.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Absolutely well deserved @SonuSood for standing up, when so many reel-life heroes and celebrities of Bollywood fail\u2026 https://t.co/xjYkqaMqVV", "id": 1373277897176195074, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260739.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Raymond V. Mariano: The COVID game is not over https://t.co/cN0ygt6eZQ https://t.co/2l8x17utYo", "id": 1373277896920477698, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260739.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Still furious at this covid situation. Furious at some of the responses I\u2019ve gotten. I\u2019m going back to work tomorro\u2026 https://t.co/INxu48kqfr", "id": 1373277895276249091, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260738.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "COVID-19 can help reduce cost of living and build a sustainable future - via @pensignal https://t.co/w3l3hx37lq", "id": 1373277892847747074, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260738.0, "hashtags": [], "favorite_count": 38, "retweet_count": 15, "text": "Vaccinated Health Worker Tests Positive for COVID in \"Breakthrough\" Case https://t.co/NcyY0kHhlJ So the injections\u2026 https://t.co/FVr8ZKMMdt", "id": 1373277892067610624, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260738.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "\u00bfComunismo o libertad pero se cree la mentira del Covid? Mmmm.... https://t.co/hadv6fgMkj", "id": 1373277891795038212, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260737.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Anti-covid protests in Sweden. Anti-... what, please? \ud83e\udd21 https://t.co/PKjvMgHQAK", "id": 1373277888687005697, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260737.0, "hashtags": [], "favorite_count": 6, "retweet_count": 0, "text": "Going to get tested for Covid, my sister-in-law tested positive today &amp; my nephews were just here last Saturday. Sh\u2026 https://t.co/DyL2oWDpMt", "id": 1373277888326340620, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260736.0, "hashtags": [], "favorite_count": 24, "retweet_count": 0, "text": "En enkel tweet om vaksine/covid frykt, f\u00f8rte til bekyldninger om \u00e5 v\u00e6re en uvitende l\u00f8gner, og forfatter av konspir\u2026 https://t.co/tnVgT5i8ZA", "id": 1373277885662949380, "geo": null, "lang": "no"}, {"created_at": 1616260736.0, "hashtags": [{"text": "lockdown", "indices": [8, 17]}, {"text": "France", "indices": [22, 29]}, {"text": "Karen", "indices": [32, 38]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Another #lockdown for #France.  #Karen's demand even more draconian measures. https://t.co/QiSn109tX3", "id": 1373277885381943306, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260736.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "meu irm\u00e3o tem 15 dias de vida e est\u00e1 com COVID \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29", "id": 1373277885163786240, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260736.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "He seems nice.\nhttps://t.co/5ffDf6BbKc", "id": 1373277884937277440, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260736.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Everyone keeps asking if I\u2019m getting the COVID vaccine, I am. But I\u2019m waiting for the @hauslabs version. https://t.co/nBOlY53zpu", "id": 1373277882789687303, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260735.0, "hashtags": [], "favorite_count": 11, "retweet_count": 4, "text": "Sigo viendo en Instagram eventos organizados por locales, restaurantes, y pareciera que no se enteran la grav\u00edsima\u2026 https://t.co/NEzmxQ81DZ", "id": 1373277879446949897, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260735.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Like sis I thought I had covid !!!! https://t.co/uzaBjGL9Fr", "id": 1373277877999898625, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260734.0, "hashtags": [{"text": "Insegnante", "indices": [0, 11]}, {"text": "Vicchio", "indices": [15, 23]}, {"text": "positiva", "indices": [24, 33]}], "favorite_count": 5, "retweet_count": 1, "text": "#Insegnante di #Vicchio #positiva al Covid, ritardi e preoccupazioni. Il vice coordinatore provinciale di\u2026 https://t.co/kMgYT9wmsa", "id": 1373277876989071364, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260734.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "tem algu\u00e9m tossindo loucamente em alguma varanda aqui, pfvr covid voe pro outro lado", "id": 1373277876674519044, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260734.0, "hashtags": [], "favorite_count": 9, "retweet_count": 3, "text": "Fuck a covid first, then fuck her.", "id": 1373277875177193476, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260734.0, "hashtags": [{"text": "Veneto", "indices": [1, 8]}, {"text": "Covid_19", "indices": [9, 18]}, {"text": "20marzo", "indices": [19, 27]}], "favorite_count": 12, "retweet_count": 5, "text": "\ud83d\udd34#Veneto #Covid_19 #20marzo\n\nCasi +2.044 (+127)\nTot. 364.969 (+0,56%)\nTamponi non disp.\n\nGuariti 316.298 (+1.304)\nR\u2026 https://t.co/7flF3ox7Oz", "id": 1373277874157928449, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260734.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "\u2018Huge success\u2019 as half of UK adults receive Covid-19 vaccine \u2013 Hancock https://t.co/BD6reBdehi", "id": 1373277873889542145, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260734.0, "hashtags": [{"text": "S\u00faperTC2000", "indices": [0, 12]}, {"text": "Rossi", "indices": [22, 28]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#S\u00faperTC2000 | Mat\u00edas #Rossi, \u00faltimo campe\u00f3n de la categor\u00eda, anunci\u00f3 en su IG que dio positivo de Covid-19 y se pe\u2026 https://t.co/4lPccDAt8b", "id": 1373277873788874754, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260733.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "https://t.co/ifRuoBTm2h: Why you can't compare Covid-19 vaccines.\nhttps://t.co/aOlF4nL0Jn\n\nvia @GoogleNews", "id": 1373277872832577546, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260733.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Covid, ecco il modulo dell'Asl per vaccinarsi con le dosi avanzate.... https://t.co/nnPVsDRUIV", "id": 1373277871410704388, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260733.0, "hashtags": [{"text": "COVID19Vaccine", "indices": [71, 86]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Important advice to share with your patients. Why your first dose of a #COVID19Vaccine  is no get-out-jail-free car\u2026 https://t.co/f6ttO8OmHC", "id": 1373277871213527040, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260733.0, "hashtags": [], "favorite_count": 16, "retweet_count": 1, "text": "Hindi ma-realize ng DDS na kahit anong dami ng infra projects meron tayo in the works today, walang makikinabang no\u2026 https://t.co/f6zB2Kt9He", "id": 1373277871129591812, "geo": null, "lang": "tl"}, {"created_at": 1616260733.0, "hashtags": [{"text": "Argentina", "indices": [13, 23]}, {"text": "Covid", "indices": [84, 90]}], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "Aseguran que #Argentina tiene m\u00e1s vacunados con la primera dosis que infectados por #Covid\nhttps://t.co/sH5IfTTvXy https://t.co/DdMOTqS652", "id": 1373277870823501828, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260733.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Ojal\u00e1 establecieran el protocolo de que quienes vuelvan a trabajar despu\u00e9s del aislamiento por covid confirmado o c\u2026 https://t.co/3nzXYVCPcL", "id": 1373277870588637187, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260733.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "I had my first Covid vaccine injection. Zero side effects https://t.co/0FhMpk53Hj https://t.co/E2fQrmxE5b", "id": 1373277870534053888, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260733.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Panam\u00e1 supera los 350 mil casos de COVID, reportan 751 nuevos casos y 9 muertos en 24 horas https://t.co/bMTxkmhpX1", "id": 1373277869661638657, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260732.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "I think a lot of people are missing out how vaccines work. When they claim it protects against severe cases of covi\u2026 https://t.co/4IjQIVLeIZ", "id": 1373277869426753541, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260732.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "\u2018Huge success\u2019 as half of UK adults receive Covid-19 vaccine \u2013 Hancock https://t.co/Y3R6voruwC", "id": 1373277867983962116, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260732.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Anvisa flexibiliza regras de uso de cilindros de oxig\u00eanio para pacientes de Covid\nhttps://t.co/upBI9Xat5e", "id": 1373277867514212353, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260732.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Hospital de Campanha do Juru\u00e1 est\u00e1 com 100 % das UTIs ocupadas e um beb\u00ea est\u00e1 internado com Covid-19 https://t.co/jOjIaI1Nba", "id": 1373277865328963589, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260731.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Sempat terlintas di pikiran ku, semisal ada orang yang hampir pingsan ataupun kelelahan tiba-tiba terus dia minta t\u2026 https://t.co/ot0FqxPHS6", "id": 1373277864804581381, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260731.0, "hashtags": [{"text": "Covid", "indices": [79, 85]}], "favorite_count": 7, "retweet_count": 0, "text": "A2. The graduate of 2030 feels they are prepared for anything. We learned from #Covid about the inequities and chan\u2026 https://t.co/6iNbbGrfNc", "id": 1373277863185584134, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260731.0, "hashtags": [], "favorite_count": 4, "retweet_count": 2, "text": "One family's COVID-friendly way to celebrate Nowruz https://t.co/pbcaWyVI6a", "id": 1373277862502006788, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260730.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "I start to think that many of the Covid protests are folk that want attention or to fight, for there will be a prot\u2026 https://t.co/ImW38e6IWo", "id": 1373277859855351813, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260730.0, "hashtags": [], "favorite_count": 98, "retweet_count": 36, "text": "Here in Finland police will allow hundreds of corona denilaist and right wing extremists to gather unsafely and ref\u2026 https://t.co/brzKVNT5yb", "id": 1373277859788288002, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260730.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "This is why we\u2019re going to need a nationwide vaccine passport program. Because of stupid pieces of garbage governor\u2026 https://t.co/8kEEbx78En", "id": 1373277859494649858, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260729.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Ontario reports 1,829 new COVID-19 cases and 11 more deaths; highest case count since Feb.\u00a01 https://t.co/AFpqnjGRYV", "id": 1373277854339891201, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260729.0, "hashtags": [], "favorite_count": 11, "retweet_count": 4, "text": "Mar-a-Lago partially closes due to Covid outbreak among staff.\n\nhttps://t.co/qe3aHnEcfJ", "id": 1373277853278633996, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260729.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "But ya in other words fuck covid", "id": 1373277853161259009, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260728.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "T\u00e1 bom Covid, chega Cara\u00ed... \nTer q lidar com esse v\u00edrus do inferno e  com um governo de bosta ao msm tempo, enquan\u2026 https://t.co/qEfvI3C8wh", "id": 1373277848656613377, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260727.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "d-dear pledis, just asking....if covid didn\u2019t happen......was singapore in consideration for ode to you tour\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "id": 1373277848077668355, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260727.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "12 mil Funcion\u00e1rios SEM COVID | Dr. Adler Menezes &amp; Fernando Beteti https://t.co/fxZECs3zN8 via @YouTube", "id": 1373277847754838017, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260727.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "alright im tryna workout so i guess it\u2019s time i solve this covid issue myself", "id": 1373277847419228160, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260727.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "// not my father trying to diagnose what was wrong with MY brother (not his biological son, or even part of his fam\u2026 https://t.co/5XygdpFAz8", "id": 1373277847331209218, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260727.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Agora n existe gripe, sinusite, renite e alergia, s\u00f3 covid", "id": 1373277845183664136, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260727.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "EU solidarity collapses after jab shortage leads to new lockdowns \n\nhttps://t.co/Q2YXqGEKDR", "id": 1373277845154316288, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260726.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Get well soon @ImranKhanPTI U r a Fighter &amp; surely u will defeat this virus COVID-19. Best wishes \ud83e\udd32\ud83c\udffc", "id": 1373277842260299784, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260726.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "This should surprise nobody\nhttps://t.co/zxCU4LQDeU", "id": 1373277842176233482, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260726.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "COVID-19 in Illinois updates: Here\u2019s what\u2019s happening this weekend - Chicago Tribune https://t.co/LSdQWwePtG", "id": 1373277841043959808, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260726.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid: Summer holidays abroad 'unlikely', warns government adviser\n\nSupport British hospitality\n\nhttps://t.co/NHCgrKqKYr", "id": 1373277840519671808, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260725.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "The Biggest COVID-19 Vaccine Skeptics? Front-Line Health Care Workers https://t.co/5wT0BYuZVA via @epochtimes", "id": 1373277839793868804, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260725.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 3, "text": "UNICEF Bolivia informa que este domingo llegar\u00e1 al pa\u00eds el primer lote de vacunas contra la COVID-19, y hasta el 21\u2026 https://t.co/qeh8hyj7o1", "id": 1373277839127101441, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260725.0, "hashtags": [{"text": "TOMORROW_X_TOGETHER", "indices": [20, 40]}], "favorite_count": 6, "retweet_count": 1, "text": "[VIDEOS \u2728 21.03.20] #TOMORROW_X_TOGETHER Actuando 'Blue Hour' en Beat COVID K-POP Concert SPRING cut (1/2)\u2026 https://t.co/ocXaw5CP79", "id": 1373277838439235585, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260725.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Hace un a\u00f1o le dec\u00eda al intenso \"cuando pase el covid, nos vemos\"\nJAJAJAJAJJAJA QUE SER\u00c1 DE \u00c9L", "id": 1373277838158270465, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260725.0, "hashtags": [{"text": "Salud", "indices": [0, 6]}, {"text": "Nacional", "indices": [7, 16]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#Salud #Nacional Analizan 3 pacientes que hab\u00edan presentado covid-19. Uno de ellos dio positivo a Sars-CoV-2 con 2\u2026 https://t.co/rLFO6UWCF3", "id": 1373277836488871938, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260724.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Can you choose which COVID vaccine you get? https://t.co/A70LqtSVKI", "id": 1373277833896853512, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260724.0, "hashtags": [{"text": "DigitalInclusion", "indices": [31, 48]}, {"text": "COVID19", "indices": [82, 90]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "As digital demands accelerate, #DigitalInclusion becomes more relevant than ever. #COVID19 brought this critical is\u2026 https://t.co/lqzFdZuYlx", "id": 1373277832307113985, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260723.0, "hashtags": [], "favorite_count": 12, "retweet_count": 3, "text": "Una pregunta, \u00bfqu\u00e9 s\u00edntomas tiene el covid?\n\nEs que no s\u00e9 que me pasa que llevo todo el d\u00eda sintiendo como unas gan\u2026 https://t.co/uWaeXTXKty", "id": 1373277830545563655, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260723.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 1, "text": "Could mainland Europe have made a bigger mess of their COVID-19 vaccine roll out? I\u2019m struggling to think how. \n\nFe\u2026 https://t.co/tn1Ft34aNG", "id": 1373277828666523649, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260723.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "I have come to know that prime Minister @imrankhanPTI has tested positive for https://t.co/ApGgJpSrCI allha grant him full &amp; speedy recovery", "id": 1373277828146417666, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260722.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "House Minority Leader Kevin McCarthy found out he had Covid-19 and never knew it. \n\u201cWhen asked if he needs to do mo\u2026 https://t.co/qhSJriHRMa", "id": 1373277827240488967, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260721.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "A 47 yo man in Brasil admitted to hospital in Brazil for Covid ran off when they tried to intubate him. The man has\u2026 https://t.co/XVj9ODr4cb", "id": 1373277820483420163, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260721.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "O Travel-Ready Center \u00e9 uma tecnologia exclusiva na ind\u00fastria lan\u00e7ada pela United para facilitar o gerenciamento da\u2026 https://t.co/SdvTX05Jnr", "id": 1373277819493609472, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260720.0, "hashtags": [], "favorite_count": 6, "retweet_count": 2, "text": "In an interview with https://t.co/dTpzXqhfKT, Rush primary care physician Lisa Ravindra, MD (@LRMD1845), discusses\u2026 https://t.co/2gEz45ApED", "id": 1373277819048955908, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260720.0, "hashtags": [], "favorite_count": 13, "retweet_count": 0, "text": "Nos dias de isolamento por causa da COVID, uma das coisas que auxiliou muito a manter a sanidade foi assistir Queer\u2026 https://t.co/VEF2qL3Qxd", "id": 1373277818675724300, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260720.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "ter\u00e7a feira vai fechar tudo na minha cidade, mas as pessoas ainda v\u00e3o poder circular livremente pelas ruas at\u00e9 as 2\u2026 https://t.co/fykVG1qLbV", "id": 1373277817060929541, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260720.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "The real COVID-19 disaster is looming.  With ~1/3rd of cases developing medical after effects that they will carry\u2026 https://t.co/F3JSjon33h", "id": 1373277816809271298, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260719.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Reci\u00e9n nacido se contagia de COVID en hospital y muere  https://t.co/mioGTyt3vO v\u00eda @periodicoam", "id": 1373277812900163589, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260719.0, "hashtags": [{"text": "JJOO", "indices": [0, 5]}], "favorite_count": 78, "retweet_count": 9, "text": "#JJOO El Comit\u00e9 Organizador de los pr\u00f3ximos Juegos Ol\u00edmpicos confirm\u00f3 que la decisi\u00f3n es \u201cno permitir la entrada a\u2026 https://t.co/YAfqXcPX0j", "id": 1373277811386036225, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260719.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Chupala covid https://t.co/Nxo0eHdRoK", "id": 1373277810974941184, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260718.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Prime Minister Imran Khan is covid positive now\ud83d\ude30\nMay Allah bless you with good health and long life\nAmeen\ud83d\ude4f\u2026 https://t.co/aRcp37fj1w", "id": 1373277810635182081, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260718.0, "hashtags": [{"text": "pakistan", "indices": [0, 9]}, {"text": "imrankhan", "indices": [10, 20]}, {"text": "coronavirus", "indices": [21, 33]}, {"text": "covid_19", "indices": [34, 43]}, {"text": "Lucknowjagran", "indices": [44, 58]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#pakistan #imrankhan #coronavirus #covid_19 #Lucknowjagran https://t.co/r6yPLyMLW0", "id": 1373277809754341381, "geo": null, "lang": "und"}, {"created_at": 1616260718.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Hay que ser ignorante para pensar que los vacunados no se pueden contagiar de COVID-19. Los vacunados no van a ser\u2026 https://t.co/Iavjd5MeG4", "id": 1373277807627931649, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260718.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Please wear mask in public,\n\nDon't wanna see deepa hacchari,chappale barsri,kadi cha  kudiri in and that covid-19 a\u2026 https://t.co/nZDZrroeQQ", "id": 1373277807246123012, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260717.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Hospitalizations drop to 1 as N.L. marks another day with no new COVID-19 cases - https://t.co/8S190g98T7 https://t.co/FIQPrGTldK", "id": 1373277806189182980, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260717.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "At\u00e9 os cachorros est\u00e3o contra a covid. https://t.co/Mt3zhxp444", "id": 1373277805950210053, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260717.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "MyRepublica: Nepal\u2019s COVID-19 tally hits 275,829 - https://t.co/HYxnHA9jAT", "id": 1373277805769818117, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260717.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Meu resultado do teste do covid chegou! Agora s\u00f3 t\u00f4 esperando virem me acusar que eu passei covid pra eles (pq t\u00e1 t\u2026 https://t.co/9R1a9ZXP9F", "id": 1373277805203496964, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260717.0, "hashtags": [], "favorite_count": 9, "retweet_count": 0, "text": "Comunque Tizia mi ha risposto a un messaggio su Telegram, pi\u00f9 di 24h ore dopo. Nel frattempo, io sono finita in iso\u2026 https://t.co/jPw2cQDAYb", "id": 1373277804855459848, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260717.0, "hashtags": [{"text": "LaFrancophonieAvecElles", "indices": [0, 24]}], "favorite_count": 4, "retweet_count": 5, "text": "#LaFrancophonieAvecElles\n@OIFrancophonie themed the 20th March under equality, particularly in the face of Covid-19\u2026 https://t.co/qgCmWr0hTj", "id": 1373277804641538049, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260717.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "In proporzione ai tamponi eseguiti aumentano i contagi. Ma i morti con covid hanno una media di 90 anni e affetti d\u2026 https://t.co/kgl9HN5iWR", "id": 1373277803471323138, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260717.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Michigan Restaurant Owner Is Arrested for Violating COVID Rules -- As Joe Biden and Democrats Release Tens of Thous\u2026 https://t.co/alCrhrJGdC", "id": 1373277803165147141, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260717.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "\u00d6 f\u00c4g\u00d6t7 \u00cb confiner du pirate sans enfermer \u00d6 voile le foc v\u00e9rit\u00e9 \u00c4 la mer le microbiote \u00e9lectromagn\u00e9tologie quanti\u2026 https://t.co/pBRzNTzPP8", "id": 1373277802837999624, "geo": null, "lang": "ro"}, {"created_at": 1616260716.0, "hashtags": [], "favorite_count": 4, "retweet_count": 0, "text": "\u067e\u0627\u0633\u062e \u0622\u0632\u0645\u0627\u06cc\u0634 \u06a9\u0631\u0648\u0646\u0627\u06cc \u0639\u0645\u0631\u0627\u0646\u200c\u062e\u0627\u0646\u060c \u0646\u062e\u0633\u062a \u0648\u0632\u06cc\u0631 \u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0645\u062b\u0628\u062a \u0627\u0633\u062a. \n\nPM Imran Khan has tested positive for Covid-19 and is s\u2026 https://t.co/VxjgpzjifP", "id": 1373277802003333122, "geo": null, "lang": "und"}, {"created_at": 1616260716.0, "hashtags": [], "favorite_count": 12, "retweet_count": 2, "text": "A falta de leitos de UTI impacta n\u00e3o somente quem est\u00e1 com covid. Se seu pai sofrer um infarto ou at\u00e9 voc\u00ea mesmo so\u2026 https://t.co/uzgxAc8Gfx", "id": 1373277801890123778, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260716.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "S\u00f3 para lembrar, isso foi em 2020.\n\nEm 22 de mar\u00e7o, Bolsonaro disse que mortes por Covid-19 ficariam abaixo das 796\u2026 https://t.co/yQugKzgPnU", "id": 1373277801034436609, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260716.0, "hashtags": [], "favorite_count": 5, "retweet_count": 1, "text": "12 000 blankets were sourced last year as part of the department\u2019s Covid-19 relief plan for the province: https://t.co/0Lj0XoEISr", "id": 1373277798828236806, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260715.0, "hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [0, 8]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#COVID19 Update: MD Health officials report 1,118 new COVID-19 cases, 850 hospitalizations. Positivity rate now at\u2026 https://t.co/zjFxPKlURh", "id": 1373277796982751237, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260715.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Coronavirus vaccines now open to everyone in Quebec over 65 years old - CTV News Montreal https://t.co/JtSPjL1JMw", "id": 1373277796940718083, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260715.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Sigue existiendo el covid? https://t.co/NoqIq2bc4D", "id": 1373277795909009412, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260715.0, "hashtags": [{"text": "Covid", "indices": [82, 88]}, {"text": "Coronavirus", "indices": [89, 101]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid: Anti-lockdown protests as MPs call for law change https://t.co/N1zPSJ66cy\n\n#Covid #Coronavirus", "id": 1373277794923339780, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260714.0, "hashtags": [], "favorite_count": 492, "retweet_count": 134, "text": "Pakistan's Prime Minister Imran Khan has tested positive for Covid-19 and is \"self-isolating at home,\" the country'\u2026 https://t.co/yvyJU4cWem", "id": 1373277792482250755, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260714.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Portfolio \u2013 Bridge \u00e0 Issy : un pont entre l\u2019avant et l\u2019apr\u00e8s Covid\u00a0 https://t.co/4ZQvJlKofd via @JournalGdParis", "id": 1373277792230633472, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260714.0, "hashtags": [], "favorite_count": 4, "retweet_count": 3, "text": "Segundo aqueles que est\u00e3o\"salvando vidas\", voc\u00ea s\u00f3 n\u00e3o pode morrer de Covid, mas de fome sim, e nesse caso \"o choro\u2026 https://t.co/dP8yph3ERc", "id": 1373277792201285634, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260714.0, "hashtags": [], "favorite_count": 24, "retweet_count": 9, "text": "Lobby farmac\u00e9utico, propiedad intelectual y falta de vacunas. \n\n\"Los pa\u00edses ricos, que representan solo el 16% de l\u2026 https://t.co/BwPLHXoR4j", "id": 1373277791505035270, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260714.0, "hashtags": [{"text": "Pakistan", "indices": [0, 9]}, {"text": "Covid19", "indices": [35, 43]}, {"text": "lockdown2021", "indices": [69, 82]}, {"text": "COVID19Vaccine", "indices": [83, 98]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#Pakistan sees biggest increase in #Covid19 cases in nearly a month\n\n#lockdown2021 #COVID19Vaccine\u2026 https://t.co/ckbKgxkGeD", "id": 1373277791475621888, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260714.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "Anti-lockdown protests? COVID is a hoax? Anti-vaccine? You can\u2019t help some people - duped into anti-science and ant\u2026 https://t.co/BD7lf1Ltwk", "id": 1373277791182057473, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260714.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Integrante do KLB, Kiko, nega ter furado fila da vacina contra covid-19 nos EUA\nhttps://t.co/jvch3MApoA", "id": 1373277789982486530, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260714.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "'I'm not OK but I'm doing the best I can': Caregivers face impossible challenges during COVID - USA TODAY https://t.co/BGEeK79ufT", "id": 1373277789940453378, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260713.0, "hashtags": [], "favorite_count": 11, "retweet_count": 0, "text": "Centre asks states, UTs to ensure strict compliance of COVID-19 appropriate behaviour https://t.co/zyZg4AvaUP", "id": 1373277789487460358, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260713.0, "hashtags": [{"text": "OUSTDUTERTENOW", "indices": [49, 64]}], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Pati ba naman sa COVID uso marketing strategy. \ud83e\udd21\n#OUSTDUTERTENOW https://t.co/YtVGGpvXwe", "id": 1373277789470613504, "geo": null, "lang": "tl"}, {"created_at": 1616260713.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 1, "text": "confirmed cases of covid never went down. face shields never slowed the transmission. community quarantines never c\u2026 https://t.co/QwPCaaBhlK", "id": 1373277787914575872, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260713.0, "hashtags": [{"text": "Covid19UK", "indices": [92, 102]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "120,000+ people did not have to die. The UK government's Covid handling has been criminal.\n\n#Covid19UK\u2026 https://t.co/fDNcecp9DE", "id": 1373277787671425029, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260712.0, "hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [24, 32]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Help slow the spread of #COVID19 and identify at risk cases sooner by self-reporting your symptoms daily, even if y\u2026 https://t.co/2scea3OvTg", "id": 1373277785217765376, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260712.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Trump supporters say why they won't take Covid-19 vaccine https://t.co/ojjvf81C0U", "id": 1373277784705961992, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260710.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "Se cuidem, cuidem dos seus, n\u00e3o deixem seus filhos na rua, crian\u00e7as est\u00e3o pegando covid igual aos adultos, cada um fazendo sua parte", "id": 1373277777160503298, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260710.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "MUI memastikan bahwa vaksin Covid-19 AstraZeneca mengandung babi. Jadi, vaksin tersebut dianggap haram, tapi boleh\u2026 https://t.co/POYX6EKTG0", "id": 1373277774908067841, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260710.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Vaccin contre la Covid-19 : L\u2019Union europ\u00e9enne menace de bloquer les exportations d\u2019AstraZeneca https://t.co/sLQK3xg8Zu", "id": 1373277773398171648, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260709.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Agree masks are useless and just a government tool to endorse the virus when really Covid is just the flu expensive\u2026 https://t.co/WWmvycAFTu", "id": 1373277772404117509, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260709.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 2, "text": "Ministerio P\u00fablico: nuevo plan de vigilancia y prevenci\u00f3n del covid-19 en el trabajo [Res. 385-2021-MP-FN] (\u2026 https://t.co/e2V3hJUnUK", "id": 1373277771238113289, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260709.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "White House shifts ad campaign strategy to reflect growing concern over conservatives' vaccination reluctance\nhttps://t.co/MKcGMbK4sC", "id": 1373277770806034433, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260709.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Remember how immediately after CBI takes over SSR case, Bandra DCP Trimukhe who was handling SSR case got infected\u2026 https://t.co/lvVypqRsP3", "id": 1373277770428518411, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260709.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "After refusing COVID-19 as a threat, Boris Johnson realized vaccination and lockdown are the keys to fighting Covid\u2026 https://t.co/Q8IV8DQf6z", "id": 1373277769623334923, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260708.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 2, "text": "A new COVID-19 side effect? Some patients are developing sudden onset diabetes https://t.co/TeY6Echqoo via @CTVNews", "id": 1373277765882028041, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260708.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "For all these multi-trillion $ COVID relief bills, we simply printed up new money out of the air.  But Biden wants\u2026 https://t.co/Xncu0ItVQ4", "id": 1373277765735186433, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260708.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Mar-a-Lago has a Covid outbreak among staff. I feel sorry for the people that work for that family.  https://t.co/l4VIS82ovL", "id": 1373277765286256641, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260707.0, "hashtags": [{"text": "covid", "indices": [78, 84]}, {"text": "Fauci", "indices": [88, 94]}, {"text": "Vaccine", "indices": [95, 103]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Fauci Wants to Vaccinate Babies for COVID-19 by 2022! https://t.co/TKL1JT1RON #covid-19 #Fauci #Vaccine", "id": 1373277763478683655, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260707.0, "hashtags": [], "favorite_count": 89, "retweet_count": 27, "text": "Y bendita locura... \n\n1 a\u00f1o ya de IFEMA... una infraestructura clave contra el COVID,germen del Zendal, dise\u00f1ado y\u2026 https://t.co/wxAJNeAaJ6", "id": 1373277762467823620, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260707.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "Mandatory hotel quarantine should be for all arrivals in my opinion, because it is only a matter of time before ano\u2026 https://t.co/ZbKV8hVmMG", "id": 1373277762228748294, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260707.0, "hashtags": [{"text": "Badalona", "indices": [0, 9]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#Badalona Catalunya registra 1.470 casos y 25 muertes m\u00e1s en las \u00faltimas 24 horas por Covid-19 https://t.co/b1j9o7sYMY", "id": 1373277761616408576, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260707.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "parei de gostar de Coca Cola (q era minha bebida preferida) dps q eu tive covid, q \u00f3dio, t\u00e1 com um gosto mto merda", "id": 1373277760437768194, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260706.0, "hashtags": [{"text": "Coronavirus", "indices": [83, 95]}, {"text": "COVID19", "indices": [96, 104]}, {"text": "Protests", "indices": [105, 114]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "ALERT: Looking back: Perspective after a year of COVID-19 - Global Pandemic News | #Coronavirus #COVID19 #Protests\u2026 https://t.co/Sk2v9Kzg4p", "id": 1373277760177766404, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260706.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Europa se sumerge en otra oleada de covid empujada por las nuevas variantes https://t.co/U4DbIrGrnb a trav\u00e9s de @elpais_america", "id": 1373277759452155905, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260706.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "in the air China launches COVID-19 vaccination certificates for cross-border travel", "id": 1373277759355682823, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260706.0, "hashtags": [], "favorite_count": 6, "retweet_count": 0, "text": "So my mom called and my 15 month old nephew has tested positive for COVID.. he isn\u2019t doing well but is back home..", "id": 1373277758902665219, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260706.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Ridiculo mantener las elecciones el 10 y 11 de abril siendo que estamos pasando un momento de boom de casos covid.\u2026 https://t.co/StbkxHGZBK", "id": 1373277758541946881, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260706.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Non mais en m\u00eame temps l\u2019attestation elle fait 2 pages, un humain \u00e0 le droit d\u2019aller \u00e0 10km de chez lui mais pas no\u2026 https://t.co/VQfVuAJGLk", "id": 1373277756713271299, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260705.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 1, "text": "Local health district COVID-19 data reports 2 more congregate setting outbreaks, for a total of 3 this week.\nhttps://t.co/BMQkCr2zJi", "id": 1373277755517861889, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260705.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "RECEITA Q CURA A COVID 19\n\nSEM HOSPITAL DA MORTE https://t.co/NyCxbXY5lV", "id": 1373277755496882177, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260705.0, "hashtags": [{"text": "Badalona", "indices": [0, 9]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#Badalona Catalunya contabiliza 842 grupos escolares confinados y un centro cerrado por Covid-19 https://t.co/XKmrXxuogv", "id": 1373277754116952066, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260705.0, "hashtags": [{"text": "AWANInews", "indices": [72, 82]}, {"text": "AWANI745", "indices": [83, 92]}, {"text": "HapusCOVID19", "indices": [93, 106]}], "favorite_count": 15, "retweet_count": 9, "text": "[VIDEO] Perdana Menteri Pakistan, Imran Khan disahkan positif COVID-19. #AWANInews #AWANI745 #HapusCOVID19 https://t.co/xV1RHuEBTm", "id": 1373277753491922947, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260705.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "LIVE: Protesters stage rally against COVID measures in Kassel, counter-p... https://t.co/Z3kJEpZsPR \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 @YouTube", "id": 1373277753261367296, "geo": null, "lang": "und"}, {"created_at": 1616260705.0, "hashtags": [], "favorite_count": 15, "retweet_count": 0, "text": "rudy gobert invented covid why is he still in the league", "id": 1373277752984547332, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260705.0, "hashtags": [], "favorite_count": 9, "retweet_count": 3, "text": "BREAKING: Ontario is reporting 1,829 new COVID-19 cases and 11 virus related deaths. \n\nThere are 593 new cases in T\u2026 https://t.co/dYssUxQDMU", "id": 1373277752057589766, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260704.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Mar-a-Lago partially closed due to Covid outbreak - CNN https://t.co/hDa66BW2DB via @nuzzel", "id": 1373277751445237763, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260704.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "Prime minister of pakistan imran khan has tested positive for covid-19 pray for speedy recovry.@ImranKhanPTI", "id": 1373277750300180483, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260704.0, "hashtags": [], "favorite_count": 828, "retweet_count": 248, "text": "J\u00e1 est\u00e1 faltando oxig\u00eanio na cidade de S\u00e3o Paulo pelo colapso de interna\u00e7\u00f5es por COVID, mas @miriamleitao est\u00e1 otim\u2026 https://t.co/YKWu2lSl6G", "id": 1373277750287564802, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260703.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "Aquesta xica t\u00e9 covid m\u00ednim https://t.co/ztLUVMj4a4", "id": 1373277746831486976, "geo": null, "lang": "ca"}, {"created_at": 1616260703.0, "hashtags": [{"text": "Grottaglie", "indices": [15, 26]}, {"text": "Featured", "indices": [87, 96]}, {"text": "NuovoCoronavirus", "indices": [97, 114]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Ospedale Covid #Grottaglie: Boom di ricoveri, +11 in 24 ore - https://t.co/82sVHcmGa2  #Featured #NuovoCoronavirus\u2026 https://t.co/UdzevbpfeU", "id": 1373277746755932165, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260703.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Nature made all of us cover our faces.\nItna nature ko destruct kia hai ab kissi ko mooh dikhane layak hi nhi bache.\u2026 https://t.co/svSgl6tpht", "id": 1373277745786974214, "geo": null, "lang": "tl"}, {"created_at": 1616260703.0, "hashtags": [], "favorite_count": 4, "retweet_count": 0, "text": "COVID-19\u306f\u4ed6\u306e\u30a6\u30a4\u30eb\u30b9\u3068\u9055\u3063\u3066\u30a8\u30a2\u30ed\u30be\u30eb\u611f\u67d3\u306a\u3093\u3067\u3059\u301c\u3068\u304b\u6559\u3048\u3089\u308c\u3066\u3082\u3075\u301c\u3093\u3078\u3048\u301c\u3063\u3066\u611f\u3058\u306a\u3093\u3060\u3088\u306d\u3048\u301c\u301c\u301c\u301c\u301c\u301c\uff01\uff01\uff01", "id": 1373277744276983814, "geo": null, "lang": "ja"}, {"created_at": 1616260702.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "\"dr Hadiki Habib menjelaskan kepada Rizieq Shihab berdasarkan pemeriksaan swab antigen Habib positif COVID-19,\" uja\u2026 https://t.co/cRwEKj0KNU", "id": 1373277742628704256, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260702.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "\u200c\u200cParte oficial: 30 nuevos casos positivos para Covid-19\n\nhttps://t.co/k3xePxi3Yf https://t.co/R5TtyvG7a5", "id": 1373277741747949577, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260702.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "DAHILAN BAKIT WALANG VLOG ANG BEKS BATTALION (COVID POSITIVE?) https://t.co/sClxZX84yO via @YouTube", "id": 1373277741630431232, "geo": null, "lang": "tl"}, {"created_at": 1616260702.0, "hashtags": [{"text": "confinement", "indices": [42, 54]}, {"text": "covid", "indices": [79, 85]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 2, "text": "Quelqu\u2019un croit \u00e0 l\u2019efficacit\u00e9 d\u2019un tel \u00ab #confinement \u00bb pour lutter contre la #covid  ?\nLe Pr @sebvoyages  doute \ud83e\udd14", "id": 1373277741076865028, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260702.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Maluco, ovo de p\u00e1scoa quase 100 conto... Vou falar para as crian\u00e7as que o coelhinho t\u00e1 com covid e n\u00e3o vai poder comparecer esse ano \ud83e\udd21\ud83e\udd21", "id": 1373277739797581826, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260701.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "AliyevAFverdi S\u0131raSizdeRTE\n\nCovid iznine \u00e7\u0131kamayan mahkumlar\u0131m\u0131z i\u00e7in hi\u00e7bir iyile\u015ftirme yap\u0131lmad\u0131 1 y\u0131ld\u0131r fedakar\u2026 https://t.co/sgWlBffH6E", "id": 1373277737150992384, "geo": null, "lang": "tr"}, {"created_at": 1616260701.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "China cria Campo de Concentra\u00e7\u00e3o em Hong Kong\n\nA maior instala\u00e7\u00e3o de quarentena Covid-19 de Hong Kong \u00e9 segura p/ b\u2026 https://t.co/b2IjfcvjY5", "id": 1373277736853192708, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260701.0, "hashtags": [{"text": "CareNeTV", "indices": [121, 130]}], "favorite_count": 3, "retweet_count": 2, "text": "COVID\u306e\u30a6\u30a4\u30eb\u30b9\u6392\u6cc4\u306e\u30d4\u30fc\u30af\u306f\u3001\u767a\u75c7\u524d\u3002\n\n\u306a\u3093\u3066\u5384\u4ecb\u306a\u3093\u3060\u308f\u3093\u3002\n\n\u8056\u8def\u52a0\u56fd\u969b\u75c5\u9662\u5742\u672c\u5148\u751f\u306e\u300c\u30b3\u30ed\u30ca\u6642\u4ee3\u306e\u9662\u5185\u611f\u67d3\u5bfe\u7b56\u30fb\u65b0\u30eb\u30fc\u30eb\u300d\u3088\u308a\n\nhttps://t.co/GijsS5pN0t\nhttps://t.co/XICIbKZ1OV\n\n#CareNeTV", "id": 1373277736534482953, "geo": null, "lang": "ja"}, {"created_at": 1616260701.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "Infection COVID chez les vaccin\u00e9s https://t.co/jLTgE46OI5 via @YouTube", "id": 1373277735427088388, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260700.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "\u00c9 muito bom acordar com boas not\u00edcias. A minha m\u00e3e n\u00e3o est\u00e1 com covid, o resultado deu negativo. Provavelmente o qu\u2026 https://t.co/p6J0ttdr8B", "id": 1373277734416351235, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260700.0, "hashtags": [], "favorite_count": 6, "retweet_count": 1, "text": "Hmm, covid cases seem to be going up a bunch. Guess there\u2019s nothing to be done", "id": 1373277733980147717, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260700.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Whoop! 4 days off in a row starts tomorrow! (Last time this happened was when I was dying from covid last March!).\u2026 https://t.co/V068FDWffH", "id": 1373277733925621763, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260700.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "COVID RELATED Question Answer https://t.co/arKLLtrUSR", "id": 1373277732734312451, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260699.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "COVID-19 Update: Nepal Confirms 79  New Cases, 82  Recoveries And No Deaths https://t.co/1eF8IlxQi2", "id": 1373277730750357513, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260699.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Aunque se esta avanzando en la vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 no se puede dejar de aplicar y mantener las medidas de\u2026 https://t.co/cpqbFBOCpC", "id": 1373277730159083528, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260699.0, "hashtags": [], "favorite_count": 13, "retweet_count": 4, "text": "Heads up.. \ud83d\udea8 \n\nhttps://t.co/80cR69S0jl", "id": 1373277727474733060, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260698.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "\u0627\u06af\u0631 \u0648\u0632\u06cc\u0631 \u0627\u0639\u0638\u0645 \u0639\u0645\u0631\u0627\u0646 \u062e\u0627\u0646 \u06a9\u0648  \u0648\u06cc\u06a9\u0633\u06cc\u0646 \u06a9\u0631\u0646\u06d2 \u06a9\u06d2 2 \u062f\u0646 \u0628\u0639\u062f \u06c1\u06cc19 -COVID \u0645\u062b\u0628\u062a \u0622\u06af\u06cc\u0627 \u062a\u0648 \u067e\u06be\u0631 \u0627\u0633 \u0637\u0631\u062d \u06a9\u06cc \u0648\u06cc\u06a9\u0633\u06cc\u0646 \u06a9\u06cc \u0635\u062f\u0627\u0642\u062a \u06a9\u06cc\u0627 \u06c1\u06d2 \u06cc\u2026 https://t.co/i0kLphw7PI", "id": 1373277726686244864, "geo": null, "lang": "ur"}, {"created_at": 1616260698.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Me encuentro fatal y tengo mucho fr\u00edo se viene el covid otra vez", "id": 1373277724408737807, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260698.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "En el pasado siglo para viajar a la mayor\u00eda de los pa\u00edses hab\u00eda que tener el Certificado Internacional de Vacunaci\u00f3\u2026 https://t.co/bNkGKiassL", "id": 1373277722844217346, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260697.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "O pastor que falou que so quem era do diabo pegava COVID morreu de covid!? \ud83e\udd14", "id": 1373277720021450755, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260696.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "COVID GUIDELINES\n\n&gt;You must keep a 1m on and off the pitch.\n\n&gt;To reduce the sharing of bibs, all teams must wear th\u2026 https://t.co/025I7Gts86", "id": 1373277714464006149, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260695.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "DJ de 28 anos morre v\u00edtima de Covid-19 em Cuiab\u00e1 ap\u00f3s ficar com pulm\u00e3o 100% comprometido https://t.co/e9R1WTA7LP https://t.co/yMRkBGM9u1", "id": 1373277713197363209, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260695.0, "hashtags": [{"text": "Colorado", "indices": [37, 46]}, {"text": "Florida", "indices": [51, 59]}, {"text": "COPolitics", "indices": [71, 82]}], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "The only COVID response metric where #Colorado and #Florida are equal. #COPolitics https://t.co/mdsGzvKhc5", "id": 1373277712408702978, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260695.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Kapolsek Gunung Jati Polres Cirebon Kota Monitoring Vaksinasi Covid 19 UPTD Puskesmas Gunung Jati\u2026 https://t.co/LQPGRBea7S", "id": 1373277711976648705, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260695.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Allemagne : Des heurts entre la police et des opposants aux mesures contre le Covid-19 https://t.co/A0YP3KxqZT via @20minutes", "id": 1373277711599345664, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260695.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "E tinha essa op\u00e7\u00e3o desde o come\u00e7o? Precisava esperar morrer 300.000 brasileiros?\n\nhttps://t.co/kcgtcwg9jH", "id": 1373277711016284161, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260694.0, "hashtags": [], "favorite_count": 23, "retweet_count": 9, "text": "WHO: Virus variants, vaccine inequity contribute to rising COVID-19 caseload\n\nhttps://t.co/8uur0iIgIw", "id": 1373277709716033541, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260694.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Looking back: Perspective after a year of\u00a0COVID-19 https://t.co/CszlXyIPf8", "id": 1373277709355397125, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260694.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Man that COVID vaccine fuck me up last night.", "id": 1373277708768055301, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260694.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "It\u2019s kind of wild going back to March of last year and see how little even these F1 teams knew about covid. https://t.co/lwoMKlK3Tz", "id": 1373277706662653956, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260694.0, "hashtags": [], "favorite_count": 14, "retweet_count": 6, "text": "Nuestros adultos mayores son el tesoro de nuestras familias, sin embargo, muchos dudan en vacunarse. Hable con sus\u2026 https://t.co/4VfiLeBlx6", "id": 1373277706276769797, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260693.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "\u201cWe know from history that it takes a long time to recover,\u201d said Catherine Lynn, from @Gr8BosFoodBank. \n\n\u201cJust bec\u2026 https://t.co/hrsJUvVtEZ", "id": 1373277704716439553, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260693.0, "hashtags": [], "favorite_count": 29, "retweet_count": 0, "text": "minha v\u00f3 finalmente tomou a vacina do covid \ud83e\udd73\ud83e\udd73", "id": 1373277704582270980, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260693.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "Qui est chaud de venir avec moi faire un tour d\u2019Europe en van apr\u00e8s le Covid", "id": 1373277703592361993, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260693.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Need a Covid test and authorization to travel international", "id": 1373277702774476806, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260693.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "\u00c9 compreens\u00edvel a rea\u00e7\u00e3o da Fecom\u00e9rcio ao poss\u00edvel lockdown, e defendo a ado\u00e7\u00e3o de contrapartidas ao setor. Mas n\u00e3o\u2026 https://t.co/O5VPkuoGuT", "id": 1373277702728396807, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260692.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 1, "text": "State is reeling with Covid cases and here these unelectable leaders are busy making money. https://t.co/U8nLJXeB2T", "id": 1373277701486743560, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260692.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Zeman: \"Il Covid ha dilatato il gap tra Italia e Europa | Udinese Blog https://t.co/fQQ3XcKmtK", "id": 1373277701474254854, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260692.0, "hashtags": [{"text": "Stimmy", "indices": [31, 38]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "\ud83d\ude22 I should have stocked up for #Stimmy weekend like I stocked up for COVID ...I'll come back in May!", "id": 1373277700761268227, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260692.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 4, "text": "The \"Don't talk to strangers online but look at this fb post that says if I get vaccinated for covid Bill Gates wil\u2026 https://t.co/zGWcZ2UHOp", "id": 1373277699981070340, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260691.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "In 2020, the COVID-19 pandemic also disrupted farming, reminding us of the fragility of food supply chains and thei\u2026 https://t.co/hDUYJwD3to", "id": 1373277697468628996, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260691.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid, Zingaretti: \"Accordo con l'Istituto Spallanzani per sperimentare il vaccino Sputnik\" https://t.co/0yIqjfi40J", "id": 1373277696839536643, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260691.0, "hashtags": [], "favorite_count": 6, "retweet_count": 6, "text": "Si despu\u00e9s de ingresar a Ecuador alg\u00fan viajero presenta s\u00edntomas relacionados al COVID-19, deber\u00e1 llamar a la l\u00ednea\u2026 https://t.co/guwp8WH4HB", "id": 1373277696021647364, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260691.0, "hashtags": [{"text": "2021StateMottos", "indices": [28, 44]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "FLORIDA -- The COVID State! #2021StateMottos https://t.co/YrD4qaEDLS", "id": 1373277695908347905, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260691.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "1- Major Ol\u00edmpio era potencial candidato a governador de SP.\n2- \u00c9 poss\u00edvel que algum presidenci\u00e1vel morra de Covid.\n@tocqweb", "id": 1373277695639965697, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260691.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid, Zingaretti: \u201cAccordo con Spallanzani per sperimentare Sputnik\u201d https://t.co/W3BIcG5IyO", "id": 1373277695405096961, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260691.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Pakistan\u2019s First Lady &amp; wife of PM Imran Khan, Bushra Maneka is also tested COVID-19 positive.", "id": 1373277695191232513, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260691.0, "hashtags": [], "favorite_count": 6, "retweet_count": 2, "text": "Enquanto o lider do governo na C\u00e2mara diz que estamos numa \"situa\u00e7\u00e3o confort\u00e1vel \",os que trabalham de verdade dize\u2026 https://t.co/XYX8rT3MQi", "id": 1373277694050308096, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260691.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid, Zingaretti: \u201cPrimo accordo per sperimentazione scientifica dello Sputnik con lo\u2026 https://t.co/QJOooUaI1F", "id": 1373277693781893121, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260690.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "I put the countdown app back on my phone so I can count down to my extremely pending Vegas trip that might not even\u2026 https://t.co/3bNRyrkXVY", "id": 1373277692875968517, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260690.0, "hashtags": [{"text": "\u067e\u06cc\u067e\u0644\u0632\u067e\u0627\u0631\u0679\u06cc_\u067e\u0634\u0627\u0648\u0631\u0633\u0679\u06cc_\u0645\u06cc\u0688\u06cc\u0627\u0633\u06cc\u0644", "indices": [0, 29]}], "favorite_count": 15, "retweet_count": 9, "text": "#\u067e\u06cc\u067e\u0644\u0632\u067e\u0627\u0631\u0679\u06cc_\u067e\u0634\u0627\u0648\u0631\u0633\u0679\u06cc_\u0645\u06cc\u0688\u06cc\u0627\u0633\u06cc\u0644 \n\u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u067e\u06cc\u067e\u0644\u0632\u067e\u0627\u0631\u0679\u06cc \u06a9\u06d2 \u0645\u0631\u06a9\u0632\u06cc \u0633\u06cc\u06a9\u0631\u0679\u0631\u06cc \u0627\u0637\u0644\u0627\u0639\u0627\u062a \u062c\u0646\u0627\u0628 @fkkundi \nHeartfelt prayers for\u2026 https://t.co/e7ReCz8J3Q", "id": 1373277691483422721, "geo": null, "lang": "und"}, {"created_at": 1616260690.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Deus, se vc realmente existe, ACABA LOGO COM ESSA PRAGA DE COVID 19", "id": 1373277690741002241, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260690.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Of the 5 in my close family who were diagnosed with COVID, 2 died &amp; 2 are long-haulers. I\u2019ll take my chances with a\u2026 https://t.co/uYwaso9gOR", "id": 1373277689608552448, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260690.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Que tempo! Hoje li um coment\u00e1rio que s\u00f3 \u00e9 Covid para o cidad\u00e3o, assim: Tem que ser grave, ou seja, se voc\u00ea pegou e\u2026 https://t.co/5MpkyOPev8", "id": 1373277689491099657, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260689.0, "hashtags": [], "favorite_count": 9, "retweet_count": 4, "text": "Despite being fully vaccinated some Jamaicans in the Tri-State area scared to come down bcoz of covid rate in JA. F\u2026 https://t.co/Z8h66KiwyZ", "id": 1373277688664891395, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260689.0, "hashtags": [], "favorite_count": 64, "retweet_count": 21, "text": "Viruses do not get weaker over time, and the COVID-19 pandemic is a prime example https://t.co/maTq770znC", "id": 1373277687746330627, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260689.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "BREAKING: Court Order shows Boris Johnson misled Parliament over Covid contracts - Good Law Project\nWhilst \u2066\u2026 https://t.co/TGvVld4joP", "id": 1373277687482056707, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260687.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "batangas na naging bahay pa, bwisit kasing covid to HAHAHAHAH stay safe people!!!", "id": 1373277677482700805, "geo": null, "lang": "tl"}, {"created_at": 1616260687.0, "hashtags": [{"text": "DHS", "indices": [12, 16]}, {"text": "Covid", "indices": [34, 40]}, {"text": "biden", "indices": [80, 86]}, {"text": "corrupt", "indices": [87, 95]}, {"text": "corruption", "indices": [96, 107]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "NEWS ALERT: #DHS using funds from #Covid relief bill to care for illegal aliens #biden #corrupt #corruption\u2026 https://t.co/5hFVniBEMJ", "id": 1373277677298274309, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260686.0, "hashtags": [], "favorite_count": 25, "retweet_count": 11, "text": "L'Ad Rai Salini scarica sui direttori di Rai1 e Tg1 la responsabilit\u00e0 di aver negato la diretta alla conferenza sta\u2026 https://t.co/VWm5sMWMiX", "id": 1373277675431858178, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260686.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "\u30d1\u30ad\u30b9\u30bf\u30f3\u306e\u9996\u76f8\u304c\u30ef\u30af\u30c1\u30f3\u63a5\u7a2e\uff12\u65e5\u5f8c\u306b\u967d\u6027\u78ba\u8a8d\u3055\u308c\u305f\u3002\u63a5\u7a2e\u5f8c\u306b\u6297\u4f53\u304c\u51fa\u6765\u308b\u306e\u306b\u6642\u9593\u3092\u8981\u3059\u308b\u70ba\u306a\u306e\u304b\u3001\u305d\u308c\u3068\u3082\u611f\u67d3\u4e88\u9632\u7387\uff11\uff10\uff10\uff05\u3067\u7121\u3044\u3053\u3068\u306e\u73fe\u308c\u306a\u306e\u304b\u3002\nhttps://t.co/wAPk7G5Fxc", "id": 1373277674659966981, "geo": null, "lang": "ja"}, {"created_at": 1616260686.0, "hashtags": [{"text": "AjaAjaTayoSaJeju", "indices": [80, 97]}], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Keep safe everyone.\nNuod nalang ng tv sa loob ng bahay para makaiwas sa covid.\n\n#AjaAjaTayoSaJeju\nBENTEL", "id": 1373277674265837569, "geo": null, "lang": "tl"}, {"created_at": 1616260686.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Sinovac to provide Ukraine with its Covid-19 vaccine in late March - Healthcare Minister https://t.co/5F7MHnZDlO https://t.co/S1Tt8iSwqp", "id": 1373277673946894347, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260685.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Portugal regista mais 8 mortes e 457 novos casos de Covid-19\n\nVer not\u00edcia completa \u27a1\ufe0f: https://t.co/OVwYRsyLPz https://t.co/HSwb5eCI78", "id": 1373277671665377283, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260685.0, "hashtags": [], "favorite_count": 5, "retweet_count": 2, "text": "chegou a \u00e9poca que t\u00e1 calor e depois fica frio e a\u00ed vc acorda pensando \u00e9 covid??????? \u00e9 rinite???????? \u00e9 bronquite?????? \u00e9 sinusite????????", "id": 1373277671292035075, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260685.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "EN SALTA SE APLICARON M\u00c1S DE 80 MIL DOSIS DE LA VACUNA CONTRA EL COVID https://t.co/QCzNR0V0c7 https://t.co/cPSPetAhLs", "id": 1373277670608314369, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260685.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 1, "text": "\u0412 \u043c\u0438\u0440\u0435 \u0435\u0441\u0442\u044c \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b, \u043d\u043e \u0435\u0441\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u043b\u043e \u0432\u0441\u0435 \u0448\u0430\u043d\u0441\u044b \u043d\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438, \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d\u0430\u044f \u0441 \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0434\u0430, 3\u2026 https://t.co/NJqM6nv9ZG", "id": 1373277669299777539, "geo": null, "lang": "ru"}, {"created_at": 1616260684.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "teste do covid \u00e9 mt incomodo, mas achei que ia ser pior", "id": 1373277668083441666, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260684.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "I got my Covid vaccine yesterday. 90 days after having Covid in December. I literally counted down the days till I\u2026 https://t.co/3nN8gu1pAD", "id": 1373277666124689408, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260684.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Falta oxig\u00eanio na cidade de SP pela primeira vez para tratar pacientes com Covid-19 https://t.co/4NlZUE52Hc https://t.co/Xi6rG9l7W7", "id": 1373277664320966660, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260684.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid, neonata con anticorpi: la mamma aveva ricevuto vaccino https://t.co/JO4sluWm7i", "id": 1373277664149008384, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260684.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 1, "text": "Llamado de OPS a colombianos, de cara a Semana Santa y posible aumento de Covid https://t.co/xo3tzoFhQD https://t.co/3iSa7Ii69i", "id": 1373277663926788097, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260683.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Innalillahiwainailaihiiraajiiun. Dr Heru SpOG, salah satu dokter senior di Sidoarjo meninggal karna covid. Sempet k\u2026 https://t.co/DfafgX96G9", "id": 1373277663792566272, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260683.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "COVID-19 UPDATE: The West Virginia Department of Health and Human Resources confirmed 386 new COVID-19 cases in its\u2026 https://t.co/81Cx6WpVKO", "id": 1373277663519981570, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260683.0, "hashtags": [], "favorite_count": 5, "retweet_count": 2, "text": "You own this Big Guy @POTUS Biden. \n\nTexas Gov. Abbott reports COVID outbreak, no 'usable running water' at migrant\u2026 https://t.co/peQXfkPeBK", "id": 1373277663503249409, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260683.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Two more outbreaks and over 50 more COVID-19 cases in Lambton Saturday https://t.co/3w3sqj3hBs via @The Independent", "id": 1373277662672748550, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260683.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "Have you even really had the covid jab if you don\u2019t post about it on social media?", "id": 1373277661699641349, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260683.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid in Scotland: Police test positive after Rangers celebrations https://t.co/n6yh7QVNrh", "id": 1373277660277710848, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260682.0, "hashtags": [], "favorite_count": 6, "retweet_count": 0, "text": "minha m\u00e3e no liquidificador batendo vinagre, lim\u00e3o, mel, alho, a\u00ed fui perguntar qual o motivo daquilo a\u00ed ela me sol\u2026 https://t.co/lo2kFx0oFb", "id": 1373277659678048259, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260682.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Bicho eu n aguento Mais minha m\u00e3e paran\u00f3ica.... caralhooo n \u00e9 pq a pessoa sentiu vontade de espirrar um dia q ela t\u00e1 com COVID n", "id": 1373277657006288899, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260682.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 1, "text": "\u0410\u043d\u0434\u0440\u0456\u0439 \u0421\u0430\u0434\u043e\u0432\u0438\u0439 \n28 \u043c\u0438\u043d.  \u00b7 \n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0f\u0429\u043e\u0434\u043d\u044f \u043d\u0430 \u041b\u044c\u0432\u0456\u0432\u0449\u0438\u043d\u0456 \u0433\u043e\u0441\u043f\u0456\u0442\u0430\u043b\u0456\u0437\u043e\u0432\u0443\u044e\u0442\u044c 250-300 \u043f\u0430\u0446\u0456\u0454\u043d\u0442\u0456\u0432 \u0437 COVID-19. \u0417\u0430 \u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043d\u044e \u0434\u043e\u0431\u0443 \u0432\u2026 https://t.co/Ek6aUqyoMs", "id": 1373277656611962885, "geo": null, "lang": "uk"}, {"created_at": 1616260681.0, "hashtags": [{"text": "COVID1984", "indices": [99, 109]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Third wave fears in UK as Covid cases in Europe rocket, top adviser warns\n\nhttps://t.co/qgl7edctVa #COVID1984 https://t.co/YiIwUA6ZEQ", "id": 1373277654925869063, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260681.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "maskivastased: Koroona pole p\u00e4ris!!\nAga tule siis, ma teen sulle covid osakonnas tiiru. Ei-ei, tule-tule. Ah, mida?\u2026 https://t.co/G8iZhvk6Mm", "id": 1373277654493900800, "geo": null, "lang": "et"}, {"created_at": 1616260681.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 1, "text": "Na semana\n\nBolsonaro ri, p\u00f5e vacinas, mortes e lota\u00e7\u00e3o de UTI\u00b4s sob suspeita: 'Parece que s\u00f3 morre de Covid. Quanto\u2026 https://t.co/uu1m5SaV9e", "id": 1373277653390725125, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260681.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Natembeya calls for vaccination of journalists against\u00a0Covid https://t.co/uHeROKn48i", "id": 1373277651545305090, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260680.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid: Summer holidays abroad 'unlikely', warns government adviser\n\nhttps://t.co/CMDwlJHXda https://t.co/B4JWtjGNOD", "id": 1373277651167805442, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260680.0, "hashtags": [], "favorite_count": 93, "retweet_count": 35, "text": "290 Mil Mortos por COVID-19 no Brasil.\n\nE os canalhas querem dobrar a meta.\n\nTODOS, c\u00famplices! Com\ud83e\ude78de brasileiros n\u2026 https://t.co/mUot7Sifkj", "id": 1373277648474963971, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260680.0, "hashtags": [], "favorite_count": 7, "retweet_count": 4, "text": "El reconocido trompetista chileno Cristi\u00e1n Cuturrufo falleci\u00f3 tras sufrir complicaciones producto de la Covid-19. A\u2026 https://t.co/DA3zDJJuwj", "id": 1373277648324026370, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260680.0, "hashtags": [], "favorite_count": 12, "retweet_count": 1, "text": "Covid long-haulers don't only have the symptoms to deal with, but also a steep financial strain that could last mon\u2026 https://t.co/BEDlmZwxfm", "id": 1373277648260980740, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260680.0, "hashtags": [], "favorite_count": 34, "retweet_count": 4, "text": "Report | Delhi registers highest single-day spike in 2021 with 813 new Covid-19 cases in past 24 hours.\n\nhttps://t.co/JGCrd2pYoA", "id": 1373277648160399364, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260678.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Covid-19: Hancock hails UK vaccine success after record day for jabs\n\nYou're a self-righteous prick @MattHancock \n\nhttps://t.co/GmvTO451j8", "id": 1373277642640789504, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260678.0, "hashtags": [{"text": "20Mar", "indices": [45, 51]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 1, "text": "Covid-19: Im\u00e1genes de una crisis en el mundo #20Mar (Video). https://t.co/jVPQMli2HC", "id": 1373277641294417923, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260678.0, "hashtags": [], "favorite_count": 4, "retweet_count": 0, "text": "does anyone else feel like a loser because they don\u2019t have the covid vaccine yet", "id": 1373277640191213570, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260678.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Even though Imran is not a good man and neither is his Govt &amp; it may be possible that he is not really a COVID-19 i\u2026 https://t.co/ELjvcoCslD", "id": 1373277639096606726, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260677.0, "hashtags": [{"text": "BREAKING", "indices": [0, 9]}], "favorite_count": 3, "retweet_count": 2, "text": "#BREAKING: Ontario is reporting 1,829 new COVID-19 cases on Saturday \u2014 the largest daily increase since early Febru\u2026 https://t.co/fBtsk6J1Nd", "id": 1373277637947359234, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260677.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Sic News: Ra\u00edssa Soares fala sobre o tratamento precoce da Covid no Papo... https://t.co/yZClURgb0x via @YouTube", "id": 1373277636747796486, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260677.0, "hashtags": [{"text": "bbcaq", "indices": [0, 6]}, {"text": "Covid_19", "indices": [104, 113]}], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "#bbcaq a Dr with experience of immunisation in UK - Leeds - &amp; in Bangladesh called to claim that if #Covid_19 vacci\u2026 https://t.co/LRHfbypvZX", "id": 1373277635778912258, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260676.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 1, "text": "Sanam Teri Kasam director Vinay Sapru tests positive for COVID-19 https://t.co/NFqF5P9sgJ Sanam Teri Kasam director\u2026 https://t.co/DjpOqf1g3A", "id": 1373277634059247620, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260676.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Hoje minha irm\u00e3 do terreiro partiu, em decorr\u00eancia de complica\u00e7\u00f5es do Covid. N\u00e3o houve vel\u00f3rio, seu corpo j\u00e1 foi se\u2026 https://t.co/VD7pWoJKNp", "id": 1373277633648197633, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260676.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "If you want a reliable source for everything ''Covid'' https://t.co/qexnQenSqi", "id": 1373277631999774721, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260676.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 1, "text": "cursinho me estressa, ead me estressa, covid me estressa, minha m\u00e3e me estressa-", "id": 1373277631710425093, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260676.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "N\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil, n\u00e3o t\u00e1 nada f\u00e1cil... acabei de perder um amigo da fam\u00edlia pelo COVID, os filhos e a esposa tamb\u00e9m est\u2026 https://t.co/9ALFvatNKc", "id": 1373277631504859139, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260675.0, "hashtags": [], "favorite_count": 21, "retweet_count": 13, "text": "I hear JOE BIDEN designed a COVID MASK he wants HUNTER to sell for him to all Americans \ud83d\udc40 We have to wear it for th\u2026 https://t.co/sNAO2zm22V", "id": 1373277629252567040, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260675.0, "hashtags": [], "favorite_count": 55, "retweet_count": 37, "text": "Hi WHO @WHO and @TwitterSafety, @TwitterSupport this Verified Account @HamidMirPak is spreading false information a\u2026 https://t.co/g7ULs6vLgo", "id": 1373277629093150731, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260675.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "MZ poda\u0142o 20\u2162 o 26405 nowych zaka\u017ceniach koronawirusem \u2013 to 400 wi\u0119cej ni\u017c dzie\u0144 wcze\u015bniej. Zmar\u0142o 349 pacjent\u00f3w z\u2026 https://t.co/CljXdHPWHa", "id": 1373277628988329985, "geo": null, "lang": "pl"}, {"created_at": 1616260675.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "A minha GRATID\u00c3O aos profissionais da sa\u00fade, em especial a minha irm\u00e3 que atende paciente infectado com a Covid-19.\u2026 https://t.co/lDwIMdTZPP", "id": 1373277627730034688, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260675.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "\"Florida\u2019s COVID death rate is about 155 per 100,000 population, according to data from Johns Hopkins University\u00a0re\u2026 https://t.co/xNZ7Lc7POb", "id": 1373277627537104901, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260675.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 1, "text": "Vamos avisar a ele, que falta vacina no mundo! Preven\u00e7\u00e3o e restri\u00e7\u00f5es com crit\u00e9rios \u00e9 a sa\u00edda nessa fase!\nDiscernim\u2026 https://t.co/wk4Kjd5zwh", "id": 1373277626266181635, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260674.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "COVID vaccine rollout proving there are things to look forward to for birthdays after 21. https://t.co/sP5Dr7cntb", "id": 1373277623682527232, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260674.0, "hashtags": [], "favorite_count": 12, "retweet_count": 12, "text": "Este s\u00e1bado se confirm\u00f3 un nuevo brote de covid-19 al interior de la c\u00e1rcel de Valdivia (Complejo Penitenciario Lla\u2026 https://t.co/PUKZPWV6rz", "id": 1373277623443415044, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260674.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "https://t.co/6ebp8JZNrH", "id": 1373277623263006720, "geo": null, "lang": "und"}, {"created_at": 1616260673.0, "hashtags": [], "favorite_count": 13, "retweet_count": 0, "text": "i\u2019m gonna live tweet myself getting the covid vaccine today lols", "id": 1373277619844575235, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260673.0, "hashtags": [{"text": "IPL", "indices": [63, 67]}, {"text": "DelhiCapitals", "indices": [68, 82]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "\u0c2e\u0c3e \u0c06\u0c1f\u0c17\u0c3e\u0c33\u0c4d\u0c32\u0c15\u0c41 \u0c15\u0c30\u0c4b\u0c28\u0c3e \u0c1f\u0c40\u0c15\u0c3e \u0c07\u0c35\u0c4d\u0c35\u0c02\u0c21\u0c3f: \u0c21\u0c40\u0c38\u0c40 https://t.co/x9ts8tdR1f \n#IPL #DelhiCapitals", "id": 1373277618875756545, "geo": null, "lang": "te"}, {"created_at": 1616260673.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Today is Saturday:\nMarch 20th, 2021.\nPrepare and eat healthy meals; wash and dry meal dishes; personal and business\u2026 https://t.co/fXthH4nri4", "id": 1373277618515152897, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260672.0, "hashtags": [], "favorite_count": 11, "retweet_count": 8, "text": "Covid and PCR\ud83d\udc47\ud83d\udc4a https://t.co/NCvu7UOPvG", "id": 1373277617068068864, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260672.0, "hashtags": [{"text": "kinkyboots", "indices": [0, 11]}, {"text": "Broadwaycast", "indices": [13, 26]}], "favorite_count": 8, "retweet_count": 3, "text": "#kinkyboots \n#Broadwaycast \n\n\u89b3\u308b\u4e8b\u304c\u51fa\u6765\u3066\u826f\u304b\u3063\u305f\n\u7d20\u6674\u3089\u3057\u304b\u3063\u305f\n\u4eca\u3060\u304b\u3089\n\u3053\u306e\u6642\u3060\u304b\u3089\n\u4f59\u8a08\u306b\u80f8\u306b\u523a\u3055\u308b\n\nI'm glad I got to watch it.\nIt was great.\nBe\u2026 https://t.co/AoSXdzIQcD", "id": 1373277615117660161, "geo": null, "lang": "ja"}, {"created_at": 1616260672.0, "hashtags": [], "favorite_count": 25, "retweet_count": 1, "text": "I really wish the airlines would quit sending me the stupid emails about how they're working hard to keep me safe f\u2026 https://t.co/P0kQUIQe0Z", "id": 1373277614786371586, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260672.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Any reason why a 41-year old bloke would get a covid jab before teachers do? Seems ... odd, is all. Are medical his\u2026 https://t.co/n4eQ47cDJ6", "id": 1373277614324998145, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260671.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 7, "text": "RECOMENDACIONES PARA CIUDARTE DEL COVID-19\n\nNo olvides Usa correctamente el tapabocas Cara con m\u00e1scara m\u00e9dica\nLava\u2026 https://t.co/ogssuFyT1p", "id": 1373277612643061764, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260671.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Parents, so paranoid abt rise in covid cases. Wants to lock me up again in our house.\nMe: tatakbo daw yung mag-ama\u2026 https://t.co/k22GlJI2Kh", "id": 1373277611862814724, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260670.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "o filho da \"minha bisav\u00f3\" ta entubado por covid malzao e a velha disgra\u00e7ada ainda fica dizendo q n vai se vacinar pq a vacina vai matar ela", "id": 1373277608138399752, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260670.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid effect: No overseas spectators at Tokyo Olympics\u00a0(Lead) https://t.co/rCSZdy6Nc2", "id": 1373277607152746501, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260670.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "\ud83d\ude48 https://t.co/4xtx50R99D", "id": 1373277605747642371, "geo": null, "lang": "und"}, {"created_at": 1616260670.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Los sospechosos son 37, los internados 17, los aislados suman 637 y se recuperaron 2.643 https://t.co/SXTe3ydzVn", "id": 1373277605714128899, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260669.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "My sister: the Covid vaccine can cause infertility in women! \ud83d\ude33\ud83d\ude31\ud83d\ude35\nMe: I\u2019ll take my chances", "id": 1373277604636151812, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260669.0, "hashtags": [], "favorite_count": 12, "retweet_count": 1, "text": "Una pregunta, \u00bfqu\u00e9 s\u00edntomas tiene el covid?\n\nEs que no s\u00e9 que me pasa que llevo todo el d\u00eda sintiendo como unas gan\u2026 https://t.co/euG5bftkHl", "id": 1373277603210100739, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260669.0, "hashtags": [{"text": "Biden", "indices": [0, 6]}, {"text": "vacunas", "indices": [49, 57]}, {"text": "Covid", "indices": [65, 71]}, {"text": "EU", "indices": [75, 78]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#Biden cumple promesa de aplicar 100 millones de #vacunas contra #Covid en #EU https://t.co/AtJq9aFI1m", "id": 1373277602358640642, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260669.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Ivermectine : la France passe-t-elle \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d\u2019un m\u00e9dicament efficace contre la Covid-19 ? - https://t.co/9DOytn7gA6 https://t.co/14ZZsgNFik", "id": 1373277601960239107, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260668.0, "hashtags": [{"text": "Covid", "indices": [36, 42]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Di crisi economica non si muore, di #Covid s\u00ec.", "id": 1373277600706146306, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260668.0, "hashtags": [], "favorite_count": 5, "retweet_count": 0, "text": "\u00bfPor qu\u00e9 a mi no me avisaron que ya no hab\u00eda COVID?\nDigo, para hacer mi peda yo tambi\u00e9n", "id": 1373277600701812738, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260668.0, "hashtags": [], "favorite_count": 6, "retweet_count": 1, "text": "\u0412 \u041a\u043e\u043b\u0443\u043c\u0431\u0438\u0438 \u0431\u044b\u043b\u043e \u043d\u0430\u043a\u043e\u043d\u0435\u0446-\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u043e \u0440\u0430\u043d\u0434\u043e\u043c\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043d\u0430\u0448\u0443\u043c\u0435\u0432\u0448\u0435\u0433\u043e \u0438\u0432\u0435\u0440\u043c\u0435\u043a\u0442\u0438\u043d\u0430 \u0434\u043b\u044f \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u2026 https://t.co/2Nd26eoqzf", "id": 1373277600295051267, "geo": null, "lang": "ru"}, {"created_at": 1616260668.0, "hashtags": [{"text": "BiharFightsCorona", "indices": [0, 18]}, {"text": "COVID19", "indices": [51, 59]}], "favorite_count": 146, "retweet_count": 15, "text": "#BiharFightsCorona \nUpdate of the day. \n\u27a1\ufe0f 88 more #COVID19 +ve cases have been reported so far on 19th March. \n\u27a1\ufe0fT\u2026 https://t.co/x6RY0j1JE1", "id": 1373277600185942019, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260668.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 3, "text": "Covid-19: oito \u00f3bitos e 457 novos casos confirmados nas \u00faltimas 24 horas. - SAPO 24\n\nhttps://t.co/sysPzeaZOP https://t.co/YfDeVxCecI", "id": 1373277600156631041, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260668.0, "hashtags": [], "favorite_count": 19, "retweet_count": 0, "text": "Good news: no covid detected by PCR. I'm normal boring sick, not global pandemic sick. I shall celebrate by taking\u2026 https://t.co/qvZdzyJBJx", "id": 1373277600055984134, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260668.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "yo: me voy a anotar al gym\ncuerpo: covid", "id": 1373277598214672391, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260668.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Anivers\u00e1rio do patrim\u00f4nio hist\u00f3rico hoje vulgo milt\u00e3o cujo nem covid aguenta \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf88", "id": 1373277597099032577, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260667.0, "hashtags": [{"text": "ForaBolsonaroGenocida", "indices": [39, 61]}], "favorite_count": 9, "retweet_count": 2, "text": "A conspira\u00e7\u00e3o contra o governo MILITAR #ForaBolsonaroGenocida \u00e9 t\u00e3o grande e forte que tem muita gente se matando d\u2026 https://t.co/AmhlPjQYqt", "id": 1373277594821476363, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260666.0, "hashtags": [{"text": "cvspharmtech", "indices": [112, 125]}, {"text": "pharmacy", "indices": [126, 135]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Can you recommend anyone for this job? COVID 19 Vaccine Support - Pharmacy Technician - https://t.co/SnY7K9QeaK #cvspharmtech #pharmacy", "id": 1373277590945890306, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [37.2453843, -77.4100436]}, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260666.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Paraguay recibe el primer lote de vacunas contra el covid-19 bajo el paraguas de Covax https://t.co/rNk954DVPz https://t.co/7bT4ZZjafH", "id": 1373277589486309381, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260666.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Pakistan Prime Minister @ImranKhan test Positive for COVID-19.Prayers for your health. May Allah keep everyone safe\u2026 https://t.co/LxXUTIdyZw", "id": 1373277588664225795, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260665.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Temos medica\u00e7\u00e3o para seda\u00e7\u00e3o de paciente com Covid para apenas 4 dias. Vamos ver e viver o pior momento de todos os tempos.", "id": 1373277588341329921, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260665.0, "hashtags": [], "favorite_count": 4, "retweet_count": 0, "text": "E o vizinho aqui que levou a m\u00e3e pra tomar vacina de covid, no caminho de volta pra casa foi acertar o banco do car\u2026 https://t.co/mA7cpnQdmW", "id": 1373277588089667593, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260665.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Stop staring at the clock every day. It's time for a new career. Follow us to view jobs with titles like \"Pharmacy\u2026 https://t.co/8OmLCsUc3Q", "id": 1373277588005679104, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [41.3374374, -75.9627435]}, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260665.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Primera semana en Asunci\u00f3n: COVID\nSegunda semana en Asunci\u00f3n: choco\n\nEstas cosas no pasaban en Encarnaci\u00f3n. Me quie\u2026 https://t.co/wtezygONpz", "id": 1373277587989008384, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260665.0, "hashtags": [{"text": "covid", "indices": [42, 48]}], "favorite_count": 3, "retweet_count": 1, "text": "Good Morning! \nThe things I learnt during #covid.\nWe\u2019ve all picked up hobbies but wouldn\u2019t have thought that pickli\u2026 https://t.co/yObkkODIDh", "id": 1373277586718003206, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260664.0, "hashtags": [{"text": "Cuba", "indices": [0, 5]}, {"text": "Covid_19", "indices": [23, 32]}], "favorite_count": 5, "retweet_count": 2, "text": "#Cuba enfrentamiento a #Covid_19\nhttps://t.co/cXGbfi9zzA @cubadebatecu", "id": 1373277584008560643, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260664.0, "hashtags": [], "favorite_count": 4, "retweet_count": 3, "text": "From depression to self-harm, teens are struggling during COVID-19 | CBC News https://t.co/yQpPWJREfh", "id": 1373277581357809666, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260664.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "NEW: The White House Easter Egg Roll has been canceled for the second year in a row due to the coronavirus pandemic\u2026 https://t.co/Y2oyalVczw", "id": 1373277580367949827, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260663.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "(Mas ele e a esposa se vacinaram). De acordo  com Macedo, as pessoas de outras denomina\u00e7\u00f5es, cat\u00f3licos, esp\u00edritas e\u2026 https://t.co/1TfHVO7pJE", "id": 1373277578035933188, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260663.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "200+ Recorded Deaths added\nhttps://t.co/2XdT1WT1Ve", "id": 1373277576697937923, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260662.0, "hashtags": [{"text": "ConteComigoBolsonaro", "indices": [0, 21]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#ConteComigoBolsonaro \n\nCovid 19 \n\nData: 19/03/2021, 18h\nCasos\n\u2022 90.570 no \u00faltimo per\u00edodo.\n\u2022 11.871.390 acumulados.\u2026 https://t.co/niQNq2L5V2", "id": 1373277575699705863, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260662.0, "hashtags": [{"text": "Covid_19mx", "indices": [27, 38]}], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "Para evitar el contagio de #Covid_19mx es importante que sigamos las medidas de higiene, sana distancia y uso de cu\u2026 https://t.co/jNsC3hWKut", "id": 1373277574697152512, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260661.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Director OMS muestra preocupaci\u00f3n tras casi un mes de alza en casos de COVID-19 -\u25ba https://t.co/zi7g1Shoev", "id": 1373277571136163842, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260661.0, "hashtags": [{"text": "BKD", "indices": [52, 56]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid-19/Sng...\nLa situation du samedi 20 mars 2021 #BKD https://t.co/QXPfYRlrc7", "id": 1373277569148203009, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260660.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid-19 duty mandatory for medical and para-medical students: Decision by Gujarat government.\nhttps://t.co/1mh1oveuJO", "id": 1373277565222146048, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260660.0, "hashtags": [], "favorite_count": 5, "retweet_count": 3, "text": "Kalo Allah, Tuhan sudah berkehendak bahwa babi Obat Covid-19, trs kita berontak dengan kehendaknya\nYang tidak mungk\u2026 https://t.co/NYwPA27pOu", "id": 1373277564710445059, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260659.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Yesterday marked the one-year anniversary of Vermont\u2019s first confirmed fatalities to COVID-19. At 7:00 last evening\u2026 https://t.co/l7FB1g3TMD", "id": 1373277561543868416, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260659.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "Why is this tweet threatening violence to @POTUS Biden not removed, @Jack? \n\nWhen I made a comment about Trump gett\u2026 https://t.co/tYuCUCstph", "id": 1373277559945854983, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260658.0, "hashtags": [{"text": "ConteComigoBolsonaro", "indices": [0, 21]}], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "#ConteComigoBolsonaro Contar com voc\u00ea para fazer o qu\u00ea? Para dar um golpe de estado? Para matar milhares de Brasile\u2026 https://t.co/hnBpF5wTsK", "id": 1373277556032602116, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260658.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Hallo Kawan JM\n\nPatuhi protokol kesehatan untuk memutus penyebaran Covid-19, buat Kawan JM yang beraktivitas dimana\u2026 https://t.co/xQCS3KZZNV", "id": 1373277555961208832, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260658.0, "hashtags": [], "favorite_count": 8, "retweet_count": 1, "text": "j\u00e1 deu covid t\u00e1 chat\u00e3o j\u00e1 ein", "id": 1373277555369857025, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260657.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid-19: Portugal com oito mortes e 457 novos casos de infe\u00e7\u00e3o nas \u00faltimas 24 horas https://t.co/cnpBg0WXAq", "id": 1373277552979116038, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260657.0, "hashtags": [], "favorite_count": 16, "retweet_count": 4, "text": "The absolute dumbest group of elected officials. Why 3 games? Why not a full season? Why even have a season? I mean\u2026 https://t.co/xAESiwO6e2", "id": 1373277552341610496, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260657.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "sempre que eu escuto the nights bate uma tristeza pq eu sinto que eu nao to vivendo uma vida que eu vou lembrar e tudo isso \u00e9 culpa do covid", "id": 1373277551477592068, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260655.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "The 7 day average of covid deaths is now under 100, during flu seasons it peaks at over 300..\n\nWhy the hell do we h\u2026 https://t.co/9KQzc23FRm", "id": 1373277546389901319, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260655.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "just heard that baby penguins getting affected due to covid \nyet no medicine or vaccine is been discovered for bird\u2026 https://t.co/mUeWiG8Uj0", "id": 1373277545798324227, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260655.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Taken mother for covid vaccine. In and out in 3 minutes \ud83d\udc4f", "id": 1373277545383219201, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260655.0, "hashtags": [{"text": "BREAKING", "indices": [0, 9]}], "favorite_count": 2, "retweet_count": 4, "text": "#BREAKING: Ontario is reporting 1,829 new COVID-19 cases on Saturday \u2014 the largest daily increase since early Febru\u2026 https://t.co/tgCMxhpzv1", "id": 1373277544158523392, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260655.0, "hashtags": [], "favorite_count": 12, "retweet_count": 8, "text": "ICMR \u0915\u093e\u0932\u093e \u0938\u091a \ud83e\udd14 Every death  covid 19 https://t.co/3ozcq6XNcv", "id": 1373277542753263619, "geo": null, "lang": "und"}, {"created_at": 1616260655.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Ajeitei o Cel do meu pai s\u00f3 pra imediatamente ele colocar um v\u00eddeo papocando de negacionista de covid..... Pqp vei", "id": 1373277542673698816, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260655.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "El descenso de la curva del coronavirus se estanca con una de cada cuatro provincias en riesgo alto de contagios - https://t.co/uJnVgeNylj", "id": 1373277542623367169, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260655.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Y del los fondos del Covid !!!! https://t.co/G7WtLqsxyh", "id": 1373277542543659012, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260654.0, "hashtags": [{"text": "Akl\u0131n\u0131zdanBileGe\u00e7irmeyin", "indices": [77, 102]}, {"text": "istanbulsozlesmesiyasatir", "indices": [104, 130]}], "favorite_count": 13, "retweet_count": 3, "text": "Her \u015feyin bir ilac\u0131 var fakat YOBAZ'a ne yapsan fayda etmez. \nCovid ne ki? \n\n#Akl\u0131n\u0131zdanBileGe\u00e7irmeyin \n#istanbulsozlesmesiyasatir", "id": 1373277540253581317, "geo": null, "lang": "tr"}, {"created_at": 1616260654.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Para quem se pergunta se s\u00f3 COVID que mata no Brasil.\n\nT\u00e1 a\u00ed sua resposta, que V  dia consiga se perdoar. https://t.co/irr0S5GJPi", "id": 1373277540014522373, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260654.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Shadow Home Secretary demands move to comprehensive hotel quarantine system as European Covid cases rise -\u2026 https://t.co/Klyu9oa3Zq", "id": 1373277539708329986, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260654.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "S\u00f3 hoje descobri que 5 pessoas pr\u00f3ximas faleceram por conta da COVID \nUma delas jovem e com dois filhos \ud83e\udd7a", "id": 1373277538164826112, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260653.0, "hashtags": [], "favorite_count": 6, "retweet_count": 5, "text": "March 19 Coronavirus Data Posted: 43,175 https://t.co/RBWVLUVOyG \n\n141 new positive coronavirus (COVID-19) cases, t\u2026 https://t.co/Yx3aF8AzLt", "id": 1373277537418231813, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260653.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Watching the COVID briefing, the repellent Sky guy only seems to turn up for the FM &amp; Jeane Freeman, distastefully\u2026 https://t.co/shswtpqYne", "id": 1373277535446958083, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260652.0, "hashtags": [{"text": "LongCovid", "indices": [32, 42]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "I prefer to call it \"Bullshit\". #LongCovid \nhttps://t.co/dIoETo0UvY", "id": 1373277533861515272, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260652.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "India\u2019s growth was felt by the world Chinese pandemic had presented India an opportunity to show case its coming of\u2026 https://t.co/yAjm2tffUe", "id": 1373277532527628292, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260652.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Copping shoes on SNKRS is like trying to schedule a COVID vaccine appointment.", "id": 1373277531780968449, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260651.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Sin fallecidos por Covid y con solo 14 positivos en las \u00faltimas 24 horas https://t.co/73O8uxvBNe", "id": 1373277528958320644, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260651.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Masks and social distancing stop the transmission of Covid 19.  Anything less should be considered BULLYING!\nhttps://t.co/uLpeVHG7LM", "id": 1373277528371044352, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260651.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Development and validation of a prognostic model based on comorbidities to predict COVID-19 severity: a population-\u2026 https://t.co/62yMZiwdUN", "id": 1373277527377072130, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260650.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "No Brasil de hoje temos 15 milh\u00f5es de vacinados contra COVID em 2 meses, no ano passado na vacina\u00e7\u00e3o contra gripe o\u2026 https://t.co/5aQkBPo4La", "id": 1373277524856295427, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260650.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Anvisa autoriza uso de cilindro industrial p/ armazenar oxig\u00eanio usado em hospitais\nAg\u00eancia reguladora tb simplific\u2026 https://t.co/hDoNYD45x3", "id": 1373277523593863171, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260650.0, "hashtags": [{"text": "JustCurious", "indices": [0, 12]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#JustCurious: Are COVID-19 vaccine doses interchangeable?  https://t.co/ii73j6SmN9 via @ctvregina", "id": 1373277523400818698, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260649.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "esse exame do covid do nariz \u00e9 horr\u00edvel tlkkk", "id": 1373277520913702914, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260649.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Porto Alegre (UTI Pedi\u00e1trica):\nConfirmados COVID: 6\nSuspeitos COVID: 4 (Ant.: 5)\nOutros Pacientes: 67\nTotal COVID:\u2026 https://t.co/zUfOpD2XpJ", "id": 1373277519240171522, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260649.0, "hashtags": [], "favorite_count": 20, "retweet_count": 0, "text": "Good news everyone!! I got my covid test back and it was negative turns out I just have tonsillitis \ud83d\ude05 which is alot\u2026 https://t.co/5R6zz7lOWm", "id": 1373277518690709504, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260649.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid-19: le Danemark signale deux nouveaux cas de caillots sanguins apr\u00e8s une vaccination avec AstraZeneca https://t.co/3wYiH1yWdN via @RFI", "id": 1373277517734350855, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260649.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "\u2018Huge success\u2019 as half of UK adults receive Covid-19 vaccine \u2013 Hancock https://t.co/rMTaMxHbmx", "id": 1373277517482762244, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260648.0, "hashtags": [], "favorite_count": 4, "retweet_count": 46, "text": "Ya es hora de que tomemos conciencia de que el Covid es peligroso y que debemos ser responsables a la hora de salir\u2026 https://t.co/jqbyvseD62", "id": 1373277514999676929, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260648.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Prefeitura de Maric\u00e1 assina contrato para compra da vacina Sputinik V contra a\u00a0Covid https://t.co/tc9bA1mHf3", "id": 1373277513636581378, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260647.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "Los futbolistas contrajeron el virus, son asintom\u00e1ticos y ya se encuentran aislados en sus domicilios.\n\n\u270f\ufe0f\u2026 https://t.co/CRVSVn3hj5", "id": 1373277509249347585, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260647.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Covid, in Europa i contagi saliti del 34% in tre settimane\u00a0 https://t.co/SQ4FKKdtnL", "id": 1373277508855025664, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260646.0, "hashtags": [{"text": "Covid", "indices": [13, 19]}, {"text": "Trump", "indices": [33, 39]}, {"text": "Florida", "indices": [42, 50]}, {"text": "MarAlago", "indices": [85, 94]}, {"text": "COVID19", "indices": [95, 103]}], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Mar-a-Lago: '#Covid outbreak' at #Trump's #Florida residence\nhttps://t.co/ILnelfPp0S\n#MarAlago #COVID19", "id": 1373277507051384833, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260646.0, "hashtags": [{"text": "COVID", "indices": [59, 65]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Wishing speedy recovery for Prime Minister @ImranKhanPTI . #COVID symptoms can take 7d to appear after getting infe\u2026 https://t.co/oa9TMSbiiC", "id": 1373277506070020102, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260646.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Ou seja: este \u00e9 o pior momento para ser infectado pelo covid-19 no Brasil. Muitos j\u00e1 est\u00e3o morrendo em filas de esp\u2026 https://t.co/OYi4BoJdid", "id": 1373277505822527495, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260646.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "I was thinking about going to 01 tn and I forgot about COVID &amp; I haven\u2019t received my second dose yet lnao", "id": 1373277505088598019, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260645.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Estamos los que estornudamos todos los d\u00edas, todo el d\u00eda. No es covid \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": 1373277504241295361, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260645.0, "hashtags": [], "favorite_count": 75, "retweet_count": 1, "text": "Finding Covid vaccines for loved ones like it\u2019s a slot in a freaking Hogwarts summer camp does not strike me as opt\u2026 https://t.co/252XobZuwS", "id": 1373277502781542404, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260645.0, "hashtags": [], "favorite_count": 17, "retweet_count": 1, "text": "HAPPY 1St day of SPRING!\nWarm weather today and the covid account keeps going up! \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/LjwUuuJN5b", "id": 1373277502563610625, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260645.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Pasien Positif Covid-19 Masih Dalam Perawatan di Kapuas Berjumlah 140 Orang, Ini Sebarannya\n\nhttps://t.co/80mKLSDlIA", "id": 1373277502563524611, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260645.0, "hashtags": [{"text": "BREAKING", "indices": [0, 9]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#BREAKING: Ontario is reporting 1,829 new COVID-19 cases on Saturday \u2014 the largest daily increase since early Febru\u2026 https://t.co/w6GhhKolIM", "id": 1373277501775097865, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260645.0, "hashtags": [], "favorite_count": 245, "retweet_count": 95, "text": "Presidente do Senado pede socorro dos Estados Unidos ao Brasil, mas n\u00e3o abre CPI da Covid https://t.co/qXUXByN3nC", "id": 1373277500525191168, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260645.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Cada d\u00eda me pregunto por la gente en situaci\u00f3n de calle. Sin barbijos, sin alcohol en gel, sin los cuidados que ten\u2026 https://t.co/djvOORmHfk", "id": 1373277500449693701, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260644.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Canada thanked PM Modi for COVID vaccines? Misleading news run by Indian media\nhttps://t.co/VdQ3RhZ5Px \u0baf\u0bcb\u0bb5\u0bcd ... \u0b8e\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bcb\u0ba4\u0bc1 \u0b95\u0ba9\u0b9f\u0bbe \u0baa\u0bbe\u0bb0\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf\u0baf\u0ba4\u0bc1???", "id": 1373277498587373574, "geo": null, "lang": "et"}, {"created_at": 1616260644.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "If you want to report any COVID 19 breaches you can do this online via the Cheshire Police website. We have a desig\u2026 https://t.co/v2fLFr7eso", "id": 1373277496666361856, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260643.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Went to the movies for the first time since COVID hit. About had a heart attack when I walked into the theater \ud83d\ude31\u2026 https://t.co/K4GUgyzTbl", "id": 1373277495206817793, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260643.0, "hashtags": [{"text": "thanksfortheprayers", "indices": [97, 117]}], "favorite_count": 2797, "retweet_count": 328, "text": "Just got this mesg : PM @ImranKhanPTI COVID symptoms are very mild &amp; he\u2019s in great spirits . #thanksfortheprayers", "id": 1373277494703489028, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260643.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Found out one of our neighbors is Covid Positive and the household members experienced flu like symptoms. \ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30", "id": 1373277494485286919, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260643.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Killer cop, Covid mess, Corrupt police officers being called back into service, drug cartels, Hafta collection in c\u2026 https://t.co/hfqgXd5xCP", "id": 1373277494422380548, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260643.0, "hashtags": [], "favorite_count": 88, "retweet_count": 6, "text": "Med covid-m\u00e5tt m\u00e4tt \u00e4r det publikfest i G\u00e4vle. https://t.co/tLHUIj7X4S", "id": 1373277494405705735, "geo": null, "lang": "sv"}, {"created_at": 1616260643.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "I'm very sad about the people that have been manipulated into covid hysteria by the government.", "id": 1373277493143085065, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260642.0, "hashtags": [{"text": "PorSiNoLoVio", "indices": [0, 13]}], "favorite_count": 4, "retweet_count": 1, "text": "#PorSiNoLoVio | Todos los enfermos de covid-19 deben mantenerse aislados para evitar propagar el coronavirus. Esta\u2026 https://t.co/LRsuPZPNWF", "id": 1373277491943637000, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260642.0, "hashtags": [], "favorite_count": 19, "retweet_count": 9, "text": "I\u2019m happy our Ho\u2019able Home Minister is following and making everyone follow all Covid protocol and procedures \ud83d\udc4f\ud83c\udffbhat\u2026 https://t.co/CcUVQxqUHz", "id": 1373277489645113344, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260642.0, "hashtags": [], "favorite_count": 13, "retweet_count": 6, "text": "Bien los docentes.\n@FenapesUruguay \n\n1- Nacemos sanos.\n2- Salud es nuestro deber.\n( Estado no puede inyectar ni obl\u2026 https://t.co/7QAUwCrTKd", "id": 1373277489074683906, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260641.0, "hashtags": [], "favorite_count": 6, "retweet_count": 0, "text": "Buddy Dessert.  \nCovid and Corona.\nOlympia Lightning.\n\nOh, the outrageous names that parents give their babies.\n\nDo\u2026 https://t.co/IJIKPsYBmr", "id": 1373277487086645250, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260641.0, "hashtags": [], "favorite_count": 19, "retweet_count": 3, "text": "Harry said his mother\u2019s death left \"a huge hole inside of me\" in foreword of book for children of health workers lo\u2026 https://t.co/8eCUo4LUdV", "id": 1373277486105174024, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260641.0, "hashtags": [], "favorite_count": 4, "retweet_count": 1, "text": "Luego de tres d\u00edas en el Hospital de la FACH, dieron de alta al ministro del Interior, Rodrigo Delgado, tras contra\u2026 https://t.co/t3i439KnWS", "id": 1373277484280651780, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260640.0, "hashtags": [], "favorite_count": 61, "retweet_count": 13, "text": "NEW: The White House Easter Egg Roll has been canceled for the second year in a row due to the coronavirus pandemic. https://t.co/09JMJJkTfY", "id": 1373277483169054726, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260640.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "So the \"number one objective\" is NOT to reduce/control the number of Covid cases.\nAll this time akala ko yun ang go\u2026 https://t.co/SOyemvIp3q", "id": 1373277482967728138, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260640.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 2, "text": "Florida: come for the drunken revelry, stay for the gonorrhoea, leave with the Covid. https://t.co/OZ0N2LuNsm", "id": 1373277482925850624, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260639.0, "hashtags": [{"text": "retail", "indices": [25, 32]}, {"text": "KPIs", "indices": [33, 38]}, {"text": "traffic", "indices": [45, 53]}, {"text": "engagement", "indices": [57, 68]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "How Covid-19 is changing #retail #KPIs: From #traffic to #engagement https://t.co/pgM9CdAZKX", "id": 1373277476525387777, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260639.0, "hashtags": [], "favorite_count": 102, "retweet_count": 42, "text": "\ud83d\udea8ICYMI \u2014 \u201cThe Tennessee Department of Health said Friday counties can offer the COVID-19 vaccine to anyone as long\u2026 https://t.co/GcCrEpbDGU", "id": 1373277476294692876, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260639.0, "hashtags": [{"text": "BREAKING", "indices": [0, 9]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 1, "text": "#BREAKING: Ontario is reporting 1,829 new COVID-19 cases on Saturday \u2014 the largest daily increase since early Febru\u2026 https://t.co/9YMhzAujVY", "id": 1373277475921350657, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260638.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "A vergonha de ser representada por um \u00f3rg\u00e3o completamente omisso e negligente.\n\nC\u00fapula do CFM \u00e9 pe\u00e7a da trag\u00e9dia qu\u2026 https://t.co/ZJ9NK69AuG", "id": 1373277474344333323, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260638.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 2, "text": "Hoosiers ages 40 and older will be eligible to receive a free COVID-19 vaccine starting Monday, the Indiana Departm\u2026 https://t.co/VosJ0lhdTJ", "id": 1373277474281377798, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260638.0, "hashtags": [{"text": "Kosov\u00eb", "indices": [0, 7]}, {"text": "COVID", "indices": [43, 49]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#Kosov\u00eb, 8 viktima dhe 771 t\u00eb infektuar me #COVID-19 https://t.co/zgc9wMs1R9", "id": 1373277474017181699, "geo": null, "lang": "lt"}, {"created_at": 1616260638.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "So I see New Zealand\u2019s property prices, like Australia\u2019s, have accelerated during COVID. Has this happened anywhere\u2026 https://t.co/fFOmgj1QmD", "id": 1373277473098461184, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260637.0, "hashtags": [{"text": "covid19", "indices": [60, 68]}, {"text": "coronavirus", "indices": [69, 81]}, {"text": "pandemia", "indices": [82, 91]}, {"text": "dgs", "indices": [92, 96]}, {"text": "algarve", "indices": [97, 105]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Algarve n\u00e3o regista \u00f3bitos e soma mais 25 casos de Covid-19 #covid19 #coronavirus #pandemia #dgs #algarve https://t.co/1feL9DHq8E", "id": 1373277469751570436, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260637.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "593 new cases of COVID-19 in Toronto yesterday and 1829 in Ontario. 7-day averages are 463 and 1532 respectively.\u2026 https://t.co/L0Uw95h3pW", "id": 1373277468015136770, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260636.0, "hashtags": [], "favorite_count": 6, "retweet_count": 0, "text": "If it is any consolation, and if we can get Covid under control, you can watch our @CanoeKayakCAN Olympians compete\u2026 https://t.co/7wEnAa96w9", "id": 1373277464508698632, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260636.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "According to TransferMarkt Liverpool squad value decreased by \u20ac120m due to COVID impact and players close to 30yo.\u2026 https://t.co/pZwzBXVgnB", "id": 1373277463502065669, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260636.0, "hashtags": [], "favorite_count": 4, "retweet_count": 0, "text": "Nossa, de uns tempos pra c\u00e1 tenho me despeda\u00e7ado por dentro com tudo que tem acontecido, devido ao COVID.\nN\u00e3o por m\u2026 https://t.co/2VFksVqbsF", "id": 1373277463279722501, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260635.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "\u0388\u03bd\u03b1 \u03cc\u03bd\u03b5\u03b9\u03c1\u03bf \u03c4\u03c1\u03b5\u03bb\u03cc \u038c\u03bd\u03b5\u03b9\u03c1\u03bf \u03b1\u03c0\u03b1\u03c4\u03b7\u03bb\u03cc \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1 - \n\u039a\u03ac\u03bd\u03c4\u03bf \u039c\u03cc\u03bd\u03bf\u03c2 \u03c3\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03c0\u03af\u03c4\u03b9 rapid covid test - \u0394\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b2\u03af\u03bd\u03c4\u03b5\u03bf\n\nDiy\u2026 https://t.co/YnTKFNtojH", "id": 1373277461937524739, "geo": null, "lang": "und"}, {"created_at": 1616260635.0, "hashtags": [], "favorite_count": 5, "retweet_count": 4, "text": "Ele \u00e9 um filho da p@@@@ sequestrando os direitos b\u00e1sicos do cidad\u00e3o, trancando prateleiras de supermercados, impedi\u2026 https://t.co/rHWqwhQ026", "id": 1373277461056782339, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260633.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "The Covid-19 pandemic almost didn't happen, a new genetic dating study shows https://t.co/MDEJ0yyuu1", "id": 1373277452085133316, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260633.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Allah raham kary, dushman ka dard samajna he zindagi hai... \nhttps://t.co/H7gUysety0", "id": 1373277450830979076, "geo": null, "lang": "hi"}, {"created_at": 1616260633.0, "hashtags": [{"text": "BREAKING", "indices": [0, 9]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#BREAKING: Ontario is reporting 1,829 new COVID-19 cases on Saturday \u2014 the largest daily increase since early Febru\u2026 https://t.co/7IC3NJLVRD", "id": 1373277450357121028, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260633.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 3, "text": "\ud83d\udd34 Covid servisinde \u00e7al\u0131\u015fana 19 TL Covid-19 salg\u0131n\u0131yla 1 y\u0131ld\u0131r en \u00f6nde sava\u015fan sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131, hak ettikleri ek\u2026 https://t.co/YLEA32um40", "id": 1373277450084495360, "geo": null, "lang": "tr"}, {"created_at": 1616260632.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Les mecs sont pr\u00eats \u00e0 \u00eatre confin\u00e9s et avoir des \u00e9normes taux d'incidence juste par orgueil de pas dire le mot \"cho\u2026 https://t.co/QiUwaWsp92", "id": 1373277447681142787, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260632.0, "hashtags": [{"text": "ImranKhan", "indices": [15, 25]}], "favorite_count": 4, "retweet_count": 1, "text": "Prime Minister #ImranKhan is covid positive now. My best wishes to Prime Minister @ImranKhanPTI for a full and spee\u2026 https://t.co/2aFFyWw1Nr", "id": 1373277446611554304, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260630.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Efectivamente la vacuna no evita que pases el Covid y puedes seguir contagiando. Justifican que lo pasaras m\u00e1s leve\u2026 https://t.co/ijks71qrTw", "id": 1373277441247084546, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260630.0, "hashtags": [], "favorite_count": 33, "retweet_count": 8, "text": "Best wishes to Branco, an excellent attacking full-back for Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 in 1986 and 1990 &amp; a World Cup winner in 1994\u2026 https://t.co/TLrLmKxEdR", "id": 1373277440529866759, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260630.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Biasanya mcm ak call polis terus... Bgi kluar... \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02\nAk sebagai anggota KESELAMATAN ,slalu hadap pelawat yg bodo,\u2026 https://t.co/Zocji44fFJ", "id": 1373277438969475075, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260629.0, "hashtags": [], "favorite_count": 165, "retweet_count": 22, "text": "Mauricio Pochettino en conf : \u00ab\u00a0Mauro Icardi ne sera pas l\u00e0. Moise Kean a eu le Covid et on va voir s'il peut jouer deux matchs de suite.\u00a0\u00bb", "id": 1373277436675297284, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260629.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "EUA\nCrian\u00e7as de at\u00e9 14 anos morrem mais assassinadas do que de Covid-19\" (Gazeta do Povo)", "id": 1373277436666908675, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260629.0, "hashtags": [{"text": "Bronx", "indices": [4, 10]}, {"text": "CovidVaccine", "indices": [60, 73]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Hey #Bronx peeps, you can get your first dose of the Pfizer #CovidVaccine at Walker Memorial Baptist Church today a\u2026 https://t.co/fBiOiAHNdm", "id": 1373277435236659203, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260629.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Ini Update Data Terbaru Kasus Covid-19 di Kapuas\n\nhttps://t.co/e4ykTQOKX1", "id": 1373277434280255491, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260629.0, "hashtags": [{"text": "BREAKING", "indices": [0, 9]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#BREAKING: Ontario is reporting 1,829 new COVID-19 cases on Saturday \u2014 the largest daily increase since early Febru\u2026 https://t.co/pRbMCycm9s", "id": 1373277433378570244, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260628.0, "hashtags": [], "favorite_count": 9, "retweet_count": 4, "text": "Animation tr\u00e8s int\u00e9ressante @svt_tls pour trouver des ressources et traiter en classe le sujet devenu d\u00e9licat de la\u2026 https://t.co/jQfR9ZlEbf", "id": 1373277432325738496, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260628.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "AstraZeneca \"paga\": Rishal Shah ha fatto affari su Covid e vaccini, cosa si comp... https://t.co/xJlSw3bqPR https://t.co/bdTXYINlGR", "id": 1373277432090877952, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260628.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 1, "text": "Senadores pressionam para que Queiroga apresente plano contra Covid https://t.co/AhaYH5ffql", "id": 1373277430560002049, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260628.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "New availability: Walgreens\nWalgreen Drug Store- 5600 CHARLOTTE PIKE, NASHVILLE, TN 37209\nAccess here:\u2026 https://t.co/OZ1jhso6iS", "id": 1373277430086041602, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260628.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "New availability: Walgreens\nWalgreen Drug Store- 5301 HARDING PIKE, NASHVILLE, TN 37205\nAccess here:\u2026 https://t.co/ekUjaDoWma", "id": 1373277429112901637, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260627.0, "hashtags": [], "favorite_count": 13, "retweet_count": 0, "text": "While checking my photos today ,i found this one, it was glued on some wall: \"the living, the people we meet someti\u2026 https://t.co/Rf4IzwzcyE", "id": 1373277428173434886, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260627.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "New availability: Walgreens\nWalgreen Drug Store- 1451 NEW HIGHWAY 96 W, FRANKLIN, TN 37064\nAccess here:\u2026 https://t.co/P1pHo55DYQ", "id": 1373277428144037893, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260627.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Daily COVID-19 update for Northern Ireland\nSat 20 Mar 2021. \n\n\ud83d\udd34 159 new positive cases (+22)\n\ud83e\udd0d 0 newly reported dea\u2026 https://t.co/te7yUNbdrh", "id": 1373277427510677518, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260627.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "New availability: Walgreens\nWalgreen Drug Store- 2045 FIELDSTONE PKWY, FRANKLIN, TN 37069\nAccess here:\u2026 https://t.co/9WCPUEaDcY", "id": 1373277427091275781, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260627.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "New availability: Walgreens\nWalgreen Drug Store- 7601 HIGHWAY 70 S, BELLEVUE, TN 37221\nAccess here: https://t.co/p14QIb2OtO\nMar 20, 09:17 AM", "id": 1373277426118139913, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260627.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "https://t.co/AcCHF3eiT2", "id": 1373277425304485890, "geo": null, "lang": "und"}, {"created_at": 1616260627.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "New availability: Walgreens\nWalgreen Drug Store- 8110 HIGHWAY 100, BELLEVUE, TN 37221\nAccess here: https://t.co/p14QIaLdCg\nMar 20, 09:17 AM", "id": 1373277425128333320, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260626.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "eu puta pq tinha ivermectina na prescri\u00e7ao da paciente na uti covid, mas descobri que era profilaxia de estrongiloi\u2026 https://t.co/5UGRKC6JNt", "id": 1373277424817999874, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260626.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "New availability: Walgreens\nWalgreen Drug Store- 11185 LEBANON RD, MOUNT JULIET, TN 37122\nAccess here:\u2026 https://t.co/utrdR6SVEC", "id": 1373277423249276930, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260626.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "New availability: Walgreens\nWalgreen Drug Store- 627 GALLATIN PIKE S, MADISON, TN 37115\nAccess here:\u2026 https://t.co/lDm3HlIPDy", "id": 1373277422003613699, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260626.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "New availability: Walgreens\nWalgreen Drug Store- 4423 ASHEVILLE HWY, KNOXVILLE, TN 37914\nAccess here:\u2026 https://t.co/7kBikPn2CO", "id": 1373277421001129988, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260625.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Poni\u00e9ndome los cascos a tope para dejar de escuchar a mi compa\u00f1era hablar de negacionismo del covid y de como todo es una artima\u00f1a", "id": 1373277420468506625, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260625.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Shame... The Philippines as World's Longest Covid 19 lockdown featured in Time just because of a certain person\ud83d\ude21 https://t.co/kAtkex7T3L", "id": 1373277419595993090, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260625.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "As Gov. Phil Murphy pushes schools to reopen, New Jersey's efforts to vaccinate school staff continue. https://t.co/kDx5rksBQd", "id": 1373277418149048323, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260625.0, "hashtags": [{"text": "BREAKING", "indices": [0, 9]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#BREAKING: Ontario is reporting 1,829 new COVID-19 cases on Saturday \u2014 the largest daily increase since early Febru\u2026 https://t.co/WKdGzY8lzn", "id": 1373277416588775427, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260624.0, "hashtags": [{"text": "Terbaru", "indices": [85, 93]}, {"text": "berita", "indices": [94, 101]}, {"text": "kontan", "indices": [102, 109]}, {"text": "live", "indices": [110, 115]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Hingga hari ini, ada 131.616 kasus aktif Corona di Indonesia https://t.co/FQouEKOktS #Terbaru #berita #kontan #live", "id": 1373277416320241670, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260624.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "Desde AGOSTO o governo foi avisado. \nDesde AGOSTO\nDesde AGOSTO\nDesde AGOSTO\n\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\n\nhttps://t.co/XkSjYJ4zJb", "id": 1373277412398616577, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260623.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "jussaral tao diferenciado q enquanto o resto do mundo ta com covid aq o povo ta \u00e9 com dengue", "id": 1373277412071456773, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260623.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 1, "text": "What should HORRIFY People is that Elected officials have allowed this to fester..., and grow \n\n@DonGrebien\u2026 https://t.co/fJbfZrYbF5", "id": 1373277411891089410, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260623.0, "hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [0, 8]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#COVID19 Preocupante actual aumento de casos; se redujeron \u226550% en ene.11-feb.20, pero de entonces han aumentado 30\u2026 https://t.co/AESbojSIbD", "id": 1373277411723378689, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260623.0, "hashtags": [], "favorite_count": 6, "retweet_count": 0, "text": "The true nature of the British has come out. And it has nothing to do with human rights or human values. It's all a\u2026 https://t.co/N67Gkke0LL", "id": 1373277411459076097, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260623.0, "hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [13, 21]}, {"text": "facialrecognition", "indices": [58, 76]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Does it keep #COVID19 out of buildings? Or is it really a #facialrecognition tool? https://t.co/IY3sijb420 via\u2026 https://t.co/1zfQevGo9H", "id": 1373277411412967425, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260623.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "They should all be forced into the COVID wing.\n\nhttps://t.co/sfOQwXwPiS", "id": 1373277409416470534, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260623.0, "hashtags": [{"text": "ImranKhan", "indices": [126, 136]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "May Allah Almighty bless everyone good health.. \nPrayers for all covid patients.. May they recover soon and have healthy life\n#ImranKhan", "id": 1373277408271470593, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260622.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Pakistan Prime Minister @ImranKhan test Positive for COVID-19 Prayers for your health. May Allah keep everyone safe\u2026 https://t.co/yNsKcmeRiz", "id": 1373277407965233154, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260622.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Dapat matapos na to Covid na to grabe pahirap mo saming mga Pilipino", "id": 1373277407080157191, "geo": null, "lang": "tl"}, {"created_at": 1616260622.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Honduras, El Salvador (y de Nicaragua no aparecen datos) que junto a RD tienen prohibicion de aborto, tienen un pes\u2026 https://t.co/q5KPgNAXNc", "id": 1373277406870581249, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260622.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Actually, there\u2019s probably not one person that hasn\u2019t fallen but FEW who need both hands to sip a bottle of water.\u2026 https://t.co/0QIFdvQSn0", "id": 1373277406417539080, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260622.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "I sincerely apologize to the Sabres for assuming that they were at fault for a Covid outbreak on the Bruins conside\u2026 https://t.co/ZZZkB5X4Cz", "id": 1373277405704552448, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260621.0, "hashtags": [], "favorite_count": 78, "retweet_count": 4, "text": "Claro que fez. Mandou o novo fantoche da sa\u00fade conferir nos hospitais se tem gente morrendo de Covid mesmo. https://t.co/tR9E3TLbgc", "id": 1373277403397652487, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260621.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Que covid triste, t\u00e1 matando a na\u00e7\u00e3o aos poucos https://t.co/CQgzcDRKmL", "id": 1373277402990845952, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260621.0, "hashtags": [{"text": "Healthcare", "indices": [96, 107]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "$DFCO Aids COVID-19 Newly Acquired International Healthcare Group (IHG) https://t.co/gcqMXtmqQy #Healthcare and\u2026 https://t.co/aSUO3PtdQr", "id": 1373277402613305352, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260621.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "My best wishes to PM Pakistan @ImranKhanPTI for a full and speedy recovery from COVID-19. My thoughts and prayers a\u2026 https://t.co/cEkfo9SX88", "id": 1373277399824076802, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260621.0, "hashtags": [], "favorite_count": 27, "retweet_count": 0, "text": "Guess who\u2019s getting their covid vaccine a week tomorrow? Much sooner than I thought! \ud83d\ude4c https://t.co/bjMMC7e8Df", "id": 1373277399815761922, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260620.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Puluhan Pasien Covid-19 di Kobar Dinyatakan Sembuh\n\nhttps://t.co/r0qJ6n8hz3", "id": 1373277396967649280, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260620.0, "hashtags": [], "favorite_count": 433, "retweet_count": 94, "text": "Causa do falecimento foi covid-19, mas \u00e1udio que circula no WhatsApp acusa imprensa de mentir; fam\u00edlia informou que\u2026 https://t.co/dgZXjUgpYL", "id": 1373277396799950848, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260620.0, "hashtags": [], "favorite_count": 25, "retweet_count": 1, "text": "COVID left LGBT+ people more isolated than ever. But Animal Crossing changed all that for these gamers\u00a0https://t.co/0bvRKIbgRU", "id": 1373277396607008769, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260619.0, "hashtags": [{"text": "AstraZeneca", "indices": [91, 103]}], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "\u0412 \u0413\u0440\u0443\u0437\u0438\u0438 \u0443\u043c\u0435\u0440\u043b\u0430 \u043c\u0435\u0434\u0441\u0435\u0441\u0442\u0440\u0430, \u0432\u043f\u0430\u0432\u0448\u0430\u044f \u0432 \u043a\u043e\u043c\u0443 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0438 \u043e\u0442 COVID-19. \u0415\u0451 \u0432\u043a\u043e\u043b\u043e\u043b\u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0443 - #AstraZeneca. \n\n\u0415\u0449\u0435 \u043e\u0434\u043d\u0430\u2026 https://t.co/u1pMe6joNo", "id": 1373277392299524103, "geo": null, "lang": "ru"}, {"created_at": 1616260619.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid-19. D\u00e9couvrez o\u00f9 le virus circule le plus en Is\u00e8re et dans la m\u00e9tropole de Grenoble https://t.co/goLQ2fTY0O via @actufr", "id": 1373277391762636801, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260619.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Acordei com a notifica que o senhorzinho que era meu vizinho em Extrema faleceu, por conta das  complica\u00e7\u00f5es p\u00f3s co\u2026 https://t.co/rdj9UdnGKj", "id": 1373277391729070080, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260619.0, "hashtags": [], "favorite_count": 14, "retweet_count": 0, "text": "Io che mi metto le mascherine di stoffa con i disegnini carini perch\u00e9 mi piacciono tanto tanto:\n\nIl covid: https://t.co/KSGwEqBQLu", "id": 1373277391544590338, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260619.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Glad to see more transparency around GPHIN - it failed miserably in the early days of COVID-19 https://t.co/8Qx7W67kxQ", "id": 1373277391376748548, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260618.0, "hashtags": [{"text": "Covid19", "indices": [14, 22]}], "favorite_count": 11, "retweet_count": 2, "text": "Maharashtra's #Covid19 tally rise by 27,126, death toll at 53,300\n\nhttps://t.co/QL4nZz1rB9 https://t.co/HrVTNK36qt", "id": 1373277388960788480, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260618.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "No est\u00e1bamos listos para que la nueva temporada de Grey's Anatomy se tratara del covid. Ya demasiada gente con m\u00e1scaras vemos todos los d\u00edas", "id": 1373277387526451200, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260618.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "In 2020 the Fed has created more money than in almost a hundred years of its existence.\n https://t.co/hOjZjbp8eS", "id": 1373277387333459976, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260617.0, "hashtags": [], "favorite_count": 151, "retweet_count": 17, "text": "Not sure why people keep saying Florida has the right formula on Covid when they had 5200 new cases in the last 24\u2026 https://t.co/936TZFXZDT", "id": 1373277386624630794, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260617.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "I know my trust issues bad!\nI\u2019ve been working on them since I was a child like I have been LITERALLY working on me\u2026 https://t.co/UNwG7VY870", "id": 1373277383780880385, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260617.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "https://t.co/19FeW8zJOQ", "id": 1373277383416029189, "geo": null, "lang": "und"}, {"created_at": 1616260616.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "fui dormir super preocupada ontem pq v\u00e1rios conhecidos t\u00e3o pegando covid a\u00ed hj eu acordo e resolvo olhar o twitter\u2026 https://t.co/5OSRIhoHP0", "id": 1373277382249959424, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260616.0, "hashtags": [], "favorite_count": 5, "retweet_count": 0, "text": "\u0ba4\u0bc7\u0bb0\u0bcd\u0ba4\u0bb2\u0bcd \u0b95\u0bb3\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0bb1\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bb3\u0bcd \u0baa\u0bc1\u0b95\u0bc1\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u2018\u0b95\u0bca\u0bb0\u0bcb\u0ba9\u0bbe\u2019... \u0baa\u0bbf\u0bb0\u0baa\u0bb2 \u0b85\u0bb0\u0b9a\u0bbf\u0baf\u0bb2\u0bcd\u0bb5\u0bbe\u0ba4\u0bbf\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1 \u0ba4\u0bca\u0bb1\u0bcd\u0bb1\u0bc1 \u0b89\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf... \u0b85\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bcd\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0ba4\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd!\u2026 https://t.co/kJALfqRWSh", "id": 1373277381989855234, "geo": null, "lang": "ta"}, {"created_at": 1616260616.0, "hashtags": [{"text": "Covid", "indices": [26, 32]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Melipilla Testeos masivos #Covid-19 https://t.co/svTSdjf3E2", "id": 1373277379980886028, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260615.0, "hashtags": [{"text": "Maharashtra_Headaches", "indices": [0, 22]}, {"text": "AnilDeshmukh", "indices": [24, 37]}, {"text": "ParambirSingh", "indices": [38, 52]}], "favorite_count": 29, "retweet_count": 8, "text": "#Maharashtra_Headaches \n#AnilDeshmukh\n#ParambirSingh disclosures/ allegations of 100 crore monthly collection\u2026 https://t.co/0YfBFlEqzF", "id": 1373277376071618567, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260615.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "No Vaccine No Work?! (Amazing)\n\nAkala ko ba hindi sapilitan ang pagpapaturok?! Ni yan lang pananakot nyo araw araw\u2026 https://t.co/upSd7NjW4y", "id": 1373277374951813124, "geo": null, "lang": "tl"}, {"created_at": 1616260615.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "\"Overseas spectators are barred from the Tokyo Olympics.\" by BY MOTOKO RICH AND BEN DOOLEY via NYT New York Times https://t.co/b2KSKtkiMS", "id": 1373277374733819905, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260614.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Will his loyal followers see the connection?\nhttps://t.co/ON57fNz5Hh", "id": 1373277373945290761, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260614.0, "hashtags": [{"text": "BREAKING", "indices": [0, 9]}], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "#BREAKING: Ontario is reporting 1,829 new COVID-19 cases on Saturday \u2014 the largest daily increase since early Febru\u2026 https://t.co/5QJmcXBVki", "id": 1373277373920116739, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260614.0, "hashtags": [], "favorite_count": 43, "retweet_count": 6, "text": "\ud83d\udcfbAcompanhe agora a entrevista da governadora sobre o enfrentamento \u00e0 pandemia da COVID-19 ao Programa Cabugi Verdad\u2026 https://t.co/TB78pqQw9W", "id": 1373277373907484673, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260614.0, "hashtags": [], "favorite_count": 11, "retweet_count": 11, "text": "Women, Children\nCovid Patients and Saints r not safe in Maharashtra.\nCovid Rules are not being enforced in the stat\u2026 https://t.co/6A9wiNmS7B", "id": 1373277372330340353, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260614.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "\"Some long-term Covid patients say they feel better after being vaccinated.\" by BY PAM BELLUCK via NYT New York Tim\u2026 https://t.co/mAA3AozsP5", "id": 1373277371416113159, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260614.0, "hashtags": [], "favorite_count": 29, "retweet_count": 3, "text": "A Volkswagen suspendeu a produ\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Brasil em raz\u00e3o do agravamento da Covid-19. A medida vale p/ todas\u2026 https://t.co/vosQ4yzGSu", "id": 1373277370736590854, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260613.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Le Bouillon - le site d'actu des \u00e9tudiants de l'ESJ - c'est fini ! Pour mon dernier article, j'ai interview\u00e9 des fa\u2026 https://t.co/awNCKpYXrw", "id": 1373277370006843397, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260613.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "Minha m\u00e3e t\u00e1 com covid \ud83e\udd7a", "id": 1373277366735101952, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260612.0, "hashtags": [{"text": "LasTunas", "indices": [89, 98]}], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "Aldo Cortes Gonz\u00e1lez, Dtor. de Epidemiolog\u00eda, informa que hoy se cumple un a\u00f1o de que en #LasTunas se detectara el\u2026 https://t.co/P9ejQ25GYv", "id": 1373277364822622211, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260612.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Since been vaccinated against the COVID-19 virus \ud83e\udda0, have any woman gotten pregnant regardless of the type of vaccine y\u2019all take?", "id": 1373277364667486215, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260612.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "COVID-19: UK Airline, British Airways Contemplates Selling Its Headquarters - News..\u261bhttps://t.co/SYD3Bhoy49", "id": 1373277364021571592, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260612.0, "hashtags": [{"text": "DragRace", "indices": [79, 88]}], "favorite_count": 6, "retweet_count": 0, "text": "fast forward to 2036 when the world has adjusted to the post-covid trauma, and #DragRace season 13 finally has a top 5.", "id": 1373277363765604355, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260612.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 3, "text": "Al rescate psicol\u00f3gico de los que salvan vidas frente a la Covid https://t.co/ikPs1KYbBW via @larazon_es https://t.co/ikPs1KYbBW", "id": 1373277362792624128, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260612.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Specialist Covid infection control scientist faces threat of deportation from UK https://t.co/NLnzPALDxa", "id": 1373277362029223937, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260611.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "\"Vamos a tomar una birra hoy o tenes covid?\"", "id": 1373277359466496004, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260611.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Mauuso na siguro itong mga Snyder cut approach kasi impacted na sa COVID-19 ang shootings/production and wala naman\u2026 https://t.co/wysZGjF4sL", "id": 1373277359042793473, "geo": null, "lang": "tl"}, {"created_at": 1616260610.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Complexo Hospitalar Santa Casa (UTI Pedi\u00e1trica):\nConfirmados COVID: 0\nSuspeitos COVID: 0 (Ant.: 1)\nOutros Pacientes\u2026 https://t.co/gip1zHYmyO", "id": 1373277355460939779, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260610.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 1, "text": "\u4eca\u65e5\u306e\u5730\u9707\u3067\u611f\u3058\u305f\u306e\u306f\u30aa\u30ea\u30f3\u30d4\u30c3\u30af\u3069\u3053\u308d\u3058\u3083\u306a\u3044\u3060\u308d\u3068\u3044\u3046\u3053\u3068\u3060\u3002\u512a\u5148\u9806\u4f4d\u306fCOVID-19\u3092\u542b\u3080\u707d\u5bb3\u5bfe\u7b56\u3060\u3002", "id": 1373277353615319040, "geo": null, "lang": "ja"}, {"created_at": 1616260609.0, "hashtags": [], "favorite_count": 11, "retweet_count": 0, "text": "\ud83d\ude22\ud83d\ude22stupid covid stopped me from being there with my family https://t.co/Ld77wr5Ng7", "id": 1373277352873111553, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260609.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Acho t\u00e3o engra\u00e7ado esse povo postando foto de \u201cLuto\u201d de um cantor qq faleceu , sendo que s\u00e3o as mesmas pessoas sain\u2026 https://t.co/zZhVsqot1R", "id": 1373277352868900868, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260609.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "https://t.co/wYZynbKH6D", "id": 1373277352382377994, "geo": null, "lang": "und"}, {"created_at": 1616260609.0, "hashtags": [], "favorite_count": 40, "retweet_count": 1, "text": "I got a vaccine appointment!  I'm in the group that can start getting them on Monday and got a Monday appointment!\u2026 https://t.co/HsAwKPwirB", "id": 1373277350557839362, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260609.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Now why would the FDA do that? https://t.co/YlLXMmnDGa", "id": 1373277349593108482, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260608.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Abdala, la segunda vacuna de Cuba contra covid-19 que pasa a fase 3\n\nhttps://t.co/0QhTaY1xTs \n@Milenio https://t.co/ABNi3EvCo3", "id": 1373277349341323271, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260608.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "people in south dakota are now starting to act like covid is gone. i see less and less people wearing masks in publ\u2026 https://t.co/E7d2GbUQYU", "id": 1373277348657831943, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260608.0, "hashtags": [{"text": "Omubayi", "indices": [0, 8]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#Omubayi abechanga ne kumubano: Wisdom to see you through COVID-19 from the Bukusu proverb on picking up the pieces\u2026 https://t.co/2G5ijkbOlT", "id": 1373277348309635075, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260608.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "On March 20, 2021 @9:30pm, personnel of General Luna MPS conducted Night Patrol/Police Visibility within area of re\u2026 https://t.co/jMcYTULd6b", "id": 1373277347089063936, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260608.0, "hashtags": [], "favorite_count": 5, "retweet_count": 0, "text": "Devido a falta de verba, irei informar as minhas crian\u00e7as que o coelhinho da P\u00e1scoa est\u00e1 com covid e n\u00e3o ir\u00e1 fazer\u2026 https://t.co/iZUuJqYk5d", "id": 1373277345604370434, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260607.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Do it! \n\u00ab Il y a un probl\u00e8me sp\u00e9cifique (...) une grande suspicion dans les milieux europ\u00e9ens selon laquelle AstraZ\u2026 https://t.co/ACYGLOFF0Z", "id": 1373277344639680512, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260606.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "Por fin alguien publico hablando del coladero de Barajas.\nGracias Argui\u00f1ano.\nLuego dir\u00e1n que la culpa es del Gobier\u2026 https://t.co/kQcvpCavXS", "id": 1373277340214644738, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260606.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Sousa testa positivo para Covid-19 e desfalca o Botafogo no cl\u00e1ssico com o\u00a0Vasco https://t.co/hjR3tDj1QV", "id": 1373277339916861442, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260606.0, "hashtags": [{"text": "BREAKING", "indices": [0, 9]}], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "#BREAKING: Ontario is reporting 1,829 new COVID-19 cases on Saturday \u2014 the largest daily increase since early Febru\u2026 https://t.co/I1mNkEaLSf", "id": 1373277339824615435, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260606.0, "hashtags": [{"text": "Freiz\u00fcgigkeit", "indices": [51, 65]}], "favorite_count": 3, "retweet_count": 1, "text": "Nur durch gemeinsamen Ansatz k\u00f6nnen wir zur vollen #Freiz\u00fcgigkeit zur\u00fcckkehren.\n\nVor Treffen der \ud83c\uddea\ud83c\uddfaRegierungschefs\u2026 https://t.co/BUCDwVsTMa", "id": 1373277339526791171, "geo": null, "lang": "de"}, {"created_at": 1616260606.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "MEU DEUS DO C\u00c9U acabei de lembrar que essa noite eu sonhei que era vacinado pra Covid \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d infelizmente s\u00f3 um sonho mesmo.", "id": 1373277337962356742, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260605.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Porto Alegre (UTI Adulto):\nConfirmados COVID: 828 (Ant.: 829)\nSuspeitos COVID: 47 (Ant.: 48)\nOutros Pacientes: 279\u2026 https://t.co/TYXSkEmelV", "id": 1373277335177342976, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260605.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Covid n\u00e3o me mata mais pq eu j\u00e1 morri com esse v\u00eddeo \ud83e\udd7a\ud83d\ude22 https://t.co/2e1ouU1tFc", "id": 1373277334418165765, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260605.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Tengo unas ganas anormales de ir a la disco, maldito covid.", "id": 1373277333889617925, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260605.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "Ik moet Vox bedanken om eens duidelijk uit te leggen wat ik al veel heb moeten proberen uit te leggen: Alle Covid-1\u2026 https://t.co/qDddej0vQg", "id": 1373277333415682048, "geo": null, "lang": "nl"}, {"created_at": 1616260605.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "New availability: Walgreens\nWalgreen Drug Store 195 N CANAL BLVD, THIBODAUX, LA 70301\nAccess here: https://t.co/Ptnf4vW3HO\nMar 20, 09:16 AM", "id": 1373277332715233282, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260604.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Pemkab Barito Timur Gelar Vaksinasi Covid-19 bagi Pelayan Publik\n\nhttps://t.co/xBiQCQEFpX", "id": 1373277332027236354, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260604.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "New availability: Walgreens\nWalgreen Drug Store 1000 S ACADIA RD, THIBODAUX, LA 70301\nAccess here: https://t.co/Ptnf4vW3HO\nMar 20, 09:16 AM", "id": 1373277331788292101, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260604.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "Covid: Summer holidays abroad 'unlikely', warns government adviser https://t.co/jJ4OiK3Bu2 Obvs. Amazed anybody thought otherwise.", "id": 1373277330932707329, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260604.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Perancis dan Polandia kembali menerapkan penguncian wilayah secara parsial, setelah keduanya menghadapi peningkatan\u2026 https://t.co/SzSIKn6pZL", "id": 1373277330819358726, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260604.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "meu presente de anivers\u00e1rio podia ser o covid sumir da face da Terra pra sempre", "id": 1373277330202890245, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260604.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "bruh the covid vaccine is hitting me harder than my depression", "id": 1373277329758244867, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260604.0, "hashtags": [], "favorite_count": 6, "retweet_count": 4, "text": "Article \u2b07\ufe0f from @EnserMark ...\n\nMy view \u27a1\ufe0f the most successful public sector IT project ever: delivered by an excep\u2026 https://t.co/h3ItJc92MR", "id": 1373277329666027521, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260603.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Anti covid kayaknya ini \ud83d\ude37\ud83d\ude37 https://t.co/PZSdSBE8E8", "id": 1373277327690330113, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260602.0, "hashtags": [], "favorite_count": 10, "retweet_count": 0, "text": "This is dangerous BS. \nA toddler in my family was infected with COVID at daycare. https://t.co/UQzVBhkxKP", "id": 1373277322464407558, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260602.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "I\u2019m watch season 19 of KUWTK right now it\u2019s the beginning of covid and it\u2019s so strange seeing others reactions to e\u2026 https://t.co/lYzQKjm1Zx", "id": 1373277322032283648, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260601.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "Choose your destiny!\nMorrer fome ou de Covid\nSe cuidem galera e que Deus proteja todos\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/ihSx8HdqLb", "id": 1373277319196987393, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260601.0, "hashtags": [{"text": "ENDO2021", "indices": [67, 76]}], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Struggling to catch up with ICE on-demand sessions and now we have #ENDO2021 - Time is the limitation. How things have changed post-covid.", "id": 1373277319113056256, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260601.0, "hashtags": [], "favorite_count": 187, "retweet_count": 60, "text": "So as the UK variant now takes hold in Europe, idiots marching in London today are currently working on the next ho\u2026 https://t.co/dKaGN97kpe", "id": 1373277317984845827, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260601.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Cuando sue\u00f1o que estoy afuera en el mismo sue\u00f1o pienso \" porque estoy afuera si tengo covid\"", "id": 1373277317598941185, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260600.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Ja tinha 3 parente distante q tinha morrido de covid agora foi minha tia, e ainda tem gente q diz q n existe pandemia vsf", "id": 1373277314822373376, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260600.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "\u2018Huge success\u2019 as half of UK adults receive Covid-19 vaccine \u2013 Hancock https://t.co/ZcyZUAm7nO", "id": 1373277314193133571, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260600.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Can\u2019t wait until Covid isn\u2019t a thing anymore, so tired of the constant anxiety with every sniffle", "id": 1373277312360271874, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260600.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "Tomar inje\u00e7\u00e3o na bundinha por 7 dias, maldito COVID.", "id": 1373277312096014339, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260599.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "140 new COVID positive cases reported in J&amp;K, tally moves to 128389, Death toll rises 1980 with 01 new\u00a0death https://t.co/WQDnp2HEgu", "id": 1373277309839540233, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260599.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 1, "text": "Roma. Il Comando Carabinieri per la Tutela della Salute continua a monitorare l\u2019offerta in vendita sul Web di medic\u2026 https://t.co/pAmD0IYuTu", "id": 1373277308627394564, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260598.0, "hashtags": [{"text": "COVID19Update", "indices": [0, 14]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#COVID19Update 7 na panibagong kumpirmadong kaso ng COVID-19 ang naitala sa Lungsod ng Santiago ngayong araw. Ito a\u2026 https://t.co/fvTteXQVvJ", "id": 1373277306404302852, "geo": null, "lang": "tl"}, {"created_at": 1616260598.0, "hashtags": [], "favorite_count": 7, "retweet_count": 0, "text": "Moro no 10o andar do lado de um hospital de covid e acabei de ouvir um espirro t\u00e3o alto da rua que t\u00f4 pra colocar m\u00e1scara dentro de casa", "id": 1373277304621830144, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260598.0, "hashtags": [], "favorite_count": 6, "retweet_count": 0, "text": "Inko aaj hi covid hona tha or is this an excuse?? We can connect the dots... https://t.co/QiTK37oSpx", "id": 1373277304034562050, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260598.0, "hashtags": [], "favorite_count": 4, "retweet_count": 1, "text": "DCPS Covid Data for 3/19. As always, I'd like a positivity rate and some denominators to go with this...\u2026 https://t.co/63Deo1v0kg", "id": 1373277303753613315, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260598.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "El Gobierno formo a m\u00e1s de 2,500 adolescentes en prevenci\u00f3n de embarazo en adolescentes y las medidas de prevenci\u00f3n\u2026 https://t.co/LwpCCAkeTv", "id": 1373277303715794946, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260596.0, "hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [82, 90]}], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Deus, termina logo com esse Covid.\nSaudades, dos rol\u00eas, dos amigos, das catia\u00e7as.\n#COVID19 j\u00e1 deu, n\u00e9 meu querido!?", "id": 1373277296656793609, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260594.0, "hashtags": [{"text": "Glasgow", "indices": [68, 76]}], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "Covid test done at the walk-in centre at St Francis in the Gorbals, #Glasgow, at 1.30pm yesterday, negative result\u2026 https://t.co/vDFx3b8EnL", "id": 1373277290218541059, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260594.0, "hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [39, 47]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Italy, first after China to get hit by #COVID19 , faces 3rd wave - Los Angeles Times\n\"..a second wave of COVID-19 c\u2026 https://t.co/L0T8hl6sJl", "id": 1373277288511455233, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260594.0, "hashtags": [{"text": "vaccination", "indices": [91, 103]}], "favorite_count": 7, "retweet_count": 7, "text": "Salut tout le monde \u2600\nMardi prochain \u00e0 18h45, ne rate pas notre prochaine table-ronde \u00ab La #vaccination\n: histoire\u2026 https://t.co/LPcDIgU1XF", "id": 1373277287882297345, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260594.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Covid, Quando mi vaccino? Inserisci i tuoi dati nel calcolatore e scopri la possibile data | Sky TG24 | Sky TG24 \u2066\u2026 https://t.co/jYTDPZRL0b", "id": 1373277287790080002, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260594.0, "hashtags": [], "favorite_count": 17, "retweet_count": 5, "text": "Long drive around the area, a few jobs trickling in, however, I\u2019ve now been tasked to assist Portsmouth units who a\u2026 https://t.co/QIyauYKpDg", "id": 1373277286837989390, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260593.0, "hashtags": [{"text": "Cantante", "indices": [0, 9]}, {"text": "KISS", "indices": [26, 31]}], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "#Cantante Paul Stanley de #KISS: \"Usa mascarilla, no hagas caso a teor\u00edas conspirativas o a los graduados en Medici\u2026 https://t.co/1RXw1q8PU2", "id": 1373277286108164104, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260593.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "My Tenant Won\u2019t Pay, but Won\u2019t Go. What Can I Do? https://t.co/Gwo7rtoJC8 https://t.co/wAVbycwaXX", "id": 1373277286074478592, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260593.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid-19: Governo inclui \u00c1frica do Sul nas restri\u00e7\u00f5es \u00e0 chegada de voos a Portugal https://t.co/H5uHuirHhz https://t.co/yyVjS7Hl4j", "id": 1373277285885702151, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260593.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "S\u00e3o Miguel com 9 novos casos \u00e9 agora a \u00fanica ilha com Covid-19 https://t.co/pc9BNJwkU5", "id": 1373277285873184779, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260593.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "sana matapos na covid, langya", "id": 1373277285864730633, "geo": null, "lang": "tl"}, {"created_at": 1616260593.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 3, "text": "Attorney general: Michigan pizzeria owner continuously violated Covid-19 measures https://t.co/QuiIZfVfyC", "id": 1373277284602236938, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260593.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Attorney general: Michigan pizzeria owner continuously violated Covid-19 measures https://t.co/K7foiqN4mT", "id": 1373277283184603142, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260593.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 1, "text": "Progreso: por 14 d\u00edas limitan la circulaci\u00f3n y actividad gastron\u00f3mica y cultural https://t.co/V7Tepj2wPW", "id": 1373277282354089987, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260592.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "FIGLIUOLO, IL COMMISSARIO COVID DALLE NUMEROSE\u00a0ONORIFICENZE https://t.co/A8k7WlZ71n", "id": 1373277281297207297, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260592.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "\u81ea\u5206\u306f\u5efa\u7bc9\u696d\u754c\u306e\u4eba\u9593\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u98f2\u98df\u5e97\u306e\u5e97\u8217\u8a2d\u8a08\u306f\u98df\u4e2d\u6bd2\u5bfe\u7b56\u3092\u8003\u616e\u3059\u308b\u3079\u304d\u3060\u3068\u8003\u3048\u3066\u3044\u308b\u3002\n\u5bc4\u751f\u866b\u3084\u7d30\u83cc\u306b\u3088\u308b\u98df\u4e2d\u6bd2\u3068\u306f\u7570\u306a\u308b\u30a6\u30a4\u30eb\u30b9\u6027\u98df\u4e2d\u6bd2\u304c\u3042\u308b\u306e\u3060\u304b\u3089\u3001COVID-19\u304c\u6d41\u884c\u3059\u308b\u524d\u304b\u3089\u98f2\u98df\u5e97\u3067\u306f\u30a6\u30a4\u30eb\u30b9\u611f\u67d3\u75c7\u5bfe\u7b56\u304c\u5fc5\u9808\u3060\u3063\u305f\u3068\u3002", "id": 1373277279778795521, "geo": null, "lang": "ja"}, {"created_at": 1616260592.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Testei positivo pra covid... gra\u00e7as a Deus est\u00e1 tudo bem \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f", "id": 1373277279518871554, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260592.0, "hashtags": [], "favorite_count": 5, "retweet_count": 0, "text": "We have all pakistani come to know that Prime Minister @ImranKhanPTI has tested positive for COVID.  May Allah gran\u2026 https://t.co/cpT1UmR1IC", "id": 1373277279112007684, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260592.0, "hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [93, 101]}], "favorite_count": 208, "retweet_count": 120, "text": "Samuel Kisitu is part of a huge but invisible workforce that has kept Ontario running during #COVID19. He has cycle\u2026 https://t.co/1pOYdxHWgP", "id": 1373277278331940866, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260591.0, "hashtags": [], "favorite_count": 11, "retweet_count": 5, "text": "On the Shoulders of Giants \u2014 From Jenner\u2019s Cowpox to mRNA Covid Vaccines | NEJM @NEJM \nhttps://t.co/MGfZ05d45a https://t.co/t1VXChHvs1", "id": 1373277277568577546, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260591.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "US military says a third of troops opt out of being vaccinated, but the numbers suggest it's more\u2026 https://t.co/vluiOyKlZ9", "id": 1373277274057797633, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260590.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "A sociedade brasileira ainda n\u00e3o se deram conta da pot\u00eancia dessa doen\u00e7a da Covid-19 e querem desafiar, at\u00e9 o dia q\u2026 https://t.co/VYv0UOA0XA", "id": 1373277273109975046, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260590.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Mais um dia triste.\n\nFaleceu o Irm\u00e3o L\u00e1zaro, perdeu a batalha para o Covid-19, mas certamente est\u00e1 nos bra\u00e7os do pai.", "id": 1373277272262725641, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260590.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "minha av\u00f3 falando de tratamento precoce para covid, MEU TIO JANTOU ELA PRA CARALHO", "id": 1373277271931432960, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260590.0, "hashtags": [], "favorite_count": 19, "retweet_count": 7, "text": "Ayuso por delante. Da igual cuando lo leas.  https://t.co/H6DrKrSxrB", "id": 1373277271616851976, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260589.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Quem desrespeitar o toque de recolher em Minas pode ser preso? Coronel da PM explica \nPara conter o avan\u00e7o da Covid\u2026 https://t.co/1W1sCF1DYG", "id": 1373277268370407432, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260588.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "FIGLIUOLO, IL COMMISSARIO COVID DALLE NUMEROSE ONORIFICENZE - Nella lunghissima carriera nell\u2019Esercito il Generale\u2026 https://t.co/LDFm50pzsE", "id": 1373277264490680322, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260588.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid-19. EUA, \u00cdndia, Jap\u00e3o e Austr\u00e1lia juntam-se para produzir vacinas https://t.co/X5UBXDls10 via @sicnoticias", "id": 1373277263895134210, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260588.0, "hashtags": [], "favorite_count": 5, "retweet_count": 1, "text": "Generously counted Covid deaths. https://t.co/aUi2Y6Ry3B", "id": 1373277262909300739, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260588.0, "hashtags": [{"text": "TOMORROW_X_TOGETHER", "indices": [20, 40]}], "favorite_count": 13, "retweet_count": 1, "text": "[VIDEOS \u2728 21.03.20] #TOMORROW_X_TOGETHER presentando 'Fairy of Shampoo' en Beat COVID K-POP Concert SPRING cut (1/2\u2026 https://t.co/YsCK7TBOta", "id": 1373277262368362498, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260587.0, "hashtags": [{"text": "FactCheck", "indices": [0, 10]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#FactCheck Boxer\u202fMarvin Hagler\u202fwas not\u202fmurdered\u202fby\u202fthe COVID-19 vaccine; he died of natural causes\n\nNa wenn sie es\u2026 https://t.co/SvnCS9Mpkw", "id": 1373277261063991296, "geo": null, "lang": "de"}, {"created_at": 1616260587.0, "hashtags": [], "favorite_count": 130, "retweet_count": 121, "text": "Hi WHO @WHO and @TwitterSafety, @TwitterSupport this Verified Account @HamidMirPak is spreading false information a\u2026 https://t.co/KWGO3WXT8C", "id": 1373277260581638144, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260587.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "I finally was able to get an appointment for my Covid vaccine \ud83e\udd29\ud83e\udd29", "id": 1373277259608465410, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260587.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid-19: enquanto Portugal desconfina, pa\u00edses europeus apertam restri\u00e7\u00f5es para travar \u201cterceira vaga\u201d https://t.co/fRWNlxRQ79", "id": 1373277257553301507, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260586.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "CANADA \u25ba \"I lockdown uccidono pi\u00f9 del COVID-19 i numeri non mentono https://t.co/xvDhuqgsYP", "id": 1373277256613818376, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260586.0, "hashtags": [], "favorite_count": 32, "retweet_count": 0, "text": "I get the lovely job today of telling people to mind the step as they skip out of the Covid vaccine clinic.\u2026 https://t.co/KA6vaW23dx", "id": 1373277255489761282, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260585.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "666 t\u00eb sh\u00ebruar nga COVID-19 gjat\u00eb 24 or\u00ebve t\u00eb fundit n\u00eb\u00a0Kosov\u00eb https://t.co/jLqmqZ9krP", "id": 1373277252104949768, "geo": null, "lang": "et"}, {"created_at": 1616260583.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Brazil has an idiot government. Sadly , Brazilians - never really bright - don\u2019t know that . The consequence \ud83e\udda0 is d\u2026 https://t.co/jrqhLLn9z4", "id": 1373277242231386115, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260583.0, "hashtags": [], "favorite_count": 17, "retweet_count": 4, "text": "Protestas en Londes contra el cierre de actividades por el Covid-19", "id": 1373277240776085509, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260582.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Canadian covid-19 anthem.\nThanks @NadialloydTO \nPriceless \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/A57HRQfbz5", "id": 1373277238678945798, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260582.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Sobreviv\u00ed al pcr y al COVID porque sigo invicta! Negativo! \u2796", "id": 1373277238335045636, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260582.0, "hashtags": [{"text": "ImranKhan", "indices": [0, 10]}, {"text": "Fatf", "indices": [93, 98]}, {"text": "lanat", "indices": [99, 105]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#ImranKhan reported Covid positive after taking Chinese vaccine.\n\nImran Khan to Xi Jinping :\n#Fatf\n#lanat\u2026 https://t.co/jN5p4gDPw9", "id": 1373277238209089537, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260582.0, "hashtags": [{"text": "BREAKING", "indices": [0, 9]}], "favorite_count": 7, "retweet_count": 9, "text": "#BREAKING: Ontario is reporting 1,829 new COVID-19 cases on Saturday \u2014 the largest daily increase since early Febru\u2026 https://t.co/JZmLi8V9Qb", "id": 1373277237483552776, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260582.0, "hashtags": [], "favorite_count": 71, "retweet_count": 33, "text": "EN DIRECT - Allemagne : heurts entre la police et des opposants aux mesures contre le Covid-19\u2026 https://t.co/eJ0cUkmI5A", "id": 1373277237068361731, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260582.0, "hashtags": [{"text": "Maharashtra", "indices": [96, 108]}], "favorite_count": 3, "retweet_count": 2, "text": "Maharashtra Reports 27,126 New COVID-19 Cases, 13,588 Recoveries and 92 Deaths in Past 24 Hours #Maharashtra\u2026 https://t.co/HTVMVew3ve", "id": 1373277237022105600, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260581.0, "hashtags": [], "favorite_count": 130, "retweet_count": 2, "text": "Just got my COVID vaccine \ud83d\ude01", "id": 1373277233448693763, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260581.0, "hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [24, 32]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "https://t.co/2N8AuuYt06 #COVID19", "id": 1373277233347977219, "geo": null, "lang": "und"}, {"created_at": 1616260581.0, "hashtags": [], "favorite_count": 6, "retweet_count": 0, "text": "\ud83d\udea8 Les enfants sont les grands oubli\u00e9s de la pand\u00e9mie @olivierveran @JeanCASTEX @jmblanquer\nC'est ainsi que vous pen\u2026 https://t.co/fLmuny55eN", "id": 1373277233247309830, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260581.0, "hashtags": [{"text": "Covid", "indices": [13, 19]}, {"text": "Matanzas", "indices": [26, 35]}, {"text": "PeriodicoGiron", "indices": [37, 52]}], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Cifras de la #Covid-19 en #Matanzas. #PeriodicoGiron aporta m\u00e1s detalles. @DPSMtzas @joaquinsglez https://t.co/79lVtZCi9V", "id": 1373277232140013569, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260580.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "En qu\u00e9 pa\u00eds viven los que van a fiestas ? Porque al parecer ah\u00ed no hay covid ...", "id": 1373277229225013248, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260580.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "que se vaya el covid y que se quede la sana distancia", "id": 1373277228818137091, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260580.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "After baghapurana rally.\n\n@capt_amarinder govt will report huge surge in covid cases..\n\nThreat of kejriwalwill see on CM face...", "id": 1373277227886899201, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260579.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Estoy recontra recagado de fr\u00edo seguro ma\u00f1ana o pasado flasho que tengo covid", "id": 1373277226934927360, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260579.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "Fuck you COVID.", "id": 1373277226217705482, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260579.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "O Lawrence n usa mascara n\u00e9... mas tb se eu fosse o covid teria medo de chegar perto dele", "id": 1373277223894056962, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260579.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "E exigimos dos Governadores e Prefeitos j\u00e1 q pegaram Verba Covid desde 2020, em particular SP, q essa grana seja ap\u2026 https://t.co/oPnlRLnFR0", "id": 1373277223709507587, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260578.0, "hashtags": [{"text": "COVID", "indices": [4, 10]}], "favorite_count": 15, "retweet_count": 0, "text": "The #COVID test will be \n\u2022 Random\n\u2022 Without consent\n\u2022 Non-compliance will amount to action under the Epidemic Act\u2026 https://t.co/qQNjybdoyK", "id": 1373277221809311752, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260578.0, "hashtags": [{"text": "Moderna", "indices": [50, 58]}, {"text": "COVID19", "indices": [60, 68]}], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "A nice morning for my 1st COVID 19 vaccine shot.\ud83d\udc89\n#Moderna \n#COVID19 https://t.co/xEWI0QqCVr", "id": 1373277220576313348, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260578.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "minha prima ta muito mal com sequela do covid e eu n\u00e3o to tendo coragem de mandar mensagem pq tenho medo dela dizer\u2026 https://t.co/hki1ILivDR", "id": 1373277219800416265, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260577.0, "hashtags": [{"text": "EndTheLockdown", "indices": [12, 27]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "OK so if we #EndTheLockdown who looks after all the excess COVID patients? The NHS nurses we've just put through 12\u2026 https://t.co/nizL9a6n7E", "id": 1373277219250962440, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260577.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "My Tenant Won\u2019t Pay, but Won\u2019t Go. What Can I Do?.\n  https://t.co/eS5pVAfkzU", "id": 1373277216709165057, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260577.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "BBC News - Covid in Scotland: Police test positive after Rangers celebrations\nhttps://t.co/RbexVD1sK9", "id": 1373277216239448066, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260577.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Only one Covid-19 positive patient exercised his right to vote. The patient was voter in Valpoi municipal council:\u2026 https://t.co/Zd1tsBrvv9", "id": 1373277215618560002, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260576.0, "hashtags": [], "favorite_count": 10, "retweet_count": 5, "text": "The jab is the pandemic\namong other things.\n\nhttps://t.co/bVJ4K3VIuV", "id": 1373277214758813697, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260576.0, "hashtags": [{"text": "BREAKING", "indices": [0, 9]}], "favorite_count": 472, "retweet_count": 232, "text": "#BREAKING: Ontario reports 1,829 new COVID-19 cases and 11 more deaths; highest case count since Feb. 1\nhttps://t.co/xE2wMdiOFA", "id": 1373277214691749891, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260576.0, "hashtags": [{"text": "CuomoLiedPeopleDied", "indices": [73, 93]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Federal probe into nursing home COVID-19 death coverup circles closer to #CuomoLiedPeopleDied  https://t.co/6p6OuL5dRj via @nypmetro", "id": 1373277214154838022, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260576.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Pakistan PM Khan tests positive for COVID-19, urges people to vaccinate https://t.co/nztlX4yRnq", "id": 1373277213924147203, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260576.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 1, "text": "Impacto da vitamina D no agravamento da Covid (Turquia): https://t.co/bV9xMb78yw", "id": 1373277213727023105, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260576.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "\u2066@fordnation\u2069 desperately clinging to power by keeping Covid scam going &amp; keeping $$ rolling into Deco Labels. \n\n\u2066\u2026 https://t.co/avAmhALXAq", "id": 1373277212573569024, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260576.0, "hashtags": [{"text": "pharmacy", "indices": [89, 98]}, {"text": "cvspharmtech", "indices": [99, 112]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "If you're looking for work in Whitehall, OH, check out this job: https://t.co/dl4P2zRc0u #pharmacy #cvspharmtech", "id": 1373277212560912385, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [39.956025, -82.8773509]}, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260576.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Pakistan Prime Minister @ImranKhan test Positive for COVID-19.Prayers for your health. May Allah keep everyone safe\u2026 https://t.co/kig4gvndcn", "id": 1373277212087087104, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260575.0, "hashtags": [{"text": "chicosabetudo", "indices": [75, 89]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Internado com Covid-19, ex jogador da sele\u00e7\u00e3o brasileira \u00e9 entubado em UTI #chicosabetudo \n\nhttps://t.co/N1Q2sdqYF6", "id": 1373277210837155843, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260575.0, "hashtags": [], "favorite_count": 12, "retweet_count": 4, "text": "COVID symptoms hanging around for a scary long time? Some NBA players are battling some of the same crap.\u2026 https://t.co/7bDsOpwORU", "id": 1373277209415278603, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260575.0, "hashtags": [], "favorite_count": 38, "retweet_count": 0, "text": "BTW i am covid free bitchz", "id": 1373277208446332929, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260575.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "S\u00e3o Paulo vive una situaci\u00f3n sanitaria \u201cde guerra\u201d, sin camas ni medicamentos contra la covid-19\u2026 https://t.co/vbJuMxWi5X", "id": 1373277207167111173, "geo": null, "lang": "ca"}, {"created_at": 1616260575.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Trump supporters say why they won't take Covid-19 vaccine https://t.co/a1YPoZSmVX The ignorance and mistrust of Tru\u2026 https://t.co/C9K6KElMI5", "id": 1373277206978433028, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260574.0, "hashtags": [], "favorite_count": 6, "retweet_count": 0, "text": "Essa fala de Bolsonaro sobre o Estado de S\u00edtio s\u00f3 mostra qu\u00e3o genocida ele \u00e9. Enquanto o n\u00famero de casos cresce exp\u2026 https://t.co/4wocaby42f", "id": 1373277205254520835, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260574.0, "hashtags": [], "favorite_count": 14, "retweet_count": 1, "text": "JK Reports 140 New COVID-19 Cases, One Death - https://t.co/RsJ9EQTXUj", "id": 1373277204168077312, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260574.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 1, "text": "Mass hysteria in Holyhead and today they\u2019ve recorded one positive Covid case \ud83d\ude44\ud83e\udd14", "id": 1373277204063391747, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260573.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "We don\u2019t murder political opponents. We assassinate their character! What was the spark that started this frenzy of\u2026 https://t.co/Pn7cejitst", "id": 1373277201479663619, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260573.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "https://t.co/ZGx4v369Kc", "id": 1373277199969751040, "geo": null, "lang": "und"}, {"created_at": 1616260572.0, "hashtags": [], "favorite_count": 20, "retweet_count": 3, "text": "Apparently they have pink buses in Bangkok.  Could i get one of these when Covid is over? https://t.co/ug5N2QNxjD", "id": 1373277194785525762, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260572.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "I hope DOH would list down all the cities/ provinces with most COVID cases. Wag na silang mag-alala dun. Wala na na\u2026 https://t.co/Qn6DCx2ntO", "id": 1373277194533793792, "geo": null, "lang": "tl"}, {"created_at": 1616260572.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "8 Ribu Petugas Pelayanan Publik di Kalteng Jalani Vaksinasi Covid-19 Massal\n\nhttps://t.co/gjLiYctFCy", "id": 1373277194206670852, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260571.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Nombre de nouveaux cas et d\u00e9c\u00e8s de la COVID-19 durant la semaine 10/2021, en Alg\u00e9rie, par wilayas.\n\nPlus d'infos su\u2026 https://t.co/KtyNwo9NBC", "id": 1373277193535651849, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260571.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Can I pay someone to give me covid?", "id": 1373277191530819591, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260570.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Andhra reports 380 new COVID-19 cases on\u00a0Saturday https://t.co/jeHdPQ9flr", "id": 1373277188582178821, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260570.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "Dear Prime Minster @ImranKhanPTI, \nI just got the news that you have been diagnosed with COVID-19. I am aware that\u2026 https://t.co/tJqSn4qpIZ", "id": 1373277188171124739, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260570.0, "hashtags": [], "favorite_count": 75, "retweet_count": 9, "text": "Pioli su Calhanoglu: \"Covid e infortuni ti impediscono di essere al 100%\" https://t.co/bZAAMMva5Q", "id": 1373277186493452292, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260570.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Hospital worker dies after developing blood clot following Covid jab\n\nhttps://t.co/WtcDn9QZ5m https://t.co/Y3ZM0qaQBj", "id": 1373277185780424707, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260569.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "'Amor de M\u00e3e' exibe aviso de risco de contamina\u00e7\u00e3o da covid-19 ap\u00f3s erro\nhttps://t.co/YDtAnPBf3y", "id": 1373277184429809672, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260569.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "I know Prime Minister Imran Khan is a fighter and will surely defeat Covid-19 as well. All prayers for you Kaptan.", "id": 1373277182148104195, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260568.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Au total, 38 pays africains ont re\u00e7u plus de 25 millions de doses de vaccin contre la Covid-19 et 30 ont lanc\u00e9 des\u2026 https://t.co/GMxj7StwDZ", "id": 1373277180919185414, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260568.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Complexo Hospitalar Santa Casa (UTI Adulto):\nConfirmados COVID: 145 (Ant.: 146)\nSuspeitos COVID: 1 (Ant.: 2)\nOutros\u2026 https://t.co/oZmLYRDrkO", "id": 1373277179291828227, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260568.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Ante Semana Santa, Valle de M\u00e9xico busca evitar ola de Covid https://t.co/jKtCR6RqIf", "id": 1373277179149176838, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260568.0, "hashtags": [{"text": "lockdown2021", "indices": [0, 13]}], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "#lockdown2021\nCovid cases are increasing and government may impose lockdown once again.\n\nStudents: https://t.co/vhaTWltBh9", "id": 1373277178985476098, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260568.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Prince Harry writes foreword to book for children who have lost parents to Covid. Harry knows 1)he is the bastard s\u2026 https://t.co/dwrHRtFw6h", "id": 1373277178952040459, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260568.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Morre o vereador Irm\u00e3o L\u00e1zaro, por complica\u00e7\u00f5es da Covid-19 | Bahia | G1 https://t.co/bKQHjVe80H", "id": 1373277178813685760, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260567.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 1, "text": "So the vaccine is only effective for 8 months to 1 year or more... What next then? War against virus seems to be lo\u2026 https://t.co/JReWPJn5px", "id": 1373277177299410955, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260567.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "a essa hora eu devia t\u00e1 na casa da minha v\u00f3, covid seu desgra\u00e7ado acabou com a minha felicidade", "id": 1373277174489346053, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260566.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "DES MOINES \u2014 Nearly $775 million in federal relief soon will be available to Iowa schools to help cover costs incur\u2026 https://t.co/JPlb55eBIg", "id": 1373277170236276743, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260566.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Daily chart \u2013 Covid-19 cases are rising again in much of the world https://t.co/nqZb8sgXg3", "id": 1373277169414119427, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260565.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Mi gente, nadie se ha muerto por no tener sexo, por favor dejen de estar buscando encuentros por \u00e9ste medio, la sit\u2026 https://t.co/bdVgidikqg", "id": 1373277168936103940, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260565.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 2, "text": "Este fin de semana en Palmira se empezar\u00e1 a vacunar contra el Covid 19 a la poblaci\u00f3n mayor a 75 a\u00f1os. Zona rural A\u2026 https://t.co/zJkt8QpgVD", "id": 1373277168382451712, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260565.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "bom dia gente. n\u00e3o sei voc\u00eas mas eu estou com muito medo do covid, eu n\u00e3o to saindo nem pra ir no supermercado tudo\u2026 https://t.co/5BzcWT6xMx", "id": 1373277166427910145, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260565.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 1, "text": ".@mnhealth suggests students and parents/guardians get tested for COVID-19 every two weeks in order to limit virus\u2026 https://t.co/IrvG0dz8of", "id": 1373277165228281859, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260564.0, "hashtags": [{"text": "Nacionales", "indices": [0, 11]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#Nacionales Carla Vizzotti afirm\u00f3 que las tres millones de vacunas contra el covid-19 de Sinopharm est\u00e1n en China\u2026 https://t.co/F6K71ibkYI", "id": 1373277164368498690, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260564.0, "hashtags": [], "favorite_count": 15, "retweet_count": 3, "text": "El Alcalde @Miguelabdo12 inicia nuevo Plan Comunal de Sanitizaci\u00f3n\u00a0en barrios y puntos de alto flujo de\u2026 https://t.co/ygU5tez3U7", "id": 1373277163621875715, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260564.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "With Over 27,000 Covid Cases, Maharashtra Records Highest Single-Day Rise since the starting of pandemic\n\nhttps://t.co/p04tMhFWd9", "id": 1373277163303018498, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260564.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "The CCP killed 500 million Chinese in 70 years: 400 million forced abortions, 100 million by other means.  COVID deaths so far: 2.7 million.", "id": 1373277162845962241, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260564.0, "hashtags": [{"text": "NHS", "indices": [39, 43]}], "favorite_count": 4, "retweet_count": 0, "text": "First covid shot. Feel fine. Thank you #NHS. You rock. https://t.co/bEpVkGB7Nk", "id": 1373277162070020097, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260564.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "\u0411\u0440\u0430\u0432\u043e, \u0411\u043e\u0439\u043a\u043e!\nhttps://t.co/ZTwNu8nWM1", "id": 1373277161474392068, "geo": null, "lang": "uk"}, {"created_at": 1616260564.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 1, "text": "Bradford EVSD will release students 2 hours early on Friday 3/26/21 to allow staff to receive the second dose of th\u2026 https://t.co/dz8AxQaQ8i", "id": 1373277161428287495, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260564.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Latitude going ahead 'at full capacity' with on-site Covid testing https://t.co/nAQ0HxF5Q2", "id": 1373277161138876422, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260564.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Maharashtra minister Aaditya Thackeray tests positive for Covid-19\n\nhttps://t.co/PEwcMcJhTJ\n\nSent from Hindustan Times Android App.", "id": 1373277160647970817, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260563.0, "hashtags": [{"text": "Qu\u00e9dateEnCasa", "indices": [98, 112]}], "favorite_count": 2, "retweet_count": 1, "text": "Te compartimos algunas recomendaciones para apoyar a nuestras ni\u00f1as y ni\u00f1os durante el COVID-19.  #Qu\u00e9dateEnCasa \ud83c\udfe0\u2026 https://t.co/CG6UQ6Xjzq", "id": 1373277159108841480, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260563.0, "hashtags": [{"text": "socialdistancing", "indices": [67, 84]}, {"text": "COVID", "indices": [92, 98]}, {"text": "coronavirus", "indices": [102, 114]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "\u2066@SixNationsRugby\u2069 \u2066@Rugbyworldmag\u2069 are the players being good and #socialdistancing due to #COVID-19 #coronavirus\u2026 https://t.co/WxDa3AZcFt", "id": 1373277158626492422, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260563.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Haay i wish i could stay sa condo forever. Invite anyone HAHAHA (covid free dapat of course)", "id": 1373277158232092678, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260562.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid-19: Portugal regista 8 mortes e 457 novos casos\u00a0\u00a0 | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/6q1U1alO8P\u2026 https://t.co/cR8uD9Up0g", "id": 1373277156168638468, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260562.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Pakistan's PM Imran Khan tests positive for Covid just two days after taking the Chinese Sinopharm vaccine. \nHmm", "id": 1373277155849687040, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260562.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "A tia era super gente boa, N\u00c3O AGUENTO MAIS ESSE COVID", "id": 1373277153580740617, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260562.0, "hashtags": [{"text": "pakistan", "indices": [61, 70]}], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Pakistan Prime Minister Imran Khan tests positive for COVID. #pakistan https://t.co/4EYVpeL61c", "id": 1373277153194864645, "geo": null, "lang": "ca"}, {"created_at": 1616260561.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "Te vas a vacunar contra el covid 19?", "id": 1373277151617748997, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260561.0, "hashtags": [{"text": "margao", "indices": [90, 97]}], "favorite_count": 2, "retweet_count": 1, "text": "People without mask being entertained at KFC MARGAO INDIA. Covid cases on the rise !  SOS #margao @kfc\u2026 https://t.co/3lFV9sgT5w", "id": 1373277149319237634, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260561.0, "hashtags": [], "favorite_count": 6, "retweet_count": 0, "text": "\ud835\udc11\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc33-\ud835\udc2f\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2c: \"\ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc2c \ud835\udc1d\ud835\udc2e \ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc28\ud835\udc22\ud835\udc2b\" \n\ud835\udc13\ud835\udc21\u00e8\ud835\udc26\ud835\udc1e: L'\u00e9cole guin\u00e9enne face \u00e0 la deuxi\u00e8me vague de  covid-19\n\ud835\udc08\ud835\udc27\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc2d\u00e9:\u2026 https://t.co/eBUYkJJkVt", "id": 1373277149243785218, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260561.0, "hashtags": [{"text": "Actualizaci\u00f3n", "indices": [2, 16]}], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "\u26a0\ufe0f#Actualizaci\u00f3n de la COVID-19. Se estudiaron 19 mil 788 muestras, resultando 8\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3muestras positivas. El pa\u00eds\u2026 https://t.co/yCtWZ9vLwg", "id": 1373277148367220738, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260560.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Mas na pandemia n\u00e3o pode aglomerar. N\u00e3o adianta falar que \u00e9 persegui\u00e7\u00e3o aos crist\u00e3os quando os mesmos est\u00e3o quebran\u2026 https://t.co/1yGJfyDj9F", "id": 1373277146718867458, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260560.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Sudah Tidak Ada Lagi Penambahan Kasus Positif Covid-19 di Luwu Utara, Dua Pasien Sembuh - https://t.co/q2Me2V3QYM https://t.co/UqjgSeh91Z", "id": 1373277146379034624, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260560.0, "hashtags": [], "favorite_count": 66, "retweet_count": 3, "text": "Tested negative for COVID-19, Alhamdulillah", "id": 1373277145074708481, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260560.0, "hashtags": [{"text": "Peru", "indices": [36, 41]}], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "Did you start dreaming of a trip to #Peru? if you do, sign up here and receive updates about covid proof programs i\u2026 https://t.co/cXFbZfMgBV", "id": 1373277145015943170, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260560.0, "hashtags": [{"text": "PERFORMCentre", "indices": [11, 25]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "A study by #PERFORMCentre scientist @play_d_pain investigating the relationship between subjective stress and chang\u2026 https://t.co/aKpQvBbTla", "id": 1373277144839766020, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260560.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "The covid crawfish boil is in full effect. https://t.co/SFL8HAKHYM", "id": 1373277144005156864, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260559.0, "hashtags": [{"text": "covid", "indices": [41, 47]}, {"text": "hastaloshuevox", "indices": [48, 63]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "En la ola n\u00famero 5 te dan otra de regalo #covid #hastaloshuevox", "id": 1373277141014622216, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260559.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Search for covid 19 origin\nhttps://t.co/5zIApwBdtJ", "id": 1373277140930678784, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260559.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Hi WHO @WHO and @TwitterSafety, @TwitterSupport this Verified Account @HamidMirPak is spreading false information a\u2026 https://t.co/OU043R4TS9", "id": 1373277140431556608, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260559.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Just had my first COVID jab. Incredibly efficient process and I wore a t-shirt because I\u2019m not a Tory MP.", "id": 1373277139861180423, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260559.0, "hashtags": [{"text": "BlackDoctorsCovid19", "indices": [47, 67]}], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "We are extremely proud of @alastanford and the #BlackDoctorsCovid19 Consortium for their humanitarian efforts. Via\u2026 https://t.co/QsGCTTjTaR", "id": 1373277139722731526, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260558.0, "hashtags": [{"text": "congress", "indices": [32, 41]}], "favorite_count": 5, "retweet_count": 2, "text": "Great stuff @sludge. The $$$ in #congress and at every other level is not a bug, it\u2019s a feature. Imagine if \u2066\u2026 https://t.co/xOhoBldPRU", "id": 1373277138300833793, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260558.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "A whole \ud83e\udd21 What kinda Jedi mind trick is this? Dudes is out here whiling. I guess the \u201ccovid cuffing season\u201d is offi\u2026 https://t.co/aazczWOLf0", "id": 1373277137533292545, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260558.0, "hashtags": [{"text": "Ahmedabad", "indices": [73, 83]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "COVID breaks Brain Lara's highest score in a test innings by one - 401 \n\n#Ahmedabad - 401 today", "id": 1373277137038307328, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260558.0, "hashtags": [{"text": "JustPlainPolitics", "indices": [97, 115]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Post-COVID Trump is not doing well. Cognitive issues are getting worse. https://t.co/DaxW1gdrkS  #JustPlainPolitics", "id": 1373277136866394115, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260558.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Tres millones de vacunas aplicadas contra el Covid-19. Mientras la opo hace campa\u00f1a para denostar el plan de vacuna\u2026 https://t.co/mRUdCDprGa", "id": 1373277135931080706, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260557.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "green blue was meant to be listened to while getting my covid test at 1005 today", "id": 1373277132785385479, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260556.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Undercover Inspector COVID aka Dr Fauci https://t.co/Ll6vThAbUO", "id": 1373277130063290369, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260556.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Giat anggota Polsek Remboken melaksanakan kegiatan kurvei/bersih-bersih dilingkungan Mapolsek guna cegah, tangkal d\u2026 https://t.co/1kSZF3ERHr", "id": 1373277129002029060, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260556.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 1, "text": "Eae covid , t\u00e1 chat\u00e3o j\u00e1 !!", "id": 1373277128972701701, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260556.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Rea\u00e7\u00e3o das Vacinas covid para thulma com mais de 70 https://t.co/3RRWwDr7S7", "id": 1373277128570068992, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260556.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "vacinadah por\u00e9m n\u00e3o contra a covid", "id": 1373277127865466885, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260556.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "Profissionais da \u00e1rea de sa\u00fade q n\u00e3o est\u00e3o na frente de covid: pelo amor de deus, melhorem a linguagem de vcs!! Nun\u2026 https://t.co/KIxnomARn3", "id": 1373277127731257351, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260556.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Miseric\u00f3rdia \nUm monte de famoso com covid ou morrendo de covid", "id": 1373277127416688642, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260555.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Repunte de casos por COVID-19: Venezuela registr\u00f3 937 contagios este viernes -\u25ba https://t.co/Jt7dM5Zric", "id": 1373277126686777347, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260555.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "https://t.co/raSegClvIa One of the first public victims of an anti-Asian assault during Covid-19 speaks out 1 yea... https://t.co/oRjTQyXzds", "id": 1373277124438675456, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260555.0, "hashtags": [], "favorite_count": 8, "retweet_count": 3, "text": "How are the major US airlines handling the COVID-19 pandemic? \nhttps://t.co/ebNeI0XRrx", "id": 1373277123776028675, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260555.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "2.800 mortes di\u00e1ria ainda n \u00e9 suficiente, nessa teta do DESgoverno rende muito, 126 bi em leite condensado e bilh\u00f5e\u2026 https://t.co/iXmYW5RoIu", "id": 1373277123289485316, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260554.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "if the private drug companies could have, they would have been happier letting covid run wild and selling us bucket\u2026 https://t.co/0PNjI3IO5K", "id": 1373277121653653504, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260554.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Tangina ano na? Isa na ka tuig ang covid, sukat gyapon distancing? \ud83e\udd21 https://t.co/3vFlxqg0YM", "id": 1373277121460588547, "geo": null, "lang": "tl"}, {"created_at": 1616260554.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid, oggi e domani Hub vaccinali aperti fino alle 22 per somministrare\u00a0Astrazeneca https://t.co/MSYSD87YW2", "id": 1373277120080850946, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260553.0, "hashtags": [{"text": "rewatching2gether", "indices": [90, 108]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Its been a year may COVID parin!\nWeekly kong inaabangan to dati simula noong naglockdown!\n#rewatching2gether https://t.co/EFHhrdne2E", "id": 1373277117773836288, "geo": null, "lang": "tl"}, {"created_at": 1616260553.0, "hashtags": [], "favorite_count": 110, "retweet_count": 14, "text": "Y\u2019all can\u2019t seriously keep saying \u201ccovid is real, stay safe out there\u201d then you go to a club and don\u2019t at the very\u2026 https://t.co/m73BaYK1H0", "id": 1373277116289126408, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260553.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Por $500, venden certificados pirata de pruebas Covid en Santo Domingo https://t.co/6VPrWP2N1n", "id": 1373277116280795136, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260553.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Germany: Scuffles break out as COVID-sceptics and counter-protesters tak... https://t.co/EAkHhPfPEr \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 @YouTube", "id": 1373277115970375680, "geo": null, "lang": "und"}, {"created_at": 1616260553.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2063, "retweet_count": 741, "text": "Florida releases COVID variant data after Orlando Sentinel sues DeSantis to get it  https://t.co/Y8qwpqTu7Y", "id": 1373277115513253888, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260552.0, "hashtags": [], "favorite_count": 5, "retweet_count": 0, "text": "Em 10 min na internet vi 5 pessoas postando que alguem da fam\u00edlia faleceu com o covid, neg\u00f3cio ta tenso dms\nEu n\u00e3o aguento mais", "id": 1373277114330398722, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260552.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid, D'Amato: \"Dosi Pfizer aumenteranno\". Zingaretti: \"Teniamo alta la guardia\" - https://t.co/FQg5x2jpf1 https://t.co/MjnC9hBpGK", "id": 1373277111922929672, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260551.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "8 deaths is what happens when you spread hate &amp; racism by calling Covid the \"China Virus\" &amp; the \"Kung Flu.\"\n\nThank\u2026 https://t.co/KjPpmRruzG", "id": 1373277109934772226, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260551.0, "hashtags": [], "favorite_count": 7, "retweet_count": 2, "text": "How did you help your nephrology practice get through COVID-19? Collaboration with practice administrators was key.\u2026 https://t.co/hOvDHpnFVq", "id": 1373277109792210944, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260551.0, "hashtags": [], "favorite_count": 47, "retweet_count": 18, "text": "So many rich details in this piece. Whether you support Newsom or not, @TarynLuna does a masterful job of showing w\u2026 https://t.co/Kte9Td9Asv", "id": 1373277109045501952, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260551.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Varri a casa, lavei a lou\u00e7a, comi, agora to incomodada querendo ir pra rua correr....\nSe era covid eu n\u00e3o sei, s\u00f3 sei que ja foi embora", "id": 1373277108928139266, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260551.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Does COVID testing in schools work? It helped these Texas districts via @BuzzSumo https://t.co/H9wMjZFT7c", "id": 1373277108613517320, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260551.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "We nuh bodda want the parliament building. Build the hospitals and Type 5 clinics instead.", "id": 1373277107246219269, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260551.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "The CDC changed the standards of what was considered Covid + the day O\u2019Biden was sworn in so this data is just as u\u2026 https://t.co/YS9Em4y6Ym", "id": 1373277106470289409, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260551.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "The active cases in the state now stand at 1,91,408.\n https://t.co/xVKP23coAq", "id": 1373277106264698883, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260550.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "My children yell at me all the time for a walking too fast \ud83e\udd23\ud83e\udd23  https://t.co/5eDFJBefyI", "id": 1373277104373182466, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260550.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "L'epidemiologo Pasquale Aiese \u25ba\"Ho gestito un reparto Covid ed ora parlo io\" https://t.co/enTAdMbzAY", "id": 1373277104238952451, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260550.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Que loucurada o covid vai me fazer tomar banho sentada", "id": 1373277104012468226, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260549.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 3, "text": "'In Mr Johnson's view it is never quite the right time to start. But the series of reports and commentaries we have\u2026 https://t.co/VQtGFYcm22", "id": 1373277101567193088, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260549.0, "hashtags": [{"text": "crazyLune", "indices": [52, 62]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "On va voir si bertrand bouteille a survecu au covid #crazyLune", "id": 1373277100506021888, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260549.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "La pandemia estuvo a punto de no ocurrir, dice estudio https://t.co/XAcI8HmQQ5 via @CNNEE", "id": 1373277100317274117, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260549.0, "hashtags": [], "favorite_count": 16, "retweet_count": 0, "text": "Second dose of the COVID vaccine: done. Super fortunate to be able to receive the vaccine and excited for life to r\u2026 https://t.co/l248iUBTMV", "id": 1373277100099129347, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260549.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Great article by @hemjhaveri\n\nhttps://t.co/nkzEkyiwfv", "id": 1373277099964968961, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260549.0, "hashtags": [{"text": "USTrongerSH5", "indices": [24, 37]}, {"text": "USTSHSHighFive", "indices": [39, 54]}, {"text": "5RoaringYears", "indices": [57, 71]}, {"text": "USTSHSHighAt5", "indices": [72, 86]}], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "RAWR COVID RAWR TALAGA\n\n#USTrongerSH5 \n#USTSHSHighFive\ud83d\udd90\ud83c\udffc\n#5RoaringYears\n#USTSHSHighAt5", "id": 1373277099025330176, "geo": null, "lang": "et"}, {"created_at": 1616260549.0, "hashtags": [{"text": "France", "indices": [24, 31]}, {"text": "sante", "indices": [32, 38]}, {"text": "coronavirus", "indices": [39, 51]}, {"text": "COVID19", "indices": [52, 60]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "https://t.co/NQ9dX2lVzM #France #sante #coronavirus #COVID19", "id": 1373277098450771974, "geo": null, "lang": "und"}, {"created_at": 1616260549.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Ini Harapan Wagub Kalteng Terhadap Program Vaksinasi Covid-19\n\nhttps://t.co/PjPvOHnfpj", "id": 1373277097834127362, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260548.0, "hashtags": [{"text": "ProvinciaGranma", "indices": [0, 16]}, {"text": "Medidas", "indices": [17, 25]}, {"text": "COVID19", "indices": [26, 34]}], "favorite_count": 4, "retweet_count": 2, "text": "#ProvinciaGranma #Medidas #COVID19\nContin\u00faan desarrollando acciones en Granma para enfrentamiento a la COVID 19 https://t.co/vCNl3Xks7A", "id": 1373277095770591234, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260548.0, "hashtags": [{"text": "Suchitep\u00e9quez", "indices": [0, 14]}], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "#Suchitep\u00e9quez| La \u00faltima actualizaci\u00f3n del sem\u00e1foro covid-19 detalla que aument\u00f3 a 14 el n\u00famero de municipios en a\u2026 https://t.co/qVcH46WkTM", "id": 1373277095737110529, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260548.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "1) ERSKINE RADIO INTERVIEW: BILL GATES, VACCINES, COVID-19\nhttps://t.co/yC1BITbPXn  then menu -- then Current Shows\u2026 https://t.co/fNtOZxQWLJ", "id": 1373277094638141440, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260547.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "That opportunity must be afraid of Covid..phela the brother has been patiently waiting.. https://t.co/GxfdYjYYMx", "id": 1373277092083863553, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260546.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Pregunta ser\u00eda: \nEl covid quita la regla?", "id": 1373277088996855809, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260546.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Covid-19 LIVE: Maharashtra reports 27,126 new Covid-19 cases, tally past 2.44M https://t.co/pKqWjr3HII", "id": 1373277088321478657, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260546.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Prime Minister Imran Khan has tested positive for COVID-19. We pray for his complete recovery Insh\u2019Allah along with\u2026 https://t.co/ng9lEiX3gE", "id": 1373277088275443720, "geo": null, "lang": "und"}, {"created_at": 1616260546.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Donnez des id\u00e9es de sujet d\u2019actualit\u00e9 svpp \ud83e\udd7a (a part le covid)", "id": 1373277087671447562, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260546.0, "hashtags": [{"text": "fama", "indices": [90, 95]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Aos 71 anos, \u00cdris Abravanel \u00e9 vacinada contra Covid e \u00e9 criticada https://t.co/lKD1ZSVYt7 #fama", "id": 1373277087386177536, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260546.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Morar na chapada diamantina tem suas vantagens e desvantagens. A qualidade de vida qnd as pessoas est\u00e3o com sa\u00fade,\u2026 https://t.co/d2R2C4XhiQ", "id": 1373277086929068034, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260546.0, "hashtags": [], "favorite_count": 4, "retweet_count": 1, "text": "In Bihar now, 70% tests for Covid-19 will be conducted through the RTPCR;CM Nitish Kumar directed the health depart\u2026 https://t.co/bY6YddiVnS", "id": 1373277086354264070, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260546.0, "hashtags": [], "favorite_count": 4, "retweet_count": 0, "text": "So you're telling me, people are abusing covid officers because they can't sit still with a mask on? Maaan, I hope\u2026 https://t.co/CR9kzzaDDm", "id": 1373277086132097031, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260545.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "Guy from Foreigner: I'm hot blooded\nMe: well okay man, yeah we all are\nGFF: Check it and see!\nMe: wait, it's--\nGFF:\u2026 https://t.co/RbtwUXUfen", "id": 1373277085016334337, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260545.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Agora vejo que esse covid n\u00e3o est\u00e1 pra brincadeira, que Papai dos c\u00e9us continue nos guardando e livrando\ud83e\udd7a", "id": 1373277083556777986, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260545.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "COVID-19/RAMEAUX/VENDREDI SAINT/P\u00c2QUE : Voici les dispositions pratiques prises par l\u2019Eglise Catholique\u2026 https://t.co/XpiityedEj", "id": 1373277083435163648, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260545.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Se\u00f1ores mas de 20 dias reportando los eventos de @ALCBolivar @ClaudiaLopez. Asi esta el sector en este momento. Mas\u2026 https://t.co/o5HVVRHiGp", "id": 1373277082600493061, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260545.0, "hashtags": [], "favorite_count": 16, "retweet_count": 6, "text": "Very proud of our PCOM program student Marcello Menucci for writing this story for @northjersey as a part of Loved\u2026 https://t.co/MFJ2HYxAEQ", "id": 1373277082030071813, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260545.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Has anyone had covid on here, how bad if so???", "id": 1373277081115721728, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260544.0, "hashtags": [{"text": "Emiliano", "indices": [7, 16]}, {"text": "Bari", "indices": [107, 112]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid, #Emiliano: \"In Puglia abbiamo esercito di vaccinatori, ma mancano le dosi\" \nhttps://t.co/32ifxEnAo2\n#Bari\u2026 https://t.co/s0BeJmhWOM", "id": 1373277079823863809, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260544.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "The Clearest Sign the Pandemic Could Get Worse\n\nhttps://t.co/lDOsLh7454", "id": 1373277079731642370, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260543.0, "hashtags": [{"text": "Fifa21", "indices": [89, 96]}, {"text": "SaintsFC", "indices": [97, 106]}], "favorite_count": 5, "retweet_count": 0, "text": "WE\u2019RE OFF TO WEMBLEY \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\nWell..... I\u2019m not, fuck you for the 99999999995th time Covid\n\n#Fifa21 #SaintsFC", "id": 1373277072773242893, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260542.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Untuk menjaga momentum pemulihan kesehatan dan ekonomi, Pemerintah telah mempersiapkan beberapa langkah dalam penan\u2026 https://t.co/KholkmY3lI", "id": 1373277072286568449, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260542.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "As of March 17, 48% of Israelis have received their second dose \n https://t.co/1tuWCX20k5 https://t.co/vSCZ9Lde5q", "id": 1373277068558012421, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260541.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "3rd wave of Covid-19 looks dangerous.\nWe can't suffer another lockdown at same time of year.", "id": 1373277067601666054, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260541.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Wishing our honorable PM @imrankhanpti a swift recovery please mantain social distancing and wear mask to counter r\u2026 https://t.co/JwzNJ1qrNN", "id": 1373277066678972420, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260541.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "R\u00e1dio Web Cabrob\u00f3 Gospel \nBRASIL:Morre Irm\u00e3o L\u00e1zaro aos 54 anos, v\u00edtima da Covid-19\nhttps://t.co/fgduB8cq1v https://t.co/sfYxB12Sj5", "id": 1373277066267869184, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260540.0, "hashtags": [{"text": "lockdown", "indices": [84, 93]}, {"text": "covid_19", "indices": [94, 103]}, {"text": "humor", "indices": [104, 110]}], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Repost from @LucasVelosoator \n\u2022\nNa sua cidade ta tendo lufital? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 e haja peido! \n\n#lockdown #covid_19 #humor https://t.co/MZvrU2oZMy", "id": 1373277063583567876, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260540.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Trump Is Still Causing COVID Outbreaks As Virus Partially Closes Mar-a-Lago https://t.co/dgJBZFRmH6 via @politicususa", "id": 1373277063512092675, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260540.0, "hashtags": [], "favorite_count": 464, "retweet_count": 292, "text": "After days of the German authorities/media demonizing them as \"neo-Nazi Covid-Deniers,\" the police have now brought\u2026 https://t.co/bRGoWBMPo2", "id": 1373277063319281665, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260540.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Pakistan's Prime Minister Tests Positive for COVID-19 https://t.co/AiBQDuJkhU https://t.co/zI25Lusa7P", "id": 1373277063247896582, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260540.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Eins der wichtigsten Videos 2021\n\nWhy you can't compare Covid-19 vaccines https://t.co/En4pRE3msz via @YouTube", "id": 1373277062639853574, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260539.0, "hashtags": [], "favorite_count": 181, "retweet_count": 21, "text": "Donald Trump shouldn\u2019t be too concerned about the COVID-19 outbreak at Mar-a-Lago \u2014 Any day now that shit will just\u2026 https://t.co/eGKNxaNEVD", "id": 1373277059682734084, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260539.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Reescribir una novela de Dostoievsky en la que los personajes tengan Covid en vez de estados febriles.", "id": 1373277056130224134, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260539.0, "hashtags": [], "favorite_count": 6, "retweet_count": 6, "text": "Quienes presenten s\u00edntomas relacionados al COVID-19 ser\u00e1n evaluados por funcionarios de @Salud_Ec que, de determina\u2026 https://t.co/VQJscRdHqx", "id": 1373277056105119749, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260538.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Den\u00fancia chamada: farsa da covid https://t.co/rhWtzR06Nh", "id": 1373277055262031872, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260538.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "I'm now getting texts and emails from my doctor that I can now make an appt for the COVID vaccine. I'm officially old.", "id": 1373277053928140808, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260538.0, "hashtags": [{"text": "Gujarat", "indices": [98, 106]}], "favorite_count": 7, "retweet_count": 2, "text": "Gujarat Corona Cases Update: \u0ab0\u0abe\u0a9c\u0acd\u0aaf\u0aae\u0abe\u0a82 \u0a95\u0acb\u0ab0\u0acb\u0aa8\u0abe \u0aac\u0ac7\u0a95\u0abe\u0aac\u0ac2, \u0a9b\u0ac7\u0ab2\u0acd\u0ab2\u0abe 24 \u0a95\u0ab2\u0abe\u0a95\u0aae\u0abe\u0a82 1565 \u0aa8\u0ab5\u0abe \u0a95\u0ac7\u0ab8, 6 \u0ab2\u0acb\u0a95\u0acb\u0aa8\u0abe \u0aae\u0acb\u0aa4\n#Gujarat\u2026 https://t.co/oQwC6mp2MW", "id": 1373277052942512130, "geo": null, "lang": "gu"}, {"created_at": 1616260538.0, "hashtags": [{"text": "CoronaVirusChino", "indices": [21, 38]}, {"text": "Covid_19", "indices": [40, 49]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 2, "text": "Seg\u00fan un estudio, el #CoronaVirusChino, #Covid_19 los primeros casos fueron en Octubre 2019..  Pangolin o murci\u00e9lag\u2026 https://t.co/LlFVGcJrqH", "id": 1373277052170829828, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260538.0, "hashtags": [], "favorite_count": 14, "retweet_count": 0, "text": "getting vaccinated tomorrow i can't wait to still be anxious about covid and think that the vaccination doesn't work on my body", "id": 1373277051742994433, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260536.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "gonna do my covid test  https://t.co/ZuQEqTt8EK", "id": 1373277045883568141, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260536.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Um enorme sentimento de tristeza com o falecimento  da Sra. Ana Izabel Magdaleno Correia (covid) Lutadora incans\u00e1ve\u2026 https://t.co/kxHRGZ12Vq", "id": 1373277044734373895, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260536.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Undang-Undang menjadi jembatan antara program mitigasi Covid-19 dan reformasi struktural jangka panjang.\u2026 https://t.co/CJkg4RhGhE", "id": 1373277043736027141, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260535.0, "hashtags": [{"text": "cubasalvavidas", "indices": [24, 39]}, {"text": "CubaPorLaSalud", "indices": [40, 55]}], "favorite_count": 5, "retweet_count": 5, "text": "https://t.co/t5S97zB1zB\n#cubasalvavidas\n#CubaPorLaSalud\n@LGU_MMCVEN\n@LGUCubacoopera\n@Cubacoopera_Ve3\n@JulitoVenCub\u2026 https://t.co/VDcd9Pp9J5", "id": 1373277042737881092, "geo": null, "lang": "und"}, {"created_at": 1616260535.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Quando minha av\u00f3 desencarnou n\u00e3o foi por conta do covid, mas foi no in\u00edcio da pandemia (10/04/20) e todos est\u00e1vamos\u2026 https://t.co/R5XAhKLKSy", "id": 1373277040590344198, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260535.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "T\u00f4 tossindo\n\nCovid", "id": 1373277039894142978, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260535.0, "hashtags": [], "favorite_count": 379, "retweet_count": 278, "text": "Liestal \ud83c\udde8\ud83c\udded, 20-3-2021\n\nOok in het Zwitserse Liestal massaal protest tegen de COVID-19 maatregelen en ter verdedigin\u2026 https://t.co/TEzmYTPTdM", "id": 1373277039244029954, "geo": null, "lang": "nl"}, {"created_at": 1616260534.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Nearly 7 million doses of COVID vaccines given in\u00a0Africa https://t.co/TURatZ6RF8", "id": 1373277037662765059, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260534.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 1, "text": "Fallece pol\u00e9mico obispo jesuita peruano por COVID-19 https://t.co/whvbqUdreP a trav\u00e9s de @aciprensa", "id": 1373277035972472837, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260534.0, "hashtags": [], "favorite_count": 15, "retweet_count": 0, "text": "H\u00e1 tr\u00eas dias usando a N95 pra trabalhar. Al\u00e9m de ser muito apertada \u00e9 dific\u00edlimo respirar com ela. \n\nPior \u00e9 a dific\u2026 https://t.co/JoyKAzLFJK", "id": 1373277034902925322, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260533.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 1, "text": "\ud83d\udfe7  Violan seguridad del laboratorio de la Universidad de Oxford que estudia vacunas para el COVID-19\u2026 https://t.co/xqF3Mx6Gbm", "id": 1373277033988431872, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260533.0, "hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [0, 8]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#COVID19 \nJaneiro:\n\"Coronga n\u00e3o existe.\"\nFevereiro:\n\"S\u00f3 morrem de covid agora? Coronga existe, mas ningu\u00e9m morre de\u2026 https://t.co/TpPOwbN4QW", "id": 1373277033933983744, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260533.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid-19: Europa volta a p\u00f4r um trav\u00e3o ao desconfinamento https://t.co/0oHQv6Iiq1", "id": 1373277033485234181, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260533.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "tirar o dia pra ficar no sal\u00e3o me cuidando n\u00e3o tem coisa melhor, com todos os cuidados com o  covid, claro. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": 1373277033116147717, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260533.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "Covid Hypocrites https://t.co/wvWYpi74dG via @YouTube", "id": 1373277032826683395, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260533.0, "hashtags": [], "favorite_count": 81, "retweet_count": 9, "text": "Norte sem mortes em dia com menos casos e v\u00edtimas de covid-19 https://t.co/VeEEzgABbY https://t.co/aewb7CFeIz", "id": 1373277032012910596, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260533.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Miami  dade logging a thousand new  Covid cases per day", "id": 1373277031874633729, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260533.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid-19: Europa volta a p\u00f4r um trav\u00e3o ao desconfinamento https://t.co/4Mk2mJ9HZE", "id": 1373277031736209417, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260533.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "I just spoke to my aunt yesterday and when i asked her about the covid vaccine in india she is like 'more people ar\u2026 https://t.co/7VAkGIOojl", "id": 1373277030687649804, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260532.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Pakistan Ba\u015fbakan\u0131 Covid-19\u2019a yakaland\u0131 https://t.co/CvuboDwOev", "id": 1373277030167498758, "geo": null, "lang": "tr"}, {"created_at": 1616260532.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "COVID-19 funeral reimbursement: You can apply for $7,000 soon. Here's what we know https://t.co/7Xs4BcSc1t via @CNET", "id": 1373277030079418368, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260532.0, "hashtags": [{"text": "lucozade", "indices": [9, 18]}, {"text": "LucozadeEnergy", "indices": [19, 34]}, {"text": "ASMR", "indices": [35, 40]}, {"text": "NHS", "indices": [41, 45]}, {"text": "dr", "indices": [46, 49]}, {"text": "drs", "indices": [50, 54]}, {"text": "energy", "indices": [69, 76]}, {"text": "MedicalTweetOfTheDay", "indices": [78, 99]}, {"text": "stockmarket", "indices": [101, 113]}], "favorite_count": 2, "retweet_count": 1, "text": "Yes it's #lucozade #LucozadeEnergy #ASMR #NHS #dr #drs time for pure #energy \n#MedicalTweetOfTheDay \n#stockmarket\u2026 https://t.co/f1LG5XESUx", "id": 1373277029773246465, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260532.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 4, "text": "Local COVID cases increase by 51, LPH declares two more outbreaks.\nhttps://t.co/zqQH4YuJcH https://t.co/KdIawh7Fur", "id": 1373277029223780354, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260532.0, "hashtags": [], "favorite_count": 6, "retweet_count": 0, "text": "Prime Minister Imran Khan is covid positive now\ud83d\ude30\nMay Allah bless you with good health and long life\nAmeen\ud83d\ude4f\u2026 https://t.co/miqJA0My8e", "id": 1373277028611416067, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260531.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Nya biverkningar av vaccin eller covid-19? https://t.co/oO3P9wzZVU", "id": 1373277023158865921, "geo": null, "lang": "sv"}, {"created_at": 1616260531.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Artikel pilihan \n\nhttps://t.co/snnZNFayOu", "id": 1373277022848315398, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260530.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Off to get covid jab #2. I shall soon be impervious to all known earthly pathogens.\n\nExcept the common cold.", "id": 1373277021980213251, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260530.0, "hashtags": [{"text": "2021StateMottos", "indices": [50, 66]}], "favorite_count": 44, "retweet_count": 10, "text": "Florida: Come for the sunshine, leave with Covid.\n#2021StateMottos https://t.co/2T4PkyY6q7", "id": 1373277021422428162, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260530.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "almost 8,000 new cases of covid in phil and peps are arguing over tinola \ud83e\udd37\u200d\u2640", "id": 1373277019845193730, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260530.0, "hashtags": [], "favorite_count": 9, "retweet_count": 0, "text": "Just been invited for my COVID vaccine by my university GP. I\u2019m currently based at home so am nowhere near the loca\u2026 https://t.co/AyAtN52LFw", "id": 1373277018104664071, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260529.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Bond Market looking weak at Support.\n\nAnother March Crash Coming?\ud83d\ude00\n\nCovid 2nd Wave also becoming Nasty \n\n(Just My D\u2026 https://t.co/NFVNQ3igUb", "id": 1373277017857126403, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260529.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "\u00c9 que eu matei o covid com whisky red bull \ud83c\udfa7", "id": 1373277017580376065, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260529.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "bom fiz meu 4\u00b0 teste de covid eu n\u00e3o aguento mais", "id": 1373277017202888708, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260529.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Mais oito mortes e 457 novos casos de covid-19 em Portugal https://t.co/gE6zRFMsji", "id": 1373277017165168645, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260529.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Mais oito mortes e 457 novos casos de covid-19 em Portugal https://t.co/xaqGoKVy8P", "id": 1373277015516848131, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260529.0, "hashtags": [{"text": "Covid19", "indices": [0, 8]}, {"text": "Veran\u00f3polis", "indices": [62, 74]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#Covid19 | Pela segunda semana, avan\u00e7o da covid-19 diminui em #Veran\u00f3polis, mas dados ainda preocupam | Saiba mais\u2026 https://t.co/RPpsbo8GCt", "id": 1373277014497583105, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260528.0, "hashtags": [], "favorite_count": 41, "retweet_count": 1, "text": "Passei 12 dias internado no hospital por causa da COVID-19.. A minha maior li\u00e7\u00e3o foi a valoriza\u00e7\u00e3o ainda mais da fa\u2026 https://t.co/tR2ST3nIEW", "id": 1373277013323218955, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260528.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid, D'Amato: \"Dosi Pfizer aumenteranno\". Zingaretti: \"Teniamo alta la guardia\" - https://t.co/wYr2Yt2BHh https://t.co/BWABO5Qf3I", "id": 1373277010424950784, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260527.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Gubernur Kalteng: Vaksin Covid-19 Bukan Pengganti Prokes\n\nhttps://t.co/t2Wc7Fw2Hg", "id": 1373277008109576199, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260527.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "To all the paranoid pussies out there taking the Covid vaccine. Get your vaccine, wear your triple masks, don\u2019t tou\u2026 https://t.co/GZUnw42IEZ", "id": 1373277007543377927, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260527.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "\u00daltimas 24 horas com 457 novos caso de Covid-19 e oito mortes https://t.co/beG94of0ay", "id": 1373277006830448643, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260527.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "\u30d1\u30ad\u30b9\u30bf\u30f3\u306e\u30ab\u30fc\u30f3\u9996\u76f8\u306fCOVID-19\u306e\u691c\u67fb\u3067\u967d\u6027\u3067\u3042\u308a\u3001\u4eba\u3005\u306b\u4e88\u9632\u63a5\u7a2e\u3092\u4fc3\u3059(reuters)(\u81ea\u52d5\u7ffb\u8a33)https://t.co/Ueg5Z8m86t", "id": 1373277006658437124, "geo": null, "lang": "ja"}, {"created_at": 1616260527.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Pretty cool graphs, @j_mcelroy: can YOU do that?\nHow well have Canadians complied with COVID-19 restrictions? New d\u2026 https://t.co/OXDJt4D7Uo", "id": 1373277005857230849, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260527.0, "hashtags": [{"text": "NotAllMen", "indices": [69, 79]}], "favorite_count": 4, "retweet_count": 0, "text": "\"Kinkinkin pas tous les parisiens\"\nC'est quoi cette version Covid du #NotAllMen ?\nChialez plus fort, on vous entend pas", "id": 1373277005639192579, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260526.0, "hashtags": [], "favorite_count": 261, "retweet_count": 15, "text": "Buen d\u00eda, les cuento que estoy mucho mejor!  Ya no hay fiebre, solo tengo un poquito de dolor de cuerpo.\nLos que te\u2026 https://t.co/OzMNeHdS0e", "id": 1373277003856678912, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260526.0, "hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [57, 65]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Delhi logs 813 fresh Covid cases, positivity rate 1.07%\n\n#COVID19 \n\n https://t.co/3jfKdUI0B2", "id": 1373277002858340354, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260526.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "O conceito de ir para a faculdade e do nada ir parar no barzinho do lado era tudo o que eu queria de volta covid da uma tr\u00e9gua", "id": 1373277001700761602, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260526.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Inside COVID-Safe Movie Theaters: Sanitization Foggers, Plexiglass and New Popcorn Rules https://t.co/L2etgelSap via @Yahoo", "id": 1373277001633689602, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260525.0, "hashtags": [{"text": "Corrientes", "indices": [85, 96]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "\ud83d\udd35 COVID-19 | Parte oficial del d\u00eda: 325 casos y 2 muertos en las \u00faltimas 24 horas en #Corrientes.\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/Imj1VtXrWQ", "id": 1373277000899645443, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260525.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "Hi WHO @WHO and @TwitterSafety, @TwitterSupport this Verified Account @HamidMirPak is spreading false information a\u2026 https://t.co/fmJ0tRS0t2", "id": 1373277000572547074, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260525.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Kristi Noem pals reeling in millions from her small business COVID aid program: report https://t.co/6xhCYYirbc", "id": 1373277000362831875, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260525.0, "hashtags": [{"text": "Ckilsenpensent", "indices": [0, 15]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#Ckilsenpensent : les gabonais et le don chinois de vaccins contre la Covid-19 https://t.co/GiPJakxgeZ", "id": 1373276999330988032, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260525.0, "hashtags": [], "favorite_count": 6, "retweet_count": 0, "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio da amiga do Marcos Paulo e descobrimos que o pai dela faleceu de covid na madrugada, que tristez\u2026 https://t.co/0aN9TjhTw3", "id": 1373276997791649793, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260525.0, "hashtags": [], "favorite_count": 15, "retweet_count": 5, "text": "Update van 20 maart:\n\n- 7.593 nieuw gemelde positieve testen\n- 268 nieuwe ziekenhuisopnames\n- 54 nieuwe IC-opnames\u2026 https://t.co/tXsavrAZEy", "id": 1373276997120634881, "geo": null, "lang": "nl"}, {"created_at": 1616260524.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Schools, COVID and Mental Health https://t.co/zBQH2Nl4si via @SpecialReports", "id": 1373276996654964741, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260524.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 1, "text": "\u201cIncreasing numbers of Canadians, including doctors, scientists, lawyers and business owners, are pushing back hard\u2026 https://t.co/xyZVqmOp5i", "id": 1373276996252266498, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260523.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Portugal - Covid-19: Mais oito mortes e 457 infetados em 24 horas  https://t.co/oUNKb5hRHP", "id": 1373276991047266307, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260523.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Any connection with the vaccine and surge in Covid cases?", "id": 1373276990409740290, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260521.0, "hashtags": [], "favorite_count": 87, "retweet_count": 25, "text": "The threat of misinformation is now affecting the fight against COVID-19. Hesitancy among many Americans to get the\u2026 https://t.co/eVoK0n6AxH", "id": 1373276984051175435, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260521.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 1, "text": "Chapec\u00f3 tem mais oito \u00f3bitos por Covid https://t.co/fmecBcHbr3 via @R\u00e1dio Chapec\u00f3 FM", "id": 1373276982826393606, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260521.0, "hashtags": [{"text": "Lockdown", "indices": [12, 21]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "17.08.2020: #Lockdown eher unwahrscheinlich \ud83e\udd23\n @tagesschau\n\nhttps://t.co/zNxpcKaLPe", "id": 1373276980808933379, "geo": null, "lang": "de"}, {"created_at": 1616260520.0, "hashtags": [{"text": "covid", "indices": [30, 36]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "\u00c9 muita imbecilidade mano ... #covid https://t.co/lKWJmPzk1G", "id": 1373276977059266566, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260519.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 1, "text": "19th &amp; 22nd:  Experts say New Strategy Needed to Dismantle Ransomware Gangs -&amp;- Find COVID Vaccination Locations on\u2026 https://t.co/18gZTryXuO", "id": 1373276975406718977, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260519.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Watching the daffodils bloom by Auvers sur Oise. Your auberge may be closed for Covid. But Vincent we know where to\u2026 https://t.co/gqjqV44TNG", "id": 1373276975398281218, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260519.0, "hashtags": [], "favorite_count": 4, "retweet_count": 7, "text": "La Fiscal\u00eda brasile\u00f1a pide apartar a Bolsonaro de la gesti\u00f3n de la pandemia del covid-19 https://t.co/fKxI7dkMOm https://t.co/hXWcoqvtG8", "id": 1373276975314440192, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260519.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "After being cancelled in 2021 due to Covid-19, the Men\u2019s and Women\u2019s African club championships returned back to th\u2026 https://t.co/pFUvJCiwnE", "id": 1373276974920138753, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260519.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Anti-Vaxxers and Covid || Mayim Bialik https://t.co/32ZyDsFmQK via @YouTube", "id": 1373276974748160001, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260519.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "I've heard so many say\n\"covid don't bother me\" \n They all need to read this https://t.co/mcE5Rys4ya", "id": 1373276972428763140, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260519.0, "hashtags": [{"text": "Americans", "indices": [12, 22]}, {"text": "vaccinated", "indices": [41, 52]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Millions of #Americans don't want to get #vaccinated. https://t.co/8YcfQnR65W", "id": 1373276972319662087, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260518.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "COVID-Well: Evaluation of the Implementation of Supported Wellbeing Centres for Hospital Employees during the COVID\u2026 https://t.co/Dg7HXkokRi", "id": 1373276971807997955, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260518.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Malvina Shabes escaped Poland during World War II and found refuge in Canada. A COVID-19 outbreak in a retirement h\u2026 https://t.co/qPnlAwS1ht", "id": 1373276971090673664, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260518.0, "hashtags": [], "favorite_count": 8, "retweet_count": 1, "text": "A Prefeitura prorrogou as medidas para conter o avan\u00e7o da covid-19 na Capital. As restri\u00e7\u00f5es s\u00e3o necess\u00e1rias, estam\u2026 https://t.co/AMF7mAK17g", "id": 1373276968691634176, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260518.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 1, "text": "Kiama kia arigitani kia KMPDU gucakaya gikuu kia Dr Kenneth Mutuma uria ukuite kuumana na homa ya Covid 19. Dr Mutu\u2026 https://t.co/P3dSkeHUcY", "id": 1373276967869505538, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260518.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Fui fazer o exame do covid meu nariz t\u00e1 todo arrombado", "id": 1373276967806586880, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260517.0, "hashtags": [{"text": "bloodclots", "indices": [48, 59]}], "favorite_count": 5, "retweet_count": 4, "text": "When you nearly died last year from unexplained #bloodclots in your lungs (after a mysterious \u2018flu type virus...) b\u2026 https://t.co/jKAX5XjKq5", "id": 1373276965709475843, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260517.0, "hashtags": [], "favorite_count": 5, "retweet_count": 1, "text": "48 hours after my second Covid Vaccination dose and I feel fine https://t.co/0wDSrtEyGY via @YouTube", "id": 1373276965562630148, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260517.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "le covid m\u2019emp\u00eachera pas d\u2019avoir le permis moi j\u2019vous le dis .", "id": 1373276964446994435, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260515.0, "hashtags": [], "favorite_count": 14, "retweet_count": 8, "text": "Job searching after age 50? Here are some top strategies to consider: https://t.co/BAKWiWDVVQ", "id": 1373276956423286791, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260515.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "o governo desse estado quer matar a todos. aqui tem reuni\u00f5es contra lockdown, protestos pra n\u00e3o fechar o com\u00e9rcio, aliados da covid.", "id": 1373276956091895811, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260515.0, "hashtags": [{"text": "Delhi", "indices": [0, 6]}, {"text": "coronavirus", "indices": [65, 77]}], "favorite_count": 15, "retweet_count": 6, "text": "#Delhi now has 3,409 active cases of Covid-19\n(@PankajJainClick) #coronavirus \nhttps://t.co/2wyEevFNkL", "id": 1373276955835998210, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260514.0, "hashtags": [{"text": "COVID_19", "indices": [18, 27]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "via @franceinfo : #COVID_19 En cas de contr\u00f4le, il sera demand\u00e9 de produire un simple justificatif de domicile (ex\u2026 https://t.co/XJWA20jU6S", "id": 1373276954787508225, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260514.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Contradiction is dangerous.\nJohn Magufuli: Tanzania's president dies aged 61 after Covid rumours https://t.co/e9n5h4KLlu", "id": 1373276954061897735, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260514.0, "hashtags": [], "favorite_count": 7, "retweet_count": 3, "text": "Read @pharmacy_CAN's article in today's @TorontoStar! In the feature, CEO Sandra Hanna highlights the role of\u2026 https://t.co/up0j6k4Ksd", "id": 1373276954019921920, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260514.0, "hashtags": [], "favorite_count": 7, "retweet_count": 3, "text": "Que louco seria acordar e n\u00e3o existir mais COVID-19\ud83d\ude41", "id": 1373276953860571140, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260514.0, "hashtags": [], "favorite_count": 10, "retweet_count": 0, "text": "Exciting to visit the Wide Way medical practice to present my Award certificates for the amazing work that they hav\u2026 https://t.co/VxLhUBRXFd", "id": 1373276953323655175, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260514.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "The Rec Center will host a COVID-19 pop-up testing event today from 12-6pm. Walk-ins are welcome, but online signup\u2026 https://t.co/ZEsqqYIzYM", "id": 1373276950920331271, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260513.0, "hashtags": [{"text": "America", "indices": [73, 81]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Really not prefer the J&amp;J covid shot but I'll take one for the team. #America", "id": 1373276950857400322, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260513.0, "hashtags": [], "favorite_count": 12, "retweet_count": 2, "text": "Together we\u2019ll hit Covid for six \ud83c\udfcf\n\nSome of England\u2019s rising cricket stars, talk to Prof Jonathan Van Tam, deputy c\u2026 https://t.co/qqUJbTMYtn", "id": 1373276949758537729, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260513.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 2, "text": "Inter Coach Antonio Conte Maintains Training Regime From Home As Latest COVID-19 Case Confirmed To Be Staff Member,\u2026 https://t.co/z6gT0yzcbB", "id": 1373276949548777477, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260513.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Qu\u00e9 irresponsables hacer \u00e9ste tipo de actividades, puro covid veo en la foto. https://t.co/RrQ7HQka8J", "id": 1373276948739284993, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260513.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "COVID virus: I'll show you a hoax motherfucker (jumps in a van, heads to Mar-a-Lago)", "id": 1373276948563132421, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260513.0, "hashtags": [], "favorite_count": 4, "retweet_count": 3, "text": "Miss @frankhwu on @cunytv's The Other Pandemic: Anti-Asian Hate in the Wake of COVID-19? Watch today at 12:30 pm; 3\u2026 https://t.co/wSoZQMJBxu", "id": 1373276947564933125, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260512.0, "hashtags": [], "favorite_count": 9, "retweet_count": 2, "text": "The Asian American Christian Collaborative on anti-Asian racism in the time of\u00a0COVID-19 https://t.co/Z9xGvS1YbP", "id": 1373276946159824900, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260512.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "1 year of COVID-19 has changed what it\u2019s like to work in healthcare | Healthcare Dive https://t.co/Lxs5tZRIwL", "id": 1373276946050789376, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260512.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 1, "text": "HR professionals, do you have these new laws and provisions on your radar? https://t.co/l0etJ5QD68 https://t.co/6NvW5CqV9d", "id": 1373276944892973064, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260512.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 1, "text": "Great infographic for pregnant or breastfeeding women contemplating Covid-19 vaccination. \n\nIt\u2019s your choice!  Be i\u2026 https://t.co/nEMpinrsze", "id": 1373276944553365507, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260512.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 2, "text": "How captives could be a successful tool in responding to damaged employee benefits plans: \n\nhttps://t.co/0FLSXBB2Qw\u2026 https://t.co/HfLpIzIVW3", "id": 1373276943571955717, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260512.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Register for a free webinar on March 24 at 10 a.m. for housing providers to learn about the new COVID rental assist\u2026 https://t.co/2aSOPgk6Ik", "id": 1373276943106379780, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260512.0, "hashtags": [{"text": "estasemana", "indices": [0, 11]}], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "#estasemana Andaluc\u00eda afronta las secuelas emocionales de la Covid-19 con d\u00e9ficit de profesionales p\u00fablicos en salu\u2026 https://t.co/mwy9Sp13qD", "id": 1373276942577848325, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260511.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "\"Instead of engaging in export controls, the world\u2019s large vaccine producers should come together to clinch a \u2018Covi\u2026 https://t.co/5gqcGjz14c", "id": 1373276942422700036, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260511.0, "hashtags": [{"text": "BREAKING", "indices": [0, 9]}], "favorite_count": 42, "retweet_count": 35, "text": "#BREAKING: Ontario health officials are reporting another spike in the number of new COVID-19 cases as they log mor\u2026 https://t.co/HZ8feXpGow", "id": 1373276942418448390, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260511.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "\"Instead of engaging in export controls, the world\u2019s large vaccine producers should come together to clinch a \u2018Covi\u2026 https://t.co/G2ZLF7e08H", "id": 1373276942334590983, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260511.0, "hashtags": [], "favorite_count": 15, "retweet_count": 3, "text": "This ought to be unconstitutional? @TweetinderKaul ? Though these kind of power grabs have become normal. Very bad\u2026 https://t.co/WdtC0sengk", "id": 1373276942305259521, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260511.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Just had a call from 07453491620, an Asian sounding gentleman telling me he was from the NHS &amp; that I\u2019ll be contact\u2026 https://t.co/ZjaVO6GDFu", "id": 1373276941302837254, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260511.0, "hashtags": [{"text": "Svizzera", "indices": [11, 20]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Succede in #Svizzera. Il popolo dei coronascettici protesta a Liestal (capoluogo del cantone Basilea-campagna) cont\u2026 https://t.co/vywwnHsrsH", "id": 1373276941281865734, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260511.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Bolsonaro criticises governors and mayors who are trying to contain spread of virus. He says it\u2019s dictatorial to st\u2026 https://t.co/THMhJ5G9fk", "id": 1373276940677832712, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260511.0, "hashtags": [], "favorite_count": 6, "retweet_count": 5, "text": "HIRING IMMEDIATELY:\n\n- COVID-19 Testing &amp; Vaccination Community Health Worker\n- COVID-19 Testing &amp; Vaccination Mana\u2026 https://t.co/DZS5okCFEV", "id": 1373276939306340361, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260511.0, "hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [0, 8]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#COVID19 outbreak @TrentUniversity's Gzowski College appears to be unrelated to Champlain College outbreak. Student\u2026 https://t.co/TwsIxZdHrc", "id": 1373276939306274819, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260511.0, "hashtags": [], "favorite_count": 9, "retweet_count": 3, "text": "University of Waterloo team gets $1M to test wastewater for COVID-19\n https://t.co/Gbn42pwReI", "id": 1373276938505191427, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260510.0, "hashtags": [], "favorite_count": 4, "retweet_count": 0, "text": "Adventist Health hospitals are remembering the lives lost to COVID-19 in the Central Valley and across the country\u2026 https://t.co/RNtzAxHmp0", "id": 1373276937729232897, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260510.0, "hashtags": [], "favorite_count": 20, "retweet_count": 7, "text": "Des heurts entre la police et des opposants aux mesures contre le Covid-19 https://t.co/jGUMQOY6bM", "id": 1373276937632821251, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260510.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "J\u2019apprends par quelqu\u2019un que mon fr\u00e8re a le Covid je le savais m\u00eame pas sa m\u00e8re", "id": 1373276936177389577, "geo": null, "lang": "fr"}, {"created_at": 1616260510.0, "hashtags": [{"text": "News", "indices": [0, 5]}], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "#News : Maharashtra CM Uddhav Thackeray's Son Aditya Tests Positive For Coronavirus. @AUThackeray \n\nWishing him a s\u2026 https://t.co/AkjIeqtEOu", "id": 1373276934847696900, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260509.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "isang taon ko nang hindi nakikita kaibigan ko \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a myghad covid kelan ka ba mawawala???", "id": 1373276932876374016, "geo": null, "lang": "tl"}, {"created_at": 1616260509.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "You made it through the covid winter of hell \ud83e\udd17 Celebrate the small wins today! Go get out in the sunshine, enjoy yo\u2026 https://t.co/So77zq95Ua", "id": 1373276932419256324, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260509.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Disparities in COVID-19 deaths by country of birth in Stockholm, Sweden: A total population based cohort study https://t.co/R2wkzS0MSs", "id": 1373276932364722179, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260509.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "https://t.co/jCUdlPhhYE", "id": 1373276931312005120, "geo": null, "lang": "und"}, {"created_at": 1616260509.0, "hashtags": [{"text": "EnCuarentena", "indices": [62, 75]}, {"text": "COVID19Argentina", "indices": [76, 93]}, {"text": "CuidarteEsCuidarnos", "indices": [94, 114]}], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Informe N\u00b0 829. Situaci\u00f3n del Covid-19 en Esteban Echeverr\u00eda\n\n#EnCuarentena\n#COVID19Argentina\n#CuidarteEsCuidarnos https://t.co/3sX9HOvHv0", "id": 1373276930238263296, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260508.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Polsek Mendoyo Patroli Dialogis, Himbau Masyarakat Taat Prokes Pencegahan\u00a0Covid-19 https://t.co/8lgrolEIc4", "id": 1373276929294442498, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260508.0, "hashtags": [], "favorite_count": 7, "retweet_count": 3, "text": "COVID-19 Travel Restrictions: What You Need To Know If You Plan To Travel Right Now https://t.co/HgBcLSKaQi via @TravelPulse", "id": 1373276928287850499, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260508.0, "hashtags": [{"text": "WFCFHelp", "indices": [100, 109]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Join Us in Supporting COVID-19 Vaccine in Developing Countries: Learn More: https://t.co/uHFCkwEVnd #WFCFHelp https://t.co/aVOk9EGtqQ", "id": 1373276927818145793, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260508.0, "hashtags": [{"text": "JointPainMatters", "indices": [8, 25]}, {"text": "JointPain", "indices": [82, 92]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Our new #JointPainMatters report is a deep dive into the realities of living with #JointPain in a COVID-19 era. We\u2026 https://t.co/SOH4Gg0bkr", "id": 1373276927797116933, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260508.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "March 20: Iowa reports nearly 500 new positive COVID-19 tests\n\n https://t.co/OTTL65Xc5I", "id": 1373276927000207368, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260508.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Have you visited court since the COVID-19 pandemic started? \nWe want to hear from you\nPlease click the link below t\u2026 https://t.co/ei847HU1VB", "id": 1373276925851004930, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260507.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Sebaiknya sekalian potong generasi, biar gak tertular Indonesian CoViD (COrruption VIrus Desease) nya. https://t.co/ubBkMZ6G1b", "id": 1373276924609323013, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260507.0, "hashtags": [], "favorite_count": 7, "retweet_count": 1, "text": "Miss life before COVID. Seem like a dream looking through my memories", "id": 1373276922021576711, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260506.0, "hashtags": [], "favorite_count": 7, "retweet_count": 4, "text": ".@Harding_SB GAMEDAY! The Lady Bisons wrap up their series with Okla. Baptist with a doubleheader start at noon at\u2026 https://t.co/IERVAstHCf", "id": 1373276921199476741, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260506.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "From $7.25 billion of additional PPP funding to a $28 billion new SBA program targeting food and beverage establish\u2026 https://t.co/X8fhEW3djD", "id": 1373276920763285506, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260506.0, "hashtags": [], "favorite_count": 4, "retweet_count": 4, "text": "EVITEN USAR\nPOR EL COVID-19\n\n\u25aa\ufe0f Vick Vaporup\n\u25aa\ufe0fAgua de Colonia\n\u25aa\ufe0fHeno de Pravia\n\u25aa\ufe0fBrut 33\n\u25aa\ufe0fPomada Minancora\u25aa\ufe0fMercu\u2026 https://t.co/vm2Fz4z0Kc", "id": 1373276920754929673, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260506.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Guest column in The Item: Berlin officials discuss next Coffee Talk, COVID-19, senior call-outs, Earth Day https://t.co/eUED9NQmKV", "id": 1373276920721387520, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260506.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 1, "text": "H\u00e4sch din Covid-Tescht h\u00fct scho\u00a0ghaa?", "id": 1373276919202988035, "geo": null, "lang": "de"}, {"created_at": 1616260506.0, "hashtags": [], "favorite_count": 46, "retweet_count": 4, "text": "The country also reported 188 deaths during this time taking the total death toll to 1,59,558, with 2,88,394 active\u2026 https://t.co/uR99u9BNRm", "id": 1373276919169437700, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260506.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Friends 40 and up- look look!!\nMONDAY!!!!! \nhttps://t.co/MB199vhG6s", "id": 1373276918007664640, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260505.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Had an argument with a family member I deeply respect when she told our father who is fully vaccinated he must wher\u2026 https://t.co/O1abY2JMhK", "id": 1373276917273612288, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260505.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Tetangga dpn kamar hari snin kmrn masuk rumah sakit, kirain kena covid, trnyta kena stroke di kantornya. Hes the sa\u2026 https://t.co/X2ELfLcz4O", "id": 1373276916032008192, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260505.0, "hashtags": [], "favorite_count": 8, "retweet_count": 0, "text": "Hace exactamente un a\u00f1o mi familia y yo nos contagiamos de Covid-19 y solo puedo agradecerle a Dios que lo hayamos\u2026 https://t.co/YxWle9AMLi", "id": 1373276916002783236, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260505.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 1, "text": "\ud83d\ude2e\nhttps://t.co/FmE3fGb6lb", "id": 1373276913561702405, "geo": null, "lang": "und"}, {"created_at": 1616260504.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Sa, 20. M\u00e4rz: 18 weitere Menschen sind mit Covid-19 infiziert verstorben\n\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb1\ud83e\uddd4\ud83e\uddd4\ud83d\udc75\ud83d\udc75\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb3\ud83d\udc74\ud83d\udc75\ud83d\udc74\ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb3\ud83d\udc75\ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb3\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb3\ud83d\udc74\ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb3\ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb3\ud83d\udc75\ud83d\udc74", "id": 1373276911774924801, "geo": null, "lang": "de"}, {"created_at": 1616260504.0, "hashtags": [], "favorite_count": 6, "retweet_count": 2, "text": "SC Lede: @GavinJackson looks back on one year of the COVID-19 pandemic hitting South Carolina ...   https://t.co/3YCk8qxzNf", "id": 1373276911770738689, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260504.0, "hashtags": [], "favorite_count": 95, "retweet_count": 29, "text": "Pakistan PM Khan tests positive for COVID-19, urges people to vaccinate https://t.co/yEDQc6DOzV https://t.co/jPSUNC2rKc", "id": 1373276911678451722, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260504.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "I have both my shots, am officially past the 14 day mark. I am over 18 and fully educated on my risk level. Why can\u2026 https://t.co/WxkRiE8xqt", "id": 1373276911560966145, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260504.0, "hashtags": [], "favorite_count": 55, "retweet_count": 3, "text": "Kericho Deputy Governor Susan Kikwai dies of Covid-19\nhttps://t.co/yLYK5cyR1B https://t.co/6UCjRb9b6M", "id": 1373276910348865540, "geo": null, "lang": "tl"}, {"created_at": 1616260504.0, "hashtags": [], "favorite_count": 4, "retweet_count": 0, "text": "Inspired by @pantry_little, Arizonans are using lockers and wooden boxes to get food and supplies to those in need.\u2026 https://t.co/bLauLLVmvm", "id": 1373276910227226624, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260504.0, "hashtags": [{"text": "UnidosContraLaPandemia", "indices": [0, 23]}, {"text": "UnidosContraLaPandemia", "indices": [84, 107]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#UnidosContraLaPandemia para vencer al covid y para enfrentar a la peor oposici\u00f2n!!\n#UnidosContraLaPandemia https://t.co/Ml3iTqx3uW", "id": 1373276910172659712, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260504.0, "hashtags": [], "favorite_count": 13, "retweet_count": 2, "text": "Former President Donald Trump's Palm Beach club has been partially closed because of a COVID outbreak.\u200b https://t.co/fthQRMcTk4", "id": 1373276910067793922, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260504.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 0, "text": "Minha m\u00e3e fez exame de covid e gra\u00e7as a deus deu negativo", "id": 1373276909379989506, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260504.0, "hashtags": [{"text": "noticias", "indices": [0, 9]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#noticias : Mauricio Pesutic informa sobre su estado de salud tras contraer Covid-19 (+VIDEO)\u2026 https://t.co/pCeAYfVcbY", "id": 1373276909048631296, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260503.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "\"Instead of engaging in export controls, the world\u2019s large vaccine producers should come together to clinch a \u2018Covi\u2026 https://t.co/p8eLOnwsnh", "id": 1373276908641775617, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260503.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "BREAKING NEWS: Maharashtra Minister and Shiv Sena leader Aaditya Thackeray tests COVID-19 positive https://t.co/dxbyIiBeYa", "id": 1373276908411052033, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260503.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "K\u0101 ar vesel\u012bgu uzturu var mazin\u0101t risku infic\u0113ties ar Covid-19? https://t.co/zO0ZxR5J4K https://t.co/tbwGaRVHtL", "id": 1373276908150910976, "geo": null, "lang": "lv"}, {"created_at": 1616260503.0, "hashtags": [], "favorite_count": 22, "retweet_count": 3, "text": "Pakistan PM Imran Khan tests positive for COVID-19\nhttps://t.co/cmiOasZrwE", "id": 1373276907719041024, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260503.0, "hashtags": [{"text": "coronavirus", "indices": [83, 95]}, {"text": "Pakistan", "indices": [96, 105]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid-19: Pakistan's PM Imran Khan tests positive (BBC) - https://t.co/z6HikcHh0X  #coronavirus #Pakistan", "id": 1373276907639296003, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260503.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "New York Times: U.S. Rushes to Expand Covid Vaccine Eligibility in a \u2018Race Against Time\u2019 - https://t.co/lwuMKFDkxn\u2026 https://t.co/4Iusylm56K", "id": 1373276907622514689, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260503.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Malas noticias para Gustavo Poyet y su U. Cat\u00f3lica que pierden a Edson Puch para el duelo de la Supercopa chilena\u2026 https://t.co/SXX8BcET4K", "id": 1373276907547078659, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260503.0, "hashtags": [{"text": "COVID19update", "indices": [0, 14]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#COVID19update we will be moving into Red - Control starting Monday, March 22.\nFind out what this means for your\u2026 https://t.co/EGJgIDzDzv", "id": 1373276907446403072, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260503.0, "hashtags": [], "favorite_count": 18, "retweet_count": 14, "text": "When it comes to the pandemic, there is one black hole on the planet, and its name is Brazil.\n\nBrazil\u2019s catastrophi\u2026 https://t.co/OxoPKWrLa3", "id": 1373276907404410886, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260503.0, "hashtags": [{"text": "HoyMismo", "indices": [0, 9]}, {"text": "Deportes", "indices": [10, 19]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#HoyMismo #Deportes |Oficial: No se permitir\u00e1 p\u00fablico extranjero en los Juegos Ol\u00edmpicos y Paral\u00edmpicos de Tokio de\u2026 https://t.co/JVHxB6EEeh", "id": 1373276907349929990, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260503.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 0, "text": "122 million covid cases and we running around jumping up in parties ? With zero Mask \ud83d\ude37 \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "id": 1373276905420492810, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260503.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "No RS, frigor\u00edfico tem surto de Covid-19 e dois funcion\u00e1rios morrem https://t.co/cT3tJHQc9H", "id": 1373276905194074113, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260503.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Make sure your students get all the points they've earned!\n\nDownload EdTA's COVID Induction Points sheet! It's thre\u2026 https://t.co/MB7r5T2n0J", "id": 1373276905194000388, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260503.0, "hashtags": [], "favorite_count": 18, "retweet_count": 0, "text": "I got tested for covid today for the first time. Here's hoping for the best. \ud83d\ude25\ud83e\udd1e\ud83c\udffc", "id": 1373276904954896385, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260502.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "\u0648\u0632\u06cc\u0631\u0627\u0639\u0638\u0645 \u0639\u0645\u0631\u0627\u0646 \u062e\u0627\u0646 \u06a9\u0627 COVID-19 \u06a9\u0627 \u0679\u06cc\u0633\u0679 \u0645\u062b\u0628\u062a \u0622\u06cc\u0627 \u06c1\u06d2\u06d4\u0648\u06c1 \u0627\u067e\u0646\u06cc \u0631\u06c1\u0627\u0626\u0634 \u06af\u0627\u06c1 \u067e\u0631 \u0642\u0631\u0646\u0637\u06cc\u0646\u06c1 \u0645\u06cc\u06ba \u06c1\u06cc\u06ba\u06d4 \u0627\u0644\u0644\u06c1 \u06a9\u0627 \u0634\u06a9\u0631 \u06c1\u06d2 \u06a9\u06c1 \u0627\u0646\u06a9\u06cc \u0639\u0644\u0627\u2026 https://t.co/jf0pnSKqOQ", "id": 1373276904367788032, "geo": null, "lang": "ur"}, {"created_at": 1616260502.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "I just found out that 3 people at my job tested positive for covid \ud83d\ude2d", "id": 1373276904237662219, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260502.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Well done \u2066\u2066@pritipatel\u2069\nNot. https://t.co/toCl0z6NcW", "id": 1373276904069988354, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260502.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "It's about the $$, stupid! Hair-on-fire anti-maskers haven't a clue what they're talking about and have closed thei\u2026 https://t.co/kCNe0mh9zO", "id": 1373276903533068290, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260502.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Masyarakat Pers Apresiasi Pemerintah Atas Vaksinasi Covid-19 untuk Wartawan https://t.co/O9cwGclHkr", "id": 1373276902899679238, "geo": null, "lang": "in"}, {"created_at": 1616260502.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "COVID protest shown on BBC, pass the smelling salts!", "id": 1373276902522257410, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260502.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Los viajes de egresados se est\u00e1n transformando en la mayor via de contagios del covid.", "id": 1373276901146570757, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260502.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "We were FAR beyond enough ample examples WEEKS ago for why Andrew Cuomo must be obliterated from political life. Th\u2026 https://t.co/DapApvbybQ", "id": 1373276901108760580, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260501.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "https://t.co/fPsenxuvzb", "id": 1373276899795865609, "geo": null, "lang": "und"}, {"created_at": 1616260501.0, "hashtags": [], "favorite_count": 26, "retweet_count": 0, "text": "After a very long near 5 weeks (34 days!!) of isolation after my family and I went down with COVID one after the ot\u2026 https://t.co/eh56RkIfsX", "id": 1373276898873241603, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260501.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "We are not in sorrow for positive COVID of  our PM we know he is a fighter....", "id": 1373276898827063297, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260501.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "\"\"We were already working on the ability to create a biometric identity. \u2026 We basically leveraged the work we were\u2026 https://t.co/BiBR3NBa4D", "id": 1373276898369884161, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260501.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 1, "text": "Britain Hits Milestone as Half of All Adults Get First Covid-19 Vaccine\u00a0Dose https://t.co/zpHDpogyVV", "id": 1373276898193707009, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260501.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Please world and you auto scaned the QR code and paid Bitcoin to Lan pass Covid 19. \u221e\u221e\ud83c\udd98\ud83c\udd98 \n\nWe\u2026 https://t.co/3TuNwLeXkS", "id": 1373276897006612481, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260501.0, "hashtags": [], "favorite_count": 22, "retweet_count": 4, "text": "As pessoas n\u00e3o conseguem ficar em casa 10 dias no pico da covid, em pleno lockdown, e fazem quest\u00e3o de postar isso,\u2026 https://t.co/TBEXnJyxOH", "id": 1373276896557944832, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260500.0, "hashtags": [{"text": "youshouldtoo", "indices": [66, 79]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "I learned a lot about Covid-19 vaccines from watching this video. #youshouldtoo https://t.co/7WtucP5ouK via @YouTube", "id": 1373276895853359108, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260500.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "\"Kisitu was living in a storage room at his church. He needed income &amp; this meant venturing outdoors, travelling fo\u2026 https://t.co/YCvXIORekx", "id": 1373276895765221377, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260500.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 0, "text": "Maharashtra's Covid-19 tally rise by 27,126, death toll at 53,300 https://t.co/jx4zDHB8YH", "id": 1373276894561411074, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260500.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "covid-19 \u2705", "id": 1373276894339162117, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260500.0, "hashtags": [{"text": "Deportes", "indices": [0, 9]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#Deportes| Atletas Mexicanos fueron vacunados, se registr\u00f3 algunas muestras de alegr\u00eda, as\u00ed como de descontento por\u2026 https://t.co/Ar05ZA3lET", "id": 1373276894083174402, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260500.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "While new cases are being reported, there are zero new deaths to report today, compared to 30 deaths yesterday. COV\u2026 https://t.co/AKklLrAJxK", "id": 1373276894033018880, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260500.0, "hashtags": [{"text": "KPRC2", "indices": [85, 91]}], "favorite_count": 18, "retweet_count": 2, "text": "New COVID-19 cases, hospitalizations still falling in Texas: https://t.co/8RiKvW3FBA #KPRC2", "id": 1373276893932351488, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260500.0, "hashtags": [], "favorite_count": 1, "retweet_count": 1, "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udce2|Viene la vacuna anti Covid a la capital y comenzar\u00e1 en el sur.\n\n\u2b07\ufe0fNota completa \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/rXUnLZ49ai https://t.co/b6U3yzVrgJ", "id": 1373276893890424840, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260500.0, "hashtags": [], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Covid sua insuport\u00e1vel acaba logo, quero ver e abra\u00e7ar minha v\u00f3 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": 1373276893865242626, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260500.0, "hashtags": [{"text": "FactCheck", "indices": [0, 10]}, {"text": "insurance", "indices": [66, 76]}, {"text": "Congress", "indices": [92, 101]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#FactCheck \u2611\ufe0f\n\n\u2766 Covid-19 vaccination does not invalidate US life #insurance policies\n\n\u2766 US #Congress has not raise\u2026 https://t.co/nSaJ96UZTK", "id": 1373276893852573698, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260500.0, "hashtags": [{"text": "Nacionales", "indices": [0, 11]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#Nacionales| OPS: Venezuela ha realizado 21.583 pruebas contra el covid-19 hasta el 15 de marzo\n\nLee m\u00e1s en\u2026 https://t.co/O8aqImlTkd", "id": 1373276893793943554, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260500.0, "hashtags": [], "favorite_count": 20, "retweet_count": 2, "text": "Venezuela anuncia segunda onda de Covid com variante do Brasil \n\nhttps://t.co/SJf78C4iSP https://t.co/VAnay9PceW", "id": 1373276893722595329, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260500.0, "hashtags": [{"text": "Atzara", "indices": [9, 16]}, {"text": "pensilina", "indices": [26, 36]}, {"text": "trasporti", "indices": [62, 72]}], "favorite_count": 15, "retweet_count": 3, "text": "Nasce da #Atzara la prima #pensilina anti assembramento Covid #trasporti\n\nhttps://t.co/hJSU7EoBvJ https://t.co/3g13hzfh8S", "id": 1373276893630316555, "geo": null, "lang": "it"}, {"created_at": 1616260500.0, "hashtags": [], "favorite_count": 24, "retweet_count": 6, "text": "Francia regresa a cuarentena por tercera vez tras aumento de contagios por nuevas cepas de Covid-19\u2026 https://t.co/D3ua4csKtF", "id": 1373276893596811268, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260500.0, "hashtags": [], "favorite_count": 9, "retweet_count": 0, "text": "The civic body has decided to test people at crowded places like shopping malls, markets, bus stands and railway st\u2026 https://t.co/USKd41zTct", "id": 1373276893575806976, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260500.0, "hashtags": [], "favorite_count": 3, "retweet_count": 1, "text": "The U.S. government has updated its Covid-19 mitigation guidance to narrow the acceptable distance between students\u2026 https://t.co/y6V1Yhtobp", "id": 1373276893483462670, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260500.0, "hashtags": [{"text": "JustCurious", "indices": [0, 12]}, {"text": "yqr", "indices": [59, 63]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "#JustCurious: Are COVID-19 vaccine doses interchangeable?  #yqr  Click here for the answer: https://t.co/uJKIfOKPe0", "id": 1373276893433188354, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260500.0, "hashtags": [{"text": "Terrassa", "indices": [112, 121]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "\u203c\ufe0f Descarrega aqu\u00ed el certificat d'autoresponsabilitat per sortir del Vall\u00e8s Occidental\nhttps://t.co/SJmqSpUTA9 #Terrassa", "id": 1373276893433143299, "geo": null, "lang": "ca"}, {"created_at": 1616260500.0, "hashtags": [], "favorite_count": 2, "retweet_count": 1, "text": "\u00a1Cu\u00eddate del COVID-19! \nUsa doble protecci\u00f3n \ud83d\ude37 https://t.co/er6xHSWArD", "id": 1373276893416415232, "geo": null, "lang": "es"}, {"created_at": 1616260500.0, "hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [67, 75]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "C-K\u2019s Luke Davidson was the 3rd local citizen to be diagnosed with #COVID19 in March 2020. He was the first patient\u2026 https://t.co/sabWQ8HlsH", "id": 1373276893319938049, "geo": null, "lang": "en"}, {"created_at": 1616260500.0, "hashtags": [], "favorite_count": 74, "retweet_count": 17, "text": "Fuzileiros navais do DF denunciam treinamento com aglomera\u00e7\u00e3o.\n\nPra\u00e7as ouvidos pelo @Metropoles alegam descaso da c\u2026 https://t.co/ULuRGnDFea", "id": 1373276893307310084, "geo": null, "lang": "pt"}, {"created_at": 1616260500.0, "hashtags": [{"text": "Atzara", "indices": [9, 16]}, {"text": "pensilina", "indices": [26, 36]}, {"text": "trasporti", "indices": [62, 72]}], "favorite_count": 0, "retweet_count": 0, "text": "Nasce da #Atzara la prima #pensilina anti assembramento Covid #trasporti\n\nhttps://t.co/Cz44TT2XUR https://t.co/atYUm9av8Z", "id": 1373276893265334273, "geo": null, "lang": "it"}]